{"id":1,"date":"2017-02-25T03:06:12","date_gmt":"2017-02-25T03:06:12","guid":{"rendered":"http:\/\/dimequesi.fr\/?p=1"},"modified":"2017-02-25T11:49:31","modified_gmt":"2017-02-25T11:49:31","slug":"ecole-de-danse-lyon","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/dimequesi.fr\/ecole-de-danse-lyon\/","title":{"rendered":"Votre \u00e9cole de danse \u00e0 Lyon !"},"content":{"rendered":"<h3 align=\"JUSTIFY\"><span style=\"color: #000000;\"><strong><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/cropped-plage-accueil-6-7.jpg?ssl=1\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-139\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/cropped-plage-accueil-6-7-300x115.jpg?resize=910%2C349&#038;ssl=1\" alt=\"\" width=\"910\" height=\"349\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/strong><\/span><\/h3>\n<h3 align=\"JUSTIFY\"><span style=\"color: #000000;\"><strong>Di<\/strong><\/span><strong>me Que S\u00ed propose des cours de\u00a0Bachata,\u00a0Kizomba, Salsa\u00a0\u00e0 Lyon.<\/strong><\/h3>\n<p align=\"JUSTIFY\">Nouveaux cours d&rsquo;essai en juillet\u00a02017, horaires et informations \u00e0 venir.<\/p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Les cours de danse sont effectu\u00e9s en groupes de 20 \u00e0 30 personnes maximum, pour vous permettre un apprentissage complet, rapide, facile et personnalis\u00e9 des danses latines et afro.<\/p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Nos cours se d\u00e9roulent dans notre salle de danse, avec parquet et miroirs, \u00e0\u00a0Lyon.<\/p>\n<h3 align=\"JUSTIFY\"><\/h3>\n<h3 align=\"JUSTIFY\">Nos professeurs animent les cours de danse et les stages en :<\/h3>\n<ul>\n<li><em>Bachata\u00a0moderne<\/em><\/li>\n<li><em>Bachata sensuelle (sensual)<\/em><\/li>\n<li><em>Bachata dominicaine<\/em><\/li>\n<li><em>Kizomba traditionnelle<\/em><\/li>\n<li><em>Kizomba urbaine<\/em><\/li>\n<li><em>Salsa\u00a0portoricaine<\/em><\/li>\n<li><em>Salsa cubaine<\/em><\/li>\n<li><em>Et des nouveaut\u00e9s !<\/em><\/li>\n<\/ul>\n<h3 align=\"JUSTIFY\"><\/h3>\n<h3 align=\"JUSTIFY\"><strong>A Dime Que Si, vous trouverez aussi des soir\u00e9es latines et afro.<\/strong><\/h3>\n<p align=\"JUSTIFY\">Venez danser la Salsa, la Bachata et la Kizomba dans nos \u00e9v\u00e9nements \u00e0 Lyon.<\/p>\n<p align=\"JUSTIFY\">L&rsquo;association Dime Que S\u00ed, c&rsquo;est une ambiance, un \u00e9tat d&rsquo;esprit, un partage&#8230;. Rejoignez l&rsquo;univers des danses \u00e0 deux, sur les rythmes de Cuba, de la R\u00e9publique Dominicaine, de l&rsquo;Angola et de bien d&rsquo;autres destinations merveilleuses !!!<\/p>\n<p align=\"JUSTIFY\">De nombreuses sorties en groupe sont organis\u00e9es avec les \u00e9l\u00e8ves danseurs et les professeurs, pour mettre en pratique tout le travail effectu\u00e9 durant les cours de danse.<\/p>\n<h3 align=\"JUSTIFY\"><\/h3>\n<h3 align=\"JUSTIFY\"><strong>Dime Que S\u00ed cr\u00e9e \u00e9galement des spectacles de danse et des animations. <\/strong><\/h3>\n<p align=\"JUSTIFY\"><strong>&#8230;<\/strong> et vous en ferez partie !!!<\/p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Avec nous, en cours de danse, en spectacles ou en soir\u00e9es, vous rejoindrez un monde de partage, avec une team motiv\u00e9e et pleine de vie !!!<\/p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Nous proposons des cours de :<\/p>\n<ul>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><em>Salsa cubaine et portoricaine, niveau d\u00e9butants, interm\u00e9diaire et avanc\u00e9, confirm\u00e9<\/em><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><em>Bachata moderne, sensual, dominicaine, fusion,\u00a0niveau d\u00e9butants, interm\u00e9diaire et avanc\u00e9, confirm\u00e9<\/em><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><em>Kizomba traditionnelle et urbaine et Semba,\u00a0niveau d\u00e9butants, interm\u00e9diaire et avanc\u00e9, confirm\u00e9<\/em><\/p>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dime Que S\u00ed propose des cours de\u00a0Bachata,\u00a0Kizomba, Salsa\u00a0\u00e0 Lyon. Nouveaux cours d&rsquo;essai en juillet\u00a02017, horaires et informations \u00e0 venir. Les cours de danse sont effectu\u00e9s en groupes de 20 \u00e0 30 personnes maximum, pour vous permettre un apprentissage complet, rapide, facile et personnalis\u00e9 des danses latines et afro. Nos cours se d\u00e9roulent dans notre salle [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p8sIeg-1","jetpack-related-posts":[{"id":644,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/promo-rentree-septembre-2017\/","url_meta":{"origin":1,"position":0},"title":"Promo rentr\u00e9e septembre 2017","date":"1 avril 2017","format":false,"excerpt":"Bachata, salsa et kizomba - Promo rentr\u00e9e septembre 2017 Dime Que S\u00ed d\u00e9m\u00e9nage et finance les travaux de la nouvelle salle. Pour r\u00e9colter les fonds n\u00e9cessaires, nous avons d\u00e9cid\u00e9 d'avancer la p\u00e9riode des inscriptions de Septembre. Et pour remercier tous ceux qui aideront \u00e0 ce financement par leur adh\u00e9sion anticip\u00e9e,\u2026","rel":"","context":"Dans \"cours\"","img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/FB-1-2.jpg?resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":651,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/fiesta-del-sol\/","url_meta":{"origin":1,"position":1},"title":"Fiesta Del Sol &#8211; 8 juillet 2017","date":"1 avril 2017","format":false,"excerpt":"Fiesta del Sol - 8 juillet 2017 Le samedi 08 JUILLET 2017, c'est la GROSSE SOIREE \"LATINO\" de fin de saison \u00e0 Lyon (Salsa \/ Bachata \/ Kizomba) , la Fiesta del Sol !!! L'an dernier, c'\u00e9tait LA soir\u00e9e de l'\u00e9t\u00e9 ! Alors les 3 \u00e9coles Salsaddict, Sc\u00e8ne attitude et\u2026","rel":"","context":"Dans &quot;Evenements&quot;","img":{"alt_text":"Fiesta del Sol 2017","src":"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/FB-Fiesta-del-Sol-2017-copie-1024x379.jpg?resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":679,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/gala-fin-annee\/","url_meta":{"origin":1,"position":2},"title":"Gala de fin d&rsquo;ann\u00e9e","date":"1 avril 2017","format":false,"excerpt":"Bloquez la date ! Le samedi 1er juillet \u00e0 Lyon, venez partager avec les \u00e9l\u00e8ves de salsa, bachata, kizomba notre Gala de fin d'ann\u00e9e - \u00c9cole de Danse Dime Que Si \u00e0 Lyon. \u00a0 Plus d'infos \u00e0 venir. \u00a0 Enregistrer Enregistrer Enregistrer Enregistrer Enregistrer","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/dqsi-gala-2017-1024x385.jpg?resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":633,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/nouvelle-adresse\/","url_meta":{"origin":1,"position":3},"title":"Dime Que Si aura bient\u00f4t une nouvelle adresse","date":"1 avril 2017","format":false,"excerpt":"Dime que S\u00ed\u00a0a une grande nouvelle ...\u00a0on d\u00e9m\u00e9nage ! C'est la plus incontournable des\u00a0News\u00a0 !!! En effet, pour votre \u00e9cole Dime Que Si : nouvelle adresse \u00e0 Lyon pr\u00e9vue pour la rentr\u00e9e en septembre 2017 O\u00f9 ?\u00a0Dans le 8\u00e8me, au 18 rue de la Moselle - avec\u00a0acc\u00e8s TCL : M\u00e9tro\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"","width":0,"height":0},"classes":[]}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1"}],"collection":[{"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1"}],"version-history":[{"count":25,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":199,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1\/revisions\/199"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}