{"id":633,"date":"2017-04-01T02:00:23","date_gmt":"2017-04-01T02:00:23","guid":{"rendered":"http:\/\/dimequesi.fr\/?p=633"},"modified":"2017-04-02T10:41:32","modified_gmt":"2017-04-02T10:41:32","slug":"nouvelle-adresse","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/dimequesi.fr\/nouvelle-adresse\/","title":{"rendered":"Bachata Club aura bient\u00f4t une nouvelle adresse"},"content":{"rendered":"<h2><span style=\"color: #800080;\">Dime que S\u00ed\u00a0a une grande nouvelle &#8230;\u00a0<\/span><span style=\"color: #800080;\">on d\u00e9m\u00e9nage !<\/span><\/h2>\n<p>C&rsquo;est la plus incontournable des\u00a0News\u00a0 !!! En effet, pour votre \u00e9cole Bachata Club : nouvelle adresse \u00e0 Lyon pr\u00e9vue pour la rentr\u00e9e en septembre 2017<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #800080;\"><b><span style=\"font-size: large;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Plan-Moselle.jpg?ssl=1\"><img data-attachment-id=\"288\" data-permalink=\"https:\/\/dimequesi.fr\/lassociation\/plan-moselle\/#sitemain\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Plan-Moselle.jpg?fit=2083%2C1375&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"2083,1375\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"Plan Moselle\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Plan-Moselle.jpg?fit=300%2C198&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Plan-Moselle.jpg?fit=1024%2C676&amp;ssl=1\" loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-288 size-medium\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Plan-Moselle.jpg?resize=300%2C198&#038;ssl=1\" width=\"300\" height=\"198\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Plan-Moselle.jpg?resize=300%2C198&amp;ssl=1 300w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Plan-Moselle.jpg?resize=768%2C507&amp;ssl=1 768w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Plan-Moselle.jpg?resize=1024%2C676&amp;ssl=1 1024w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Plan-Moselle.jpg?w=2000&amp;ssl=1 2000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a>O\u00f9 ?\u00a0<\/span><\/b><\/span><span style=\"color: #000000;\">Dans le 8\u00e8me, au 18 rue de la Moselle<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\"><span style=\"color: #800080;\"><strong>&#8211;<\/strong><\/span> avec\u00a0<\/span><strong style=\"color: #000000; line-height: 1.5;\">acc\u00e8s TCL<\/strong><span style=\"color: #000000; line-height: 1.5;\"> :<\/span><em style=\"color: #000000; line-height: 1.5;\"> M\u00e9tro D Arr\u00eat Mermoz Pinel ou Tram T6 Arr\u00eat Moselle Trinit\u00e9 \u00e0 moins de 5 minutes \u00e0 pied<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\"><span style=\"color: #800080;\"><strong>&#8211;<\/strong><\/span> <strong>acc\u00e8s voiture<\/strong> optimis\u00e9 : <em>sortie de P\u00e9riph\u00e9rique et sortie d&rsquo;A43 \u00e0 3 minutes en voiture<\/em><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\"><span style=\"color: #800080;\"><strong>&#8211;<\/strong><\/span> <strong>parking<\/strong> facile dans la rue.\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: large; color: #800080;\"><b>Quoi ?\u00a0<\/b><\/span><span style=\"color: #000000;\"><strong>2 belles salles<\/strong> de <strong>80<\/strong> et<strong> 110 m\u00b2<\/strong>, bien isol\u00e9es, chauff\u00e9es etc &#8230; la base quoi !<\/span> <span style=\"color: #000000;\">Avec bien s\u00fbr un bon <strong>sol<\/strong> pour danser, des <strong>miroirs<\/strong>, des <strong>sanitaires<\/strong> et m\u00eame une jolie <strong>buvette<\/strong>\u00a0!<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: large; color: #800080;\"><b>Q<a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/unnamed-file.jpg?ssl=1\"><img data-attachment-id=\"283\" data-permalink=\"https:\/\/dimequesi.fr\/lassociation\/jpg\/#sitemain\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/unnamed-file.jpg?fit=1060%2C596&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1060,596\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"Moselle avant travaux\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/unnamed-file.jpg?fit=300%2C169&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/unnamed-file.jpg?fit=1024%2C576&amp;ssl=1\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-283 size-thumbnail alignleft\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/unnamed-file.jpg?resize=150%2C150&#038;ssl=1\" width=\"150\" height=\"150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/unnamed-file.jpg?resize=150%2C150&amp;ssl=1 150w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/unnamed-file.jpg?zoom=2&amp;resize=150%2C150&amp;ssl=1 300w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/unnamed-file.jpg?zoom=3&amp;resize=150%2C150&amp;ssl=1 450w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a>uand ?\u00a0<\/b><\/span><strong>Ouverture des portes<\/strong> au plus tard le <strong>1er septembre 2017<\/strong> &#8230;<span style=\"color: #000000;\">\u00a0au plus t\u00f4t le <strong>15 juin.<\/strong><\/span><b><\/b><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #800080;\"><b><span style=\"font-size: large;\">Pourquoi<\/span> <\/b><\/span><span style=\"color: #333333;\"><span style=\"color: #000000;\">ne d\u00e9m\u00e9nage-t-on pas tout de suite ?\u00a0<\/span><\/span><span style=\"color: #333333;\"><span style=\"color: #000000;\">Et bien &#8230; parce qu&rsquo;il faut faire tous les <strong>travaux<\/strong> et que le local pour l&rsquo;instant ressemble \u00e0 \u00e7a !\u00a0<\/span><\/span><span style=\"color: #000000;\">Toute l&rsquo;\u00e9quipe de Dime Que\u00a0<\/span><span style=\"color: #000000;\">Si esp\u00e8re donc que vous serez aussi excit\u00e9s par le projet que nous.<\/span> <span style=\"color: #000000;\">Le chantier est vaste mais au final on aura enfin un <strong>lieu id\u00e9al<\/strong> !!!<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Les travaux sont importants, afin de r\u00e9aliser un espace conforme aux normes de s\u00e9curit\u00e9 et avec tout le confort attendu par les \u00e9l\u00e8ves.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La salle sera \u00e9galement adapt\u00e9e aux soir\u00e9es.<span style=\"font-size: xx-large;\"><b>\u00a0<\/b><\/span><\/p>\n<hr \/>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: large; color: #800080;\"><b>Vous souhaitez\u00a0participer \u00e0 la cr\u00e9ation de cette nouvelle salle ?<\/b><\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Vignettes-50-250.jpg?ssl=1\"><img data-attachment-id=\"343\" data-permalink=\"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/rentree-septembre-2022\/vignettes-50-250\/#sitemain\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Vignettes-50-250.jpg?fit=250%2C250&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"250,250\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"Vignettes 50 250\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Vignettes-50-250.jpg?fit=250%2C250&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Vignettes-50-250.jpg?fit=250%2C250&amp;ssl=1\" loading=\"lazy\" class=\"size-thumbnail wp-image-343 alignleft\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Vignettes-50-250.jpg?resize=150%2C150&#038;ssl=1\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Vignettes-50-250.jpg?resize=150%2C150&amp;ssl=1 150w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Vignettes-50-250.jpg?w=250&amp;ssl=1 250w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Vignettes-13-250-1.jpg?ssl=1\"><img data-attachment-id=\"388\" data-permalink=\"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/rentree-septembre-2022\/vignettes-13-250-2\/#sitemain\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Vignettes-13-250-1.jpg?fit=250%2C250&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"250,250\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"Vignettes 1=3 250\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Vignettes-13-250-1.jpg?fit=250%2C250&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Vignettes-13-250-1.jpg?fit=250%2C250&amp;ssl=1\" loading=\"lazy\" class=\"size-thumbnail wp-image-388 alignleft\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Vignettes-13-250-1.jpg?resize=150%2C150&#038;ssl=1\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Vignettes-13-250-1.jpg?resize=150%2C150&amp;ssl=1 150w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Vignettes-13-250-1.jpg?w=250&amp;ssl=1 250w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Vignettes-12-250-1.jpg?ssl=1\"><img data-attachment-id=\"387\" data-permalink=\"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/rentree-septembre-2022\/vignettes-12-250-2\/#sitemain\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Vignettes-12-250-1.jpg?fit=250%2C250&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"250,250\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"Vignettes 1=2 250\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Vignettes-12-250-1.jpg?fit=250%2C250&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Vignettes-12-250-1.jpg?fit=250%2C250&amp;ssl=1\" loading=\"lazy\" class=\"size-thumbnail wp-image-387 alignleft\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Vignettes-12-250-1.jpg?resize=150%2C150&#038;ssl=1\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Vignettes-12-250-1.jpg?resize=150%2C150&amp;ssl=1 150w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Vignettes-12-250-1.jpg?w=250&amp;ssl=1 250w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: right;\"><a class=\"fasc-button fasc-size-large fasc-type-glossy fasc-rounded-medium fasc-ico-before dashicons-yes\" style=\"background-color: #773eb3; color: #ffffff;\" href=\"https:\/\/dimequesi.fr\/planning-tarifs\/promo-rentree-septembre-2017\/\" target=\"_blank\" data-fasc-style=\"background-color:#773eb3;color:#ffffff;\">Oui ! et je profite des offres exclusives !<\/a><\/p>\n<hr \/>\n<p><b>Au programme, plus de :<\/b><\/p>\n<p><strong>+<\/strong> de cours<\/p>\n<p><strong>+<\/strong>\u00a0styles et de niveaux diff\u00e9rents<\/p>\n<p><strong>+<\/strong>\u00a0profs<\/p>\n<p><strong>+<\/strong>\u00a0nouvelles danses : zumba, hip hop, zouk\u00a0&#8230; toutes les suggestions sont les bienvenues !!!<\/p>\n<p><strong>+<\/strong>\u00a0soir\u00e9es hebdomadaires<\/p>\n<p><strong>+<\/strong>\u00a0soir\u00e9es mensuelles<\/p>\n<p><strong>+<\/strong>\u00a0stages r\u00e9guliers le week end<\/p>\n<p><strong>+<\/strong>\u00a0\u00e9v\u00e9nements annuels <strong>&#8230;.<\/strong><\/p>\n<p>Si vous avez d&rsquo;autres id\u00e9es &#8230; on est ouverts !<\/p>\n<p><span style=\"border-radius: 2px; text-indent: 20px; width: auto; padding: 0px 4px 0px 0px; text-align: center; font: bold 11px\/20px 'Helvetica Neue',Helvetica,sans-serif; color: #ffffff; background: #bd081c  no-repeat scroll 3px 50% \/ 14px 14px; position: absolute; opacity: 1; z-index: 8675309; display: none; cursor: pointer; top: 146px; left: 20px;\">Enregistrer<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dime que S\u00ed\u00a0a une grande nouvelle &#8230;\u00a0on d\u00e9m\u00e9nage ! C&rsquo;est la plus incontournable des\u00a0News\u00a0 !!! En effet, pour votre \u00e9cole Bachata Club : nouvelle adresse \u00e0 Lyon pr\u00e9vue pour la rentr\u00e9e en septembre 2017 O\u00f9 ?\u00a0Dans le 8\u00e8me, au 18 rue de la Moselle &#8211; avec\u00a0acc\u00e8s TCL : M\u00e9tro D Arr\u00eat Mermoz Pinel ou [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p8sIeg-ad","jetpack-related-posts":[{"id":644,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/promo-rentree-septembre-2017\/","url_meta":{"origin":633,"position":0},"title":"Promo rentr\u00e9e septembre 2017","date":"1 avril 2017","format":false,"excerpt":"Bachata, salsa et kizomba - Promo rentr\u00e9e septembre 2017 Dime Que S\u00ed d\u00e9m\u00e9nage et finance les travaux de la nouvelle salle. Pour r\u00e9colter les fonds n\u00e9cessaires, nous avons d\u00e9cid\u00e9 d'avancer la p\u00e9riode des inscriptions de Septembre. Et pour remercier tous ceux qui aideront \u00e0 ce financement par leur adh\u00e9sion anticip\u00e9e,\u2026","rel":"","context":"Dans \"cours\"","img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/FB-1-2.jpg?resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":651,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/fiesta-del-sol\/","url_meta":{"origin":633,"position":1},"title":"Fiesta Del Sol &#8211; 8 juillet 2017","date":"1 avril 2017","format":false,"excerpt":"Fiesta del Sol - 8 juillet 2017 Le samedi 08 JUILLET 2017, c'est la GROSSE SOIREE \"LATINO\" de fin de saison \u00e0 Lyon (Salsa \/ Bachata \/ Kizomba) , la Fiesta del Sol !!! L'an dernier, c'\u00e9tait LA soir\u00e9e de l'\u00e9t\u00e9 ! Alors les 3 \u00e9coles Salsaddict, Sc\u00e8ne attitude et\u2026","rel":"","context":"Dans &quot;Evenements&quot;","img":{"alt_text":"Fiesta del Sol 2017","src":"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/FB-Fiesta-del-Sol-2017-copie-1024x379.jpg?resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":1,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/ecole-de-danse-lyon\/","url_meta":{"origin":633,"position":2},"title":"Votre \u00e9cole de danse \u00e0 Lyon !","date":"25 f\u00e9vrier 2017","format":false,"excerpt":"Dime Que S\u00ed propose des cours de\u00a0Bachata,\u00a0Kizomba, Salsa\u00a0\u00e0 Lyon. Nouveaux cours d'essai en juillet\u00a02017, horaires et informations \u00e0 venir. Les cours de danse sont effectu\u00e9s en groupes de 20 \u00e0 30 personnes maximum, pour vous permettre un apprentissage complet, rapide, facile et personnalis\u00e9 des danses latines et afro. Nos cours\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/cropped-plage-accueil-6-7-300x115.jpg?resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":679,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/gala-fin-annee\/","url_meta":{"origin":633,"position":3},"title":"Gala de fin d&rsquo;ann\u00e9e","date":"1 avril 2017","format":false,"excerpt":"Bloquez la date ! Le samedi 1er juillet \u00e0 Lyon, venez partager avec les \u00e9l\u00e8ves de salsa, bachata, kizomba notre Gala de fin d'ann\u00e9e - \u00c9cole de Danse Bachata Club \u00e0 Lyon. \u00a0 Plus d'infos \u00e0 venir. \u00a0 Enregistrer Enregistrer Enregistrer Enregistrer Enregistrer","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/dqsi-gala-2017-1024x385.jpg?resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/633"}],"collection":[{"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=633"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/633\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":643,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/633\/revisions\/643"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=633"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=633"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=633"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}