{"id":644,"date":"2017-04-01T01:00:29","date_gmt":"2017-04-01T01:00:29","guid":{"rendered":"http:\/\/dimequesi.fr\/?p=644"},"modified":"2017-04-02T11:41:03","modified_gmt":"2017-04-02T11:41:03","slug":"promo-rentree-septembre-2017","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/dimequesi.fr\/promo-rentree-septembre-2017\/","title":{"rendered":"Promo rentr\u00e9e septembre 2017"},"content":{"rendered":"<h2><strong>Bachata, salsa et kizomba &#8211; Promo rentr\u00e9e septembre 2017<\/strong><\/h2>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Dime Que S\u00ed d\u00e9m\u00e9nage<\/strong><\/span> et finance les <span style=\"color: #000000;\"><strong>travaux<\/strong> <\/span>de la nouvelle salle. Pour r\u00e9colter les fonds n\u00e9cessaires, nous avons d\u00e9cid\u00e9 d&rsquo;avancer la p\u00e9riode des inscriptions de Septembre. Et pour remercier tous ceux qui aideront \u00e0 ce financement par leur adh\u00e9sion anticip\u00e9e, nous avons d\u00e9cid\u00e9 d&rsquo;offre une \u00e9norme compensation, de 3\u00a0formes diff\u00e9rentes.<\/p>\n<p>Le planning des cours est d\u00e9j\u00e0\u00a0en ligne et sera mis \u00e0 jour\u00a0prochainement. De nombreuses nouveaut\u00e9s seront alors au programme, tant dans la diversit\u00e9 des cours et des niveaux, que dans l&rsquo;arriv\u00e9e de nouveaux profs !<\/p>\n<h2>2 Offres incontournables :<\/h2>\n<p><span style=\"color: #993300;\"><strong><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/FB-1-2.jpg?ssl=1\"><img data-attachment-id=\"645\" data-permalink=\"https:\/\/dimequesi.fr\/promo-rentree-septembre-2017\/fb-1-2\/#sitemain\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/FB-1-2.jpg?fit=851%2C900&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"851,900\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"FB 1 = 2\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/FB-1-2.jpg?fit=284%2C300&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/FB-1-2.jpg?fit=851%2C900&amp;ssl=1\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-645 alignleft\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/FB-1-2.jpg?resize=247%2C262&#038;ssl=1\" alt=\"\" width=\"247\" height=\"262\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/FB-1-2.jpg?w=851&amp;ssl=1 851w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/FB-1-2.jpg?resize=284%2C300&amp;ssl=1 284w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/FB-1-2.jpg?resize=768%2C812&amp;ssl=1 768w\" sizes=\"(max-width: 247px) 100vw, 247px\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a>Inscription \u00e0 1 danse<\/strong><\/span> <span style=\"color: #000000;\">pour la rentr\u00e9e de septembre,<\/span><span style=\"color: #993300;\"><strong> avant le 1er JUIN\u00a02017<\/strong><\/span> :\u00a0vous b\u00e9n\u00e9ficiez alors de <strong>1\u00a0danse suppl\u00e9mentaire<\/strong>.\u00a0Vous pourrez donc participer \u00e0 2\u00a0cours diff\u00e9rents chaque semaine durant la saison 2017\/2018.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Votre inscription totale sera alors de <span style=\"color: #008080;\"><span style=\"color: #993300;\"><strong>265 \u20ac <\/strong><\/span><span style=\"color: #000000;\">pour<\/span><span style=\"color: #993300;\"><strong>\u00a02 danses<\/strong><\/span><span style=\"color: #000000;\"> +<\/span> <span style=\"color: #993300;\"><strong>10 \u20ac\u00a0d&rsquo;adh\u00e9sion<\/strong><\/span><\/span> \u00e0 l&rsquo;association. C&rsquo;est donc encore le <strong>meilleur prix<\/strong> que vous pourrez jamais trouver dans une \u00e9cole de danse ! De \t\t<h2 class=\"sbc-title\">Ev\u00e9nements<\/h2>\r\n\t\t<div id=\"sbc-calendar-wrapper\" class=\"sbc-calendar-wrapper\">\r\n\t\t<div id=\"sbc-calendar\">\r\n  <div class=\"sbc-calendar-month\">\r\n\t\t<form action=\"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-admin\/admin-ajax.php\" method=\"post\">\r\n\t\t\t<div class=\"sbc-navigation\">\r\n   \t\t\t<select name=\"sbcMonth\">\r\n   \t\t\t\t   \t\t\t\t<option value=\"1\" >Janvier<\/option>\r\n   \t\t\t\t   \t\t\t\t<option value=\"2\" >F\u00e9vrier<\/option>\r\n   \t\t\t\t   \t\t\t\t<option value=\"3\"  selected=\"selected\">Mars<\/option>\r\n   \t\t\t\t   \t\t\t\t<option value=\"4\" >Avril<\/option>\r\n   \t\t\t\t   \t\t\t\t<option value=\"5\" >Mai<\/option>\r\n   \t\t\t\t   \t\t\t\t<option value=\"6\" >Juin<\/option>\r\n   \t\t\t\t   \t\t\t\t<option value=\"7\" >Juillet<\/option>\r\n   \t\t\t\t   \t\t\t\t<option value=\"8\" >Ao\u00fbt<\/option>\r\n   \t\t\t\t   \t\t\t\t<option value=\"9\" >Septembre<\/option>\r\n   \t\t\t\t   \t\t\t\t<option value=\"10\" >Octobre<\/option>\r\n   \t\t\t\t   \t\t\t\t<option value=\"11\" >Novembre<\/option>\r\n   \t\t\t\t   \t\t\t\t<option value=\"12\" >D\u00e9cembre<\/option>\r\n   \t\t\t\t\t\t\t<\/select>\r\n\t\t\t<select name=\"sbcYear\">\r\n   \t\t\t\t   \t\t\t\t   \t\t\t\t<option value=\"2023\"  selected=\"selected\">2023<\/option>\r\n   \t\t\t\t   \t\t\t\t<option value=\"2024\" >2024<\/option>\r\n   \t\t\t\t   \t\t\t\t<option value=\"2025\" >2025<\/option>\r\n   \t\t\t\t   \t\t\t\t<option value=\"2026\" >2026<\/option>\r\n   \t\t\t\t   \t\t\t\t<option value=\"2027\" >2027<\/option>\r\n   \t\t\t\t   \t\t\t\t<option value=\"2028\" >2028<\/option>\r\n   \t\t\t\t   \t\t\t\t<option value=\"2029\" >2029<\/option>\r\n   \t\t\t\t   \t\t\t\t<option value=\"2030\" >2030<\/option>\r\n   \t\t\t\t   \t\t\t\t<option value=\"2031\" >2031<\/option>\r\n   \t\t\t\t   \t\t\t\t<option value=\"2032\" >2032<\/option>\r\n   \t\t\t\t   \t\t\t\t<option value=\"2033\" >2033<\/option>\r\n   \t\t\t\t   \t\t\t\t<option value=\"2034\" >2034<\/option>\r\n   \t\t\t\t   \t\t\t\t<option value=\"2035\" >2035<\/option>\r\n   \t\t\t\t   \t\t\t\t<option value=\"2036\" >2036<\/option>\r\n   \t\t\t\t   \t\t\t\t<option value=\"2037\" >2037<\/option>\r\n   \t\t\t\t   \t\t\t\t<option value=\"2038\" >2038<\/option>\r\n   \t\t\t\t\t\t\t<\/select>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t\t<\/form>\r\n\t\t<table>\r\n\t\t<thead>\r\n\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<th scope=\"col\">L<\/th>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<th scope=\"col\">M<\/th>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<th scope=\"col\">M<\/th>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<th scope=\"col\">J<\/th>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<th scope=\"col\">V<\/th>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<th scope=\"col\">S<\/th>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<th scope=\"col\">D<\/th>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t<\/thead>\r\n\t\t<tfoot>\r\n\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t<td colspan=\"7\" class=\"pad\">\r\n\t\t\t\t\t<div class=\"sbc-loader\">Loading...<\/div>\r\n\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t<td colspan=\"7\" class=\"pad\">\r\n\t\t\t\t\t<a class=\"sbc-prev-month\" href=\"#\">&lt;&lt; Pr\u00e9c\u00e9dent<\/a> | <a class=\"sbc-next-month\" href=\"#\">Suivant &gt;&gt;<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t<\/tfoot>\r\n\t\t<tbody>\r\n\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<td colspan=\"2\" class=\"pad\">&nbsp;<\/td>\r\n\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"sbc-day1 sbc-status-free \">\r\n\t\t\t\t\t\t1\t\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"sbc-day2 sbc-status-free \">\r\n\t\t\t\t\t\t2\t\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"sbc-day3 sbc-status-free \">\r\n\t\t\t\t\t\t3\t\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"sbc-day4 sbc-status-free \">\r\n\t\t\t\t\t\t4\t\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"sbc-day5 sbc-status-free \">\r\n\t\t\t\t\t\t5\t\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"sbc-day6 sbc-status-free \">\r\n\t\t\t\t\t\t6\t\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"sbc-day7 sbc-status-free \">\r\n\t\t\t\t\t\t7\t\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"sbc-day8 sbc-status-free \">\r\n\t\t\t\t\t\t8\t\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"sbc-day9 sbc-status-free \">\r\n\t\t\t\t\t\t9\t\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"sbc-day10 sbc-status-free \">\r\n\t\t\t\t\t\t10\t\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"sbc-day11 sbc-status-free \">\r\n\t\t\t\t\t\t11\t\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"sbc-day12 sbc-status-free \">\r\n\t\t\t\t\t\t12\t\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"sbc-day13 sbc-status-free \">\r\n\t\t\t\t\t\t13\t\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"sbc-day14 sbc-status-free \">\r\n\t\t\t\t\t\t14\t\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"sbc-day15 sbc-status-free \">\r\n\t\t\t\t\t\t15\t\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"sbc-day16 sbc-status-free \">\r\n\t\t\t\t\t\t16\t\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"sbc-day17 sbc-status-free \">\r\n\t\t\t\t\t\t17\t\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"sbc-day18 sbc-status-free \">\r\n\t\t\t\t\t\t18\t\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"sbc-day19 sbc-status-free \">\r\n\t\t\t\t\t\t19\t\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"sbc-day20 sbc-status-free \">\r\n\t\t\t\t\t\t20\t\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"sbc-day21 sbc-status-free \">\r\n\t\t\t\t\t\t21\t\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"sbc-day22 sbc-status-free \">\r\n\t\t\t\t\t\t22\t\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"sbc-day23 sbc-status-free \">\r\n\t\t\t\t\t\t23\t\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"sbc-day24 sbc-status-free \">\r\n\t\t\t\t\t\t24\t\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"sbc-day25 sbc-status-free \">\r\n\t\t\t\t\t\t25\t\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"sbc-day26 sbc-status-free \">\r\n\t\t\t\t\t\t26\t\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"sbc-day27 sbc-status-free \">\r\n\t\t\t\t\t\t27\t\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"sbc-day28 sbc-status-free \">\r\n\t\t\t\t\t\t28\t\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"sbc-day29 sbc-status-free  sbc-today\">\r\n\t\t\t\t\t\t29\t\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"sbc-day30 sbc-status-free \">\r\n\t\t\t\t\t\t30\t\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"sbc-day31 sbc-status-free \">\r\n\t\t\t\t\t\t31\t\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td class=\"pad\" colspan=\"2\">&nbsp;<\/td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t<\/tbody>\r\n\t<\/table>\r\n  <\/div>\r\n<\/div>\r\n\r\n\r\n\t<\/div>\r\n\t plus vous serez inform\u00e9 en temps r\u00e9el de l&rsquo;<strong>avancement des travaux<\/strong> et de la finalisation du <strong>planning des cours<\/strong>. Vous pourrez apporter toutes vos bonnes id\u00e9es et suggestions lors des r\u00e9unions de pr\u00e9-rent\u00e9e.<\/p>\n<p style=\"text-align: right;\"><a class=\"fasc-button fasc-size-xlarge fasc-type-flat fasc-ico-before dashicons-yes\" style=\"background-color: #c16f25; color: #ffffff;\" href=\"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Pr\u00e9-inscription-Dime-Que-S\u00ed-2017-2018-1.pdf\" target=\"_blank\" data-fasc-style=\"background-color:#c16f25;color:#ffffff;\">Je m&rsquo;inscris avant le 1er JUIN<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">1 DANSE = 1 cours de 1 heure par semaine, avec un niveau pr\u00e9d\u00e9fini \u00e0 un cr\u00e9neau unique.<\/p>\n<h2><\/h2>\n<p><strong><span style=\"color: #993366;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/FB-50-75.jpg?ssl=1\"><img data-attachment-id=\"646\" data-permalink=\"https:\/\/dimequesi.fr\/promo-rentree-septembre-2017\/fb-50-75\/#sitemain\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/FB-50-75.jpg?fit=851%2C900&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"851,900\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"FB 50 75\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/FB-50-75.jpg?fit=284%2C300&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/FB-50-75.jpg?fit=851%2C900&amp;ssl=1\" loading=\"lazy\" class=\" wp-image-646 alignleft\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/FB-50-75.jpg?resize=247%2C262&#038;ssl=1\" alt=\"\" width=\"247\" height=\"262\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/FB-50-75.jpg?w=851&amp;ssl=1 851w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/FB-50-75.jpg?resize=284%2C300&amp;ssl=1 284w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/FB-50-75.jpg?resize=768%2C812&amp;ssl=1 768w\" sizes=\"(max-width: 247px) 100vw, 247px\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a>Bons d&rsquo;achat<\/span>\u00a0<\/strong>pour la rentr\u00e9e de septembre, \u00e0 acheter<strong>\u00a0<span style=\"color: #993366;\">avant le 1er JUIN\u00a02017<\/span><\/strong> : pour 50 \u20ac pay\u00e9s vous b\u00e9n\u00e9ficiez de <span style=\"color: #993366;\"><strong>25\u20ac\u00a0suppl\u00e9mentaires<\/strong><\/span>.\u00a0Vous pourrez alors les d\u00e9penser jusqu&rsquo;au 31 d\u00e9cembre 2017 pour :<\/p>\n<ul>\n<li>une inscription \u00e0 1 ou plusieurs cours<\/li>\n<li>votre participation aux stages mensuels de Dime Que S\u00ed\u00a0d\u00e8s septembre<\/li>\n<li>votre participation aux semaines intensives en \u00e9t\u00e9.<\/li>\n<\/ul>\n<p>De plus vous serez inform\u00e9 en temps r\u00e9el de l&rsquo;<strong>avancement des travaux<\/strong> et de la finalisation du <strong>planning des cours<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: right;\"><a class=\"fasc-button fasc-size-xlarge fasc-type-flat fasc-ico-before dashicons-yes\" style=\"background-color: #ab0066; color: #ffffff;\" href=\"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Pr\u00e9-inscription-Dime-Que-S\u00ed-2017-2018-1.pdf\" target=\"_blank\" data-fasc-style=\"background-color:#ab0066;color:#ffffff;\">Je r\u00e9serve mes bons d&rsquo;achat<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left; padding-left: 270px;\">Ces bons d&rsquo;achat sont cumulables et valables pour plusieurs personnes.<\/p>\n<p><span style=\"border-radius: 2px; text-indent: 20px; width: auto; padding: 0px 4px 0px 0px; text-align: center; font: bold 11px\/20px 'Helvetica Neue',Helvetica,sans-serif; color: #ffffff; background: #bd081c no-repeat scroll 3px 50% \/ 14px 14px; position: absolute; opacity: 1; z-index: 8675309; display: none; cursor: pointer;\">Enregistrer<\/span><\/p>\n<p><span style=\"border-radius: 2px; text-indent: 20px; width: auto; padding: 0px 4px 0px 0px; text-align: center; font: bold 11px\/20px 'Helvetica Neue',Helvetica,sans-serif; color: #ffffff; background: #bd081c no-repeat scroll 3px 50% \/ 14px 14px; position: absolute; opacity: 1; z-index: 8675309; display: none; cursor: pointer;\">Enregistrer<\/span><\/p>\n<p><span style=\"border-radius: 2px; text-indent: 20px; width: auto; padding: 0px 4px 0px 0px; text-align: center; font: bold 11px\/20px 'Helvetica Neue',Helvetica,sans-serif; color: #ffffff; background: #bd081c  no-repeat scroll 3px 50% \/ 14px 14px; position: absolute; opacity: 1; z-index: 8675309; display: none; cursor: pointer;\">Enregistrer<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bachata, salsa et kizomba &#8211; Promo rentr\u00e9e septembre 2017 Dime Que S\u00ed d\u00e9m\u00e9nage et finance les travaux de la nouvelle salle. Pour r\u00e9colter les fonds n\u00e9cessaires, nous avons d\u00e9cid\u00e9 d&rsquo;avancer la p\u00e9riode des inscriptions de Septembre. Et pour remercier tous ceux qui aideront \u00e0 ce financement par leur adh\u00e9sion anticip\u00e9e, nous avons d\u00e9cid\u00e9 d&rsquo;offre une [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true},"categories":[1],"tags":[15,25,26],"jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p8sIeg-ao","jetpack-related-posts":[{"id":633,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/nouvelle-adresse\/","url_meta":{"origin":644,"position":0},"title":"Dime Que Si aura bient\u00f4t une nouvelle adresse","date":"1 avril 2017","format":false,"excerpt":"Dime que S\u00ed\u00a0a une grande nouvelle ...\u00a0on d\u00e9m\u00e9nage ! C'est la plus incontournable des\u00a0News\u00a0 !!! En effet, pour votre \u00e9cole Dime Que Si : nouvelle adresse \u00e0 Lyon pr\u00e9vue pour la rentr\u00e9e en septembre 2017 O\u00f9 ?\u00a0Dans le 8\u00e8me, au 18 rue de la Moselle - avec\u00a0acc\u00e8s TCL : M\u00e9tro\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"","width":0,"height":0},"classes":[]},{"id":1,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/ecole-de-danse-lyon\/","url_meta":{"origin":644,"position":1},"title":"Votre \u00e9cole de danse \u00e0 Lyon !","date":"25 f\u00e9vrier 2017","format":false,"excerpt":"Dime Que S\u00ed propose des cours de\u00a0Bachata,\u00a0Kizomba, Salsa\u00a0\u00e0 Lyon. Nouveaux cours d'essai en juillet\u00a02017, horaires et informations \u00e0 venir. Les cours de danse sont effectu\u00e9s en groupes de 20 \u00e0 30 personnes maximum, pour vous permettre un apprentissage complet, rapide, facile et personnalis\u00e9 des danses latines et afro. Nos cours\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/cropped-plage-accueil-6-7-300x115.jpg?resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":651,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/fiesta-del-sol\/","url_meta":{"origin":644,"position":2},"title":"Fiesta Del Sol &#8211; 8 juillet 2017","date":"1 avril 2017","format":false,"excerpt":"Fiesta del Sol - 8 juillet 2017 Le samedi 08 JUILLET 2017, c'est la GROSSE SOIREE \"LATINO\" de fin de saison \u00e0 Lyon (Salsa \/ Bachata \/ Kizomba) , la Fiesta del Sol !!! L'an dernier, c'\u00e9tait LA soir\u00e9e de l'\u00e9t\u00e9 ! Alors les 3 \u00e9coles Salsaddict, Sc\u00e8ne attitude et\u2026","rel":"","context":"Dans &quot;Evenements&quot;","img":{"alt_text":"Fiesta del Sol 2017","src":"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/FB-Fiesta-del-Sol-2017-copie-1024x379.jpg?resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":679,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/gala-fin-annee\/","url_meta":{"origin":644,"position":3},"title":"Gala de fin d&rsquo;ann\u00e9e","date":"1 avril 2017","format":false,"excerpt":"Bloquez la date ! Le samedi 1er juillet \u00e0 Lyon, venez partager avec les \u00e9l\u00e8ves de salsa, bachata, kizomba notre Gala de fin d'ann\u00e9e - \u00c9cole de Danse Dime Que Si \u00e0 Lyon. \u00a0 Plus d'infos \u00e0 venir. \u00a0 Enregistrer Enregistrer Enregistrer Enregistrer Enregistrer","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/dqsi-gala-2017-1024x385.jpg?resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/644"}],"collection":[{"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=644"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/644\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":685,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/644\/revisions\/685"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=644"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=644"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=644"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}