{"id":651,"date":"2017-04-01T00:01:13","date_gmt":"2017-04-01T00:01:13","guid":{"rendered":"http:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/?p=651"},"modified":"2017-04-02T11:39:18","modified_gmt":"2017-04-02T11:39:18","slug":"fiesta-del-sol","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/fiesta-del-sol\/","title":{"rendered":"Fiesta Del Sol &#8211; 8 juillet 2017"},"content":{"rendered":"<p><span class=\"_4n-j _3cht fsl\" data-testid=\"event-permalink-details\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/FB-Fiesta-del-Sol-2017-copie.jpg?ssl=1\"><img data-attachment-id=\"652\" data-permalink=\"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/fiesta-del-sol\/fb-fiesta-del-sol-2017-copie\/#sitemain\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/FB-Fiesta-del-Sol-2017-copie.jpg?fit=8510%2C3150&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"8510,3150\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"FB Fiesta del Sol 2017 copie\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/FB-Fiesta-del-Sol-2017-copie.jpg?fit=300%2C111&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/FB-Fiesta-del-Sol-2017-copie.jpg?fit=1024%2C379&amp;ssl=1\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-652 size-large\" title=\"Fiesta del Sol 2017\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/FB-Fiesta-del-Sol-2017-copie.jpg?resize=1024%2C379&#038;ssl=1\" alt=\"Fiesta del Sol 2017\" width=\"1024\" height=\"379\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/FB-Fiesta-del-Sol-2017-copie.jpg?resize=1024%2C379&amp;ssl=1 1024w, https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/FB-Fiesta-del-Sol-2017-copie.jpg?resize=300%2C111&amp;ssl=1 300w, https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/FB-Fiesta-del-Sol-2017-copie.jpg?resize=768%2C284&amp;ssl=1 768w, https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/FB-Fiesta-del-Sol-2017-copie.jpg?w=2000&amp;ssl=1 2000w, https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/FB-Fiesta-del-Sol-2017-copie.jpg?w=3000&amp;ssl=1 3000w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/span><\/p>\n<h2><span class=\"_4n-j _3cht fsl\" data-testid=\"event-permalink-details\">Fiesta del Sol &#8211; 8 juillet 2017<\/span><\/h2>\n<p><span class=\"_4n-j _3cht fsl\" data-testid=\"event-permalink-details\">Le samedi 08 JUILLET 2017, c&rsquo;est la GROSSE SOIREE \u00ab\u00a0LATINO\u00a0\u00bb de fin de saison \u00e0 Strasbourg (Salsa \/ Bachata \/ Kizomba) , la Fiesta del Sol !!! <\/span>L&rsquo;an dernier, c&rsquo;\u00e9tait LA soir\u00e9e de l&rsquo;\u00e9t\u00e9 ! Alors les 3 \u00e9coles Salsaddict, Sc\u00e8ne attitude et Dime Que S\u00ed vous donnent rendez-vous pour la 2\u00e8me \u00e9dition ! Rejoignez nous dans une des plus belles salles de Strasbourg, l&rsquo;ESPACE TETE D&rsquo;OR (1000m2 d&rsquo;espace de danse climatis\u00e9), afin de passer une soir\u00e9e de FOLIIIIIIE !<\/p>\n<p><a class=\"fasc-button fasc-size-large fasc-type-glossy fasc-rounded-medium fasc-ico-before dashicons-facebook\" style=\"background-color: #000482; color: #ffffff;\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1890516374552906\/\" target=\"_blank\" data-fasc-style=\"background-color:#000482;color:#ffffff;\">Evenement Facebook<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Au programme :<\/p>\n<ul>\n<li>3 SALLES :\n<ul>\n<li>SALSA\u00a0 : 1 salle cubaine\/porto<\/li>\n<li>BACHATA\u00a0 :1 salle sensuelle, dominicaine, moderne<\/li>\n<li>KIZOMBA : 1 salle UrbanKiz, Tradi, Semba)<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>6 HEURES DE WORKSHOPS &#8211;&gt; programme \u00e0 venir<\/li>\n<li><span class=\"text_exposed_show\">9 Djs<\/span><\/li>\n<li><span class=\"text_exposed_show\">des SHOWS<\/span><\/li>\n<li><span class=\"text_exposed_show\">1 AMBIANCE UNIQUE : la \u00ab\u00a0FIESTA DEL SOL\u00a0\u00bb !!!<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>Ce sera l&rsquo;occasion de TOUS nous r\u00e9unir pour marquer la fin d&rsquo;une saison intense en danse et le d\u00e9but de l&rsquo;\u00e9t\u00e9 qui s&rsquo;annonce CALIENTE !<\/p>\n<p>Soir\u00e9e seule d\u00e8s 21h : 10\u20ac<br \/>\nAvec stage d\u00e8s 20h : 15\u20ac (B ou K ou S)<br \/>\nAvec stages d\u00e8s 19h : 20\u20ac (B ou K ou S)<\/p>\n<p>A VOS AGENDAS \ud83d\ude09<\/p>\n<p>Infoligne<br \/>\nBachata Club (C\u00e9cile) : +33 6 25 72 69 62<\/p>\n<p><span style=\"border-radius: 2px; text-indent: 20px; width: auto; padding: 0px 4px 0px 0px; text-align: center; font: bold 11px\/20px 'Helvetica Neue',Helvetica,sans-serif; color: #ffffff; background: #bd081c no-repeat scroll 3px 50% \/ 14px 14px; position: absolute; opacity: 1; z-index: 8675309; display: none; cursor: pointer; top: 37px; left: 198px;\">Enregistrer<\/span><\/p>\n<p><span style=\"border-radius: 2px; text-indent: 20px; width: auto; padding: 0px 4px 0px 0px; text-align: center; font: bold 11px\/20px 'Helvetica Neue',Helvetica,sans-serif; color: #ffffff; background: #bd081c no-repeat scroll 3px 50% \/ 14px 14px; position: absolute; opacity: 1; z-index: 8675309; display: none; cursor: pointer; top: 37px; left: 198px;\">Enregistrer<\/span><\/p>\n<p><span style=\"border-radius: 2px; text-indent: 20px; width: auto; padding: 0px 4px 0px 0px; text-align: center; font: bold 11px\/20px 'Helvetica Neue',Helvetica,sans-serif; color: #ffffff; background: #bd081c no-repeat scroll 3px 50% \/ 14px 14px; position: absolute; opacity: 1; z-index: 8675309; display: none; cursor: pointer; top: 37px; left: 198px;\">Enregistrer<\/span><\/p>\n<p><span style=\"border-radius: 2px; text-indent: 20px; width: auto; padding: 0px 4px 0px 0px; text-align: center; font: bold 11px\/20px 'Helvetica Neue',Helvetica,sans-serif; color: #ffffff; background: #bd081c no-repeat scroll 3px 50% \/ 14px 14px; position: absolute; opacity: 1; z-index: 8675309; display: none; cursor: pointer; top: 37px; left: 198px;\">Enregistrer<\/span><\/p>\n<p><span style=\"border-radius: 2px; text-indent: 20px; width: auto; padding: 0px 4px 0px 0px; text-align: center; font: bold 11px\/20px 'Helvetica Neue',Helvetica,sans-serif; color: #ffffff; background: #bd081c no-repeat scroll 3px 50% \/ 14px 14px; position: absolute; opacity: 1; z-index: 8675309; display: none; cursor: pointer; top: 37px; left: 198px;\">Enregistrer<\/span><\/p>\n<p><span style=\"border-radius: 2px; text-indent: 20px; width: auto; padding: 0px 4px 0px 0px; text-align: center; font: bold 11px\/20px 'Helvetica Neue',Helvetica,sans-serif; color: #ffffff; background: #bd081c no-repeat scroll 3px 50% \/ 14px 14px; position: absolute; opacity: 1; z-index: 8675309; display: none; cursor: pointer; top: 37px; left: 198px;\">Enregistrer<\/span><\/p>\n<p><span style=\"border-radius: 2px; text-indent: 20px; width: auto; padding: 0px 4px 0px 0px; text-align: center; font: bold 11px\/20px 'Helvetica Neue',Helvetica,sans-serif; color: #ffffff; background: #bd081c no-repeat scroll 3px 50% \/ 14px 14px; position: absolute; opacity: 1; z-index: 8675309; display: none; cursor: pointer; top: 37px; left: 198px;\">Enregistrer<\/span><\/p>\n<p><span style=\"border-radius: 2px; text-indent: 20px; width: auto; padding: 0px 4px 0px 0px; text-align: center; font: bold 11px\/20px 'Helvetica Neue',Helvetica,sans-serif; color: #ffffff; background: #bd081c no-repeat scroll 3px 50% \/ 14px 14px; position: absolute; opacity: 1; z-index: 8675309; display: none; cursor: pointer; top: 37px; left: 198px;\">Enregistrer<\/span><\/p>\n<p><span style=\"border-radius: 2px; text-indent: 20px; width: auto; padding: 0px 4px 0px 0px; text-align: center; font: bold 11px\/20px 'Helvetica Neue',Helvetica,sans-serif; color: #ffffff; background: #bd081c no-repeat scroll 3px 50% \/ 14px 14px; position: absolute; opacity: 1; z-index: 8675309; display: none; cursor: pointer; top: 37px; left: 198px;\">Enregistrer<\/span><\/p>\n<p><span style=\"border-radius: 2px; text-indent: 20px; width: auto; padding: 0px 4px 0px 0px; text-align: center; font: bold 11px\/20px 'Helvetica Neue',Helvetica,sans-serif; color: #ffffff; background: #bd081c no-repeat scroll 3px 50% \/ 14px 14px; position: absolute; opacity: 1; z-index: 8675309; display: none; cursor: pointer; top: 37px; left: 198px;\">Enregistrer<\/span><\/p>\n<p><span style=\"border-radius: 2px; text-indent: 20px; width: auto; padding: 0px 4px 0px 0px; text-align: center; font: bold 11px\/20px 'Helvetica Neue',Helvetica,sans-serif; color: #ffffff; background: #bd081c no-repeat scroll 3px 50% \/ 14px 14px; position: absolute; opacity: 1; z-index: 8675309; display: none; cursor: pointer;\">Enregistrer<\/span><\/p>\n<p><span style=\"border-radius: 2px; text-indent: 20px; width: auto; padding: 0px 4px 0px 0px; text-align: center; font: bold 11px\/20px 'Helvetica Neue',Helvetica,sans-serif; color: #ffffff; background: #bd081c no-repeat scroll 3px 50% \/ 14px 14px; position: absolute; opacity: 1; z-index: 8675309; display: none; cursor: pointer; top: 77px; left: 198px;\">Enregistrer<\/span><\/p>\n<p><span style=\"border-radius: 2px; text-indent: 20px; width: auto; padding: 0px 4px 0px 0px; text-align: center; font: bold 11px\/20px 'Helvetica Neue',Helvetica,sans-serif; color: #ffffff; background: #bd081c no-repeat scroll 3px 50% \/ 14px 14px; position: absolute; opacity: 1; z-index: 8675309; display: none; cursor: pointer;\">Enregistrer<\/span><\/p>\n<p><span style=\"border-radius: 2px; text-indent: 20px; width: auto; padding: 0px 4px 0px 0px; text-align: center; font: bold 11px\/20px 'Helvetica Neue',Helvetica,sans-serif; color: #ffffff; background: #bd081c no-repeat scroll 3px 50% \/ 14px 14px; position: absolute; opacity: 1; z-index: 8675309; display: none; cursor: pointer; top: 37px; left: 198px;\">Enregistrer<\/span><\/p>\n<p><span style=\"border-radius: 2px; text-indent: 20px; width: auto; padding: 0px 4px 0px 0px; text-align: center; font: bold 11px\/20px 'Helvetica Neue',Helvetica,sans-serif; color: #ffffff; background: #bd081c no-repeat scroll 3px 50% \/ 14px 14px; position: absolute; opacity: 1; z-index: 8675309; display: none; cursor: pointer; top: 37px; left: 198px;\">Enregistrer<\/span><\/p>\n<p><span style=\"border-radius: 2px; text-indent: 20px; width: auto; padding: 0px 4px 0px 0px; text-align: center; font: bold 11px\/20px 'Helvetica Neue',Helvetica,sans-serif; color: #ffffff; background: #bd081c no-repeat scroll 3px 50% \/ 14px 14px; position: absolute; opacity: 1; z-index: 8675309; display: none; cursor: pointer; top: 37px; left: 198px;\">Enregistrer<\/span><\/p>\n<p><span style=\"border-radius: 2px; text-indent: 20px; width: auto; padding: 0px 4px 0px 0px; text-align: center; font: bold 11px\/20px 'Helvetica Neue',Helvetica,sans-serif; color: #ffffff; background: #bd081c  no-repeat scroll 3px 50% \/ 14px 14px; position: absolute; opacity: 1; z-index: 8675309; display: none; cursor: pointer; top: 37px; left: 198px;\">Enregistrer<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Fiesta del Sol &#8211; 8 juillet 2017 Le samedi 08 JUILLET 2017, c&rsquo;est la GROSSE SOIREE \u00ab\u00a0LATINO\u00a0\u00bb de fin de saison \u00e0 Strasbourg (Salsa \/ Bachata \/ Kizomba) , la Fiesta del Sol !!! L&rsquo;an dernier, c&rsquo;\u00e9tait LA soir\u00e9e de l&rsquo;\u00e9t\u00e9 ! Alors les 3 \u00e9coles Salsaddict, Sc\u00e8ne attitude et Dime Que S\u00ed vous donnent [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true},"categories":[3,6,24],"tags":[12,14,13,10],"jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.com\/p8sIeg-av","jetpack-related-posts":[{"id":1,"url":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/ecole-de-danse-Strasbourg\/","url_meta":{"origin":651,"position":0},"title":"Votre \u00e9cole de danse \u00e0 Strasbourg !","date":"25 f\u00e9vrier 2017","format":false,"excerpt":"Dime Que S\u00ed propose des cours de\u00a0Bachata,\u00a0Kizomba, Salsa\u00a0\u00e0 Strasbourg. Nouveaux cours d'essai en juillet\u00a02017, horaires et informations \u00e0 venir. Les cours de danse sont effectu\u00e9s en groupes de 20 \u00e0 30 personnes maximum, pour vous permettre un apprentissage complet, rapide, facile et personnalis\u00e9 des danses latines et afro. Nos cours\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/cropped-plage-accueil-6-7-300x115.jpg?resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":679,"url":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/gala-fin-annee\/","url_meta":{"origin":651,"position":1},"title":"Gala de fin d&rsquo;ann\u00e9e","date":"1 avril 2017","format":false,"excerpt":"Bloquez la date ! Le samedi 1er juillet \u00e0 Strasbourg, venez partager avec les \u00e9l\u00e8ves de salsa, bachata, kizomba notre Gala de fin d'ann\u00e9e - \u00c9cole de Danse Bachata Club \u00e0 Strasbourg. \u00a0 Plus d'infos \u00e0 venir. \u00a0 Enregistrer Enregistrer Enregistrer Enregistrer Enregistrer","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/dqsi-gala-2017-1024x385.jpg?resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":644,"url":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/promo-rentree-septembre-2017\/","url_meta":{"origin":651,"position":2},"title":"Promo rentr\u00e9e septembre 2017","date":"1 avril 2017","format":false,"excerpt":"bachata - Promo rentr\u00e9e septembre 2017 Dime Que S\u00ed d\u00e9m\u00e9nage et finance les travaux de la nouvelle salle. Pour r\u00e9colter les fonds n\u00e9cessaires, nous avons d\u00e9cid\u00e9 d'avancer la p\u00e9riode des inscriptions de Septembre. Et pour remercier tous ceux qui aideront \u00e0 ce financement par leur adh\u00e9sion anticip\u00e9e,\u2026","rel":"","context":"Dans \"cours\"","img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/FB-1-2.jpg?resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":633,"url":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/nouvelle-adresse\/","url_meta":{"origin":651,"position":3},"title":"Bachata Club aura bient\u00f4t une nouvelle adresse","date":"1 avril 2017","format":false,"excerpt":"Dime que S\u00ed\u00a0a une grande nouvelle ...\u00a0on d\u00e9m\u00e9nage ! C'est la plus incontournable des\u00a0News\u00a0 !!! En effet, pour votre \u00e9cole Bachata Club : nouvelle adresse \u00e0 Strasbourg pr\u00e9vue pour la rentr\u00e9e en septembre 2017 O\u00f9 ?\u00a0Dans le 8\u00e8me, au 8 Passage de Londres - avec\u00a0acc\u00e8s TCL : M\u00e9tro\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"","width":0,"height":0},"classes":[]}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/651"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=651"}],"version-history":[{"count":19,"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/651\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":672,"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/651\/revisions\/672"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=651"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=651"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=651"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}