{"id":679,"date":"2017-04-01T00:00:02","date_gmt":"2017-04-01T00:00:02","guid":{"rendered":"http:\/\/dimequesi.fr\/?p=679"},"modified":"2017-04-02T11:46:44","modified_gmt":"2017-04-02T11:46:44","slug":"gala-fin-annee","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/dimequesi.fr\/gala-fin-annee\/","title":{"rendered":"Gala de fin d&rsquo;ann\u00e9e"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/dqsi-gala-2017.jpg?ssl=1\"><img data-attachment-id=\"680\" data-permalink=\"https:\/\/dimequesi.fr\/gala-fin-annee\/dqsi-gala-2017\/#sitemain\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/dqsi-gala-2017.jpg?fit=1024%2C385&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1024,385\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"dqsi gala 2017\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/dqsi-gala-2017.jpg?fit=300%2C113&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/dqsi-gala-2017.jpg?fit=1024%2C385&amp;ssl=1\" loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-680 aligncenter\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/dqsi-gala-2017.jpg?resize=1024%2C385&#038;ssl=1\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"385\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/dqsi-gala-2017.jpg?w=1024&amp;ssl=1 1024w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/dqsi-gala-2017.jpg?resize=300%2C113&amp;ssl=1 300w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/dqsi-gala-2017.jpg?resize=768%2C289&amp;ssl=1 768w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/p>\n<p>Bloquez la date ! Le samedi 1er juillet \u00e0 Strasbourg, venez partager avec les \u00e9l\u00e8ves de salsa, bachata, kizomba notre Gala de fin d&rsquo;ann\u00e9e &#8211; \u00c9cole de Danse Bachata Club \u00e0 Strasbourg.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Plus d&rsquo;infos \u00e0 venir.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"border-radius: 2px; text-indent: 20px; width: auto; padding: 0px 4px 0px 0px; text-align: center; font: bold 11px\/20px 'Helvetica Neue',Helvetica,sans-serif; color: #ffffff; background: #bd081c no-repeat scroll 3px 50% \/ 14px 14px; position: absolute; opacity: 1; z-index: 8675309; display: none; cursor: pointer; top: 37px; left: 198px;\">Enregistrer<\/span><\/p>\n<p><span style=\"border-radius: 2px; text-indent: 20px; width: auto; padding: 0px 4px 0px 0px; text-align: center; font: bold 11px\/20px 'Helvetica Neue',Helvetica,sans-serif; color: #ffffff; background: #bd081c no-repeat scroll 3px 50% \/ 14px 14px; position: absolute; opacity: 1; z-index: 8675309; display: none; cursor: pointer;\">Enregistrer<\/span><\/p>\n<p><span style=\"border-radius: 2px; text-indent: 20px; width: auto; padding: 0px 4px 0px 0px; text-align: center; font: bold 11px\/20px 'Helvetica Neue',Helvetica,sans-serif; color: #ffffff; background: #bd081c no-repeat scroll 3px 50% \/ 14px 14px; position: absolute; opacity: 1; z-index: 8675309; display: none; cursor: pointer; top: 37px; left: 198px;\">Enregistrer<\/span><\/p>\n<p><span style=\"border-radius: 2px; text-indent: 20px; width: auto; padding: 0px 4px 0px 0px; text-align: center; font: bold 11px\/20px 'Helvetica Neue',Helvetica,sans-serif; color: #ffffff; background: #bd081c no-repeat scroll 3px 50% \/ 14px 14px; position: absolute; opacity: 1; z-index: 8675309; display: none; cursor: pointer; top: 37px; left: 198px;\">Enregistrer<\/span><\/p>\n<p><span style=\"border-radius: 2px; text-indent: 20px; width: auto; padding: 0px 4px 0px 0px; text-align: center; font: bold 11px\/20px 'Helvetica Neue',Helvetica,sans-serif; color: #ffffff; background: #bd081c  no-repeat scroll 3px 50% \/ 14px 14px; position: absolute; opacity: 1; z-index: 8675309; display: none; cursor: pointer; top: 37px; left: 198px;\">Enregistrer<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bloquez la date ! Le samedi 1er juillet \u00e0 Strasbourg, venez partager avec les \u00e9l\u00e8ves de salsa, bachata, kizomba notre Gala de fin d&rsquo;ann\u00e9e &#8211; \u00c9cole de Danse Bachata Club \u00e0 Strasbourg. &nbsp; Plus d&rsquo;infos \u00e0 venir. &nbsp; Enregistrer Enregistrer Enregistrer Enregistrer Enregistrer<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p8sIeg-aX","jetpack-related-posts":[{"id":651,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/fiesta-del-sol\/","url_meta":{"origin":679,"position":0},"title":"Fiesta Del Sol &#8211; 8 juillet 2017","date":"1 avril 2017","format":false,"excerpt":"Fiesta del Sol - 8 juillet 2017 Le samedi 08 JUILLET 2017, c'est la GROSSE SOIREE \"LATINO\" de fin de saison \u00e0 Strasbourg (Salsa \/ Bachata \/ Kizomba) , la Fiesta del Sol !!! L'an dernier, c'\u00e9tait LA soir\u00e9e de l'\u00e9t\u00e9 ! Alors les 3 \u00e9coles Salsaddict, Sc\u00e8ne attitude et\u2026","rel":"","context":"Dans &quot;Evenements&quot;","img":{"alt_text":"Fiesta del Sol 2017","src":"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/FB-Fiesta-del-Sol-2017-copie-1024x379.jpg?resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":1,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/ecole-de-danse-Strasbourg\/","url_meta":{"origin":679,"position":1},"title":"Votre \u00e9cole de danse \u00e0 Strasbourg !","date":"25 f\u00e9vrier 2017","format":false,"excerpt":"Dime Que S\u00ed propose des cours de\u00a0Bachata,\u00a0Kizomba, Salsa\u00a0\u00e0 Strasbourg. Nouveaux cours d'essai en juillet\u00a02017, horaires et informations \u00e0 venir. Les cours de danse sont effectu\u00e9s en groupes de 20 \u00e0 30 personnes maximum, pour vous permettre un apprentissage complet, rapide, facile et personnalis\u00e9 des danses latines et afro. Nos cours\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/cropped-plage-accueil-6-7-300x115.jpg?resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":633,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/nouvelle-adresse\/","url_meta":{"origin":679,"position":2},"title":"Bachata Club aura bient\u00f4t une nouvelle adresse","date":"1 avril 2017","format":false,"excerpt":"Dime que S\u00ed\u00a0a une grande nouvelle ...\u00a0on d\u00e9m\u00e9nage ! C'est la plus incontournable des\u00a0News\u00a0 !!! En effet, pour votre \u00e9cole Bachata Club : nouvelle adresse \u00e0 Strasbourg pr\u00e9vue pour la rentr\u00e9e en septembre 2017 O\u00f9 ?\u00a0Dans le 8\u00e8me, au 8 Passage de Londres - avec\u00a0acc\u00e8s TCL : M\u00e9tro\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"","width":0,"height":0},"classes":[]}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/679"}],"collection":[{"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=679"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/679\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":688,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/679\/revisions\/688"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=679"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=679"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=679"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}