{"id":1065,"date":"2019-04-26T19:53:01","date_gmt":"2019-04-26T17:53:01","guid":{"rendered":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/?page_id=1065"},"modified":"2024-05-24T16:10:55","modified_gmt":"2024-05-24T14:10:55","slug":"ecole-cours-de-danse-bachata-montpellier-kizomba-salsa-alma-dance-latine","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/ecole-cours-de-danse-bachata-montpellier-kizomba-salsa-alma-dance-latine\/","title":{"rendered":"Notre \u00e9cole"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbHero\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#fcd21d\u00a0\u00bb background_image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/danse-montpellier.png\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb16px||0px|||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbzoom\u00a0\u00bb animation_intensity_zoom=\u00a0\u00bb4%\u00a0\u00bb z_index_tablet=\u00a0\u00bb500&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbtop\u00a0\u00bb animation_intensity_slide=\u00a0\u00bb3%\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; header_font=\u00a0\u00bbMontserrat|700||on|||||\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#353740&Prime; header_font_size=\u00a0\u00bb35px\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbfade\u00a0\u00bb header_font_size_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb z_index_tablet=\u00a0\u00bb500&Prime; locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h1>Notre \u00e9cole de danse<span style=\"color: #ffffff;\"><br \/> <\/span><\/h1>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbLatest Work Section\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#FFFFFF\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb50px||5px|||\u00a0\u00bb z_index_tablet=\u00a0\u00bb500&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_row admin_label=\u00a0\u00bbService Section Title\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbnotreecole\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb0px|||||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbfade\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbtop\u00a0\u00bb z_index_tablet=\u00a0\u00bb500&Prime; saved_tabs=\u00a0\u00bball\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/LOGO-ALMA-2.png\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb-6px||5px|||\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbSubtitle\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; text_font=\u00a0\u00bbMontserrat||||\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.8em\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_2_font_size=\u00a0\u00bb21px\u00a0\u00bb text_orientation=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb700px\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbbottom\u00a0\u00bb animation_delay=\u00a0\u00bb100ms\u00a0\u00bb animation_intensity_slide=\u00a0\u00bb4%\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2><strong>Sp\u00e9cialiste des danses latines<\/strong><\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.23&Prime; text_font=\u00a0\u00bb|||on|||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; text_font_size=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Pourquoi nous choisir ?<\/strong><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; min_height=\u00a0\u00bb322px\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb10px|||||\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.23&Prime; text_font=\u00a0\u00bbMontserrat||||||||\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb min_height=\u00a0\u00bb392px\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb6px|6px|2px|6px|false|false\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbfold\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>NOTRE HISTOIRE<br \/><\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Apr\u00e8s avoir fond\u00e9 l\u2019association \u00ab\u00a0Bachata Lovers\u00a0\u00bb en 2014, Antoine et Manon se sont lanc\u00e9s dans le projet de vivre et de partager leur passion.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Bachata Club c\u2019est une histoire, une <strong>\u00e9cole de danse<\/strong> cr\u00e9e par des passionn\u00e9s de la danse qui se surpassent sans cesse pour vous satisfaire.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pourquoi \u00ab\u00a0\u00c9cole Bachata Club\u00a0\u00bb ? \u00ab\u00a0Alma\u00a0\u00bb signifie \u00ab\u00a0\u00e2me\u00a0\u00bb en espagnol et \u00ab\u00a0dance\u00a0\u00bb, \u00ab\u00a0danse\u00a0\u00bb en anglais. Combiner dans son appellation, trois langues diff\u00e9rentes, fran\u00e7ais, espagnol et anglais, traduit l\u2019envie de r\u00e9unir tout type de communaut\u00e9. Accueillant un public tr\u00e8s h\u00e9t\u00e9rog\u00e8ne, Bachata Club est une \u00e9cole de danse qui pr\u00f4ne entre autre le partage, l\u2019humain, le respect d\u2019autrui, la fraternit\u00e9, la bienveillance et la tol\u00e9rance.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/cours-de-danses-salsa-bachata-kizomba-montpellier.jpg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbcours de danses salsa bachata kizomba Strasbourg\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb0px|||||\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.23&Prime; min_height=\u00a0\u00bb235px\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb6px|6px|17px|6px|false|false\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbfold\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>NOTRE \u00c9QUIPE<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Bachata Club s\u2019entoure d\u2019\u00e9l\u00e8ves et d\u2019amis passionn\u00e9s partageant nos valeurs et notre volont\u00e9 de d\u00e9velopper la danse \u00e0 Strasbourg et dans les alentours. Ils donnent de leur temps pour vous accueillir dans la joie et la bonne humeur et vous faire passer d\u2019agr\u00e9ables moments en notre compagnie.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Bachata Club, c\u2019est aussi une \u00e9cole compos\u00e9e de professeurs sp\u00e9cialis\u00e9s, exp\u00e9riment\u00e9s, p\u00e9dagogues et passionn\u00e9s qui sauront vous transmettre leurs savoirs dans une ambiance familiale et d\u00e9contract\u00e9e.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/soiree-bachata-montpellier.png\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbsoire\u0301e bachata Strasbourg\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.21.0&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.23&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb6px|6px|6px|6px|false|false\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbfold\u00a0\u00bb border_color_top=\u00a0\u00bb#000000&Prime; border_color_right=\u00a0\u00bb#000000&Prime; border_color_bottom=\u00a0\u00bb#000000&Prime; border_color_left=\u00a0\u00bb#000000&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>NOS VALEURS<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ce qui rassemble notre \u00e9quipe de gestion et notre \u00e9quipe de professeurs, ce qui cr\u00e9e l\u2019ambiance de nos <strong>cours de danse<\/strong>, ce sont les valeurs que nous partageons et que nous tenons \u00e0 partager avec vous.<\/p>\n<p><strong>PARTAGE<\/strong><\/p>\n<blockquote>\n<p>\u00ab\u00a0La danse est l\u2019art de tout dire avec des gestes\u00a0\u00bb<\/p>\n<\/blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\">Partager est un des mots d\u2019ordre de notre l\u2019<strong>\u00e9cole de danse<\/strong>. La danse elle-m\u00eame est synonyme de partage, d\u2019\u00e9change. C\u2019est un art de vivre avec le coeur et l\u2019\u00e9quipe Bachata Club met le sien \u00e0 l\u2019ouvrage pour partager sa passion et ses valeurs.<\/p>\n<p><strong>PASSION<\/strong><\/p>\n<blockquote>\n<p>\u00ab\u00a0Tout le monde se fiche de votre habilet\u00e9 \u00e0 bien danser. Levez-vous et dansez. Les grands danseurs sont grands gr\u00e2ce \u00e0 leur passion\u00a0\u00bb<\/p>\n<\/blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\">Une \u00e9quipe passionn\u00e9e, une \u00e9nergie d\u00e9bordante, un dynamisme hors du commun. L\u2019\u00e9quipe et les professeurs d\u2019Bachata Club sauront vous transmettre leur passion en donnant le meilleur d\u2019eux-m\u00eames.<\/p>\n<p><strong>BONHEUR<\/strong><\/p>\n<blockquote>\n<p>\u00ab\u00a0J\u2019ai une th\u00e9rapie, elle s\u2019appelle danse\u00a0\u00bb<\/p>\n<\/blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\">Soucis, tracas de la vie, pens\u00e9es n\u00e9gatives\u2026 chez Bachata Club, tout ceci est laiss\u00e9 \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur pour laisser pleinement place \u00e0 l\u2019\u00e9change dans le plaisir, la bonne humeur, l\u2019optimisme et la convivialit\u00e9.<\/p>\n<p><strong>RESPECT<\/strong><\/p>\n<blockquote>\n<p>\u00ab\u00a0La danse joue un r\u00f4le capital dans les relations humaines, elle est une \u00e9cole du comportement social, de l\u2019harmonie du groupe. La danse est l\u2019\u00e9cole de la g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 et de l\u2019amour, du sens de la communaut\u00e9 et de l\u2019utilit\u00e9 humaine\u00a0\u00bb<\/p>\n<\/blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\">Bachata Club pr\u00f4ne le respect envers autrui, l\u2019ouverture d\u2019esprit de, une bienveillance sans \u00e9gale qui vous permettra de vivre pleinement votre aventure de danse, de mani\u00e8re active et positive.<\/p>\n<p><strong>D\u00c9PASSEMENT DE SOI<\/strong><\/p>\n<blockquote>\n<p>\u00ab\u00a0Lorsque je danse, je ne cherche \u00e0 surpasser personne d\u2019autre que moi\u00a0\u00bb<\/p>\n<\/blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\">Conscients de l\u2019\u00e9volution continuelle de la danse, les professeurs d\u2019Bachata Club continuent \u00e0 se former r\u00e9guli\u00e8rement avec motivation, d\u00e9termination et pers\u00e9v\u00e9rance.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.23&Prime; animation_style=\u00a0\u00bbfold\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>NOS DEUX LIEUX<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pour r\u00e9pondre \u00e0 tous vos besoins, nos activit\u00e9s s\u2019\u00e9tendent sur deux lieux diff\u00e9rents, spacieux, chaleureux, sp\u00e9cialement \u00e9tudi\u00e9s pour la <strong>pratique de la danse<\/strong>.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.23&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>MONTPELLIER OUEST<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>650 rue Th\u00e9ophraste Renaudot<\/em><br \/><em>34430 Saint Jean de V\u00e9das<\/em><\/p>\n<blockquote>\n<p style=\"text-align: center;\">\u2714\u00a0 Climatisation<br \/>\u2714\u00a0 Sol enti\u00e8rement parquet\u00e9<br \/>\u2714\u00a0 Qualit\u00e9 de son optimale<br \/>\u2714\u00a0 Parking priv\u00e9 et gratuit<br \/>\u2714\u00a0 Superficie de 190m2<br \/>\u2714\u00a0 Grands miroirs<br \/>\u2714\u00a0 Tram (arr\u00eat Victoire 2)<\/p>\n<\/blockquote>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.23&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb||0px|||\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>MONTPELLIER A\u00c9ROPORT<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>66 rue L\u00e9on Moranne, <span class=\"LrzXr\">ZA Fr\u00e9jorgues-Ouest<br \/><\/span><\/em><em><span class=\"LrzXr\">34130 Mauguio<\/span><\/em><\/p>\n<blockquote>\n<p style=\"text-align: center;\">\u2714\u00a0 Climatisation<br \/>\u2714\u00a0 Sol enti\u00e8rement parquet\u00e9<br \/>\u2714\u00a0 Qualit\u00e9 de son optimale<br \/>\u2714\u00a0 Jeux de lumi\u00e8res professionnels<br \/>\u2714\u00a0 Parking priv\u00e9 et gratuit<br \/>\u2714\u00a0 Superficie de 300m2<br \/>\u2714\u00a0 Grand vestiaire<br \/>\u2714\u00a0 Grand espace ext\u00e9rieur<br \/>\u2714\u00a0 Espace bar<\/p>\n<\/blockquote>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_gallery gallery_ids=\u00a0\u00bb6190,6191,6192,6194,6195,6196,6197,6198&Prime; fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb auto=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb auto_speed=\u00a0\u00bb4000&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][\/et_pb_gallery][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_gallery gallery_ids=\u00a0\u00bb6294,6295,6296,6297,6298&Prime; fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb auto=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb auto_speed=\u00a0\u00bb4000&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][\/et_pb_gallery][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.23&Prime; text_font_size=\u00a0\u00bb17px\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><em>Nous esp\u00e9rons que notre \u00e9cole deviendra la v\u00f4tre ! <\/em><\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em><strong>L&rsquo;\u00e9quipe Bachata Club<\/strong><br \/><\/em><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb12px|||||\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_4,1_4,1_4,1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/DANSE-bachata-heels-montpellier.png\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbDANSE-bachata-heels Strasbourg\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.25.1&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/DANSE-kizomba-salsa-saint-jean-de-vedas.png\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbDANSE-kizomba-salsa saint jean de vedas\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.25.1&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/DANSE-bachata-salsa-KIZOMBA-dancehall-saint-jean-de-vedas.png\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbDANSE-bachata-salsa-KIZOMBA-dancehall saint jean de vedas\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.25.1&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.25.1&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/DANSE-bachata-kizomba-montpellier.png\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbDANSE-bachata-kizomba Strasbourg\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.25.1&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/DANSE-bachata-salsa-montpellier.png\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbDANSE-bachata-salsa Strasbourg\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.25.1&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/lattes-DANSE-bachata-salsa-KIZOMBA-dancehall-saint-jean-de-vedas.png\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblattes-DANSE-bachata-salsa-KIZOMBA-dancehall saint jean de vedas\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.25.1&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.25.1&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/DANSE-bachata-kizomba.png\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbDANSE-bachata-kizomba\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.25.1&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/DANSE-bachata-salsa-saint-jean-de-vedas.png\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbDANSE-bachata-salsa saint jean de vedas\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.25.1&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/lattes-DANSE-bachata-salsa-heels-KIZOMBA-dancehall-saint-jean-de-vedas.png\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblattes-DANSE-bachata-salsa-heels-KIZOMBA-dancehall saint jean de vedas\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.25.1&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/DANSE-kizomba-heels-montpellier.png\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbDANSE-kizomba-heels Strasbourg\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.25.1&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/DANSE-bachata-salsa-KIZOMBA-saint-jean-de-vedas.png\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbDANSE-bachata-salsa-KIZOMBA saint jean de vedas\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.25.1&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/alma-dance-ecole-de-danse.png\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbBachata Club ecole de danse\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.25.1&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Notre \u00e9cole de danse Sp\u00e9cialiste des danses latinesPourquoi nous choisir ?NOTRE HISTOIRE Apr\u00e8s avoir fond\u00e9 l\u2019association \u00ab\u00a0Bachata Lovers\u00a0\u00bb en 2014, Antoine et Manon se sont lanc\u00e9s dans le projet de vivre et de partager leur passion. Bachata Club c\u2019est une histoire, une \u00e9cole de danse cr\u00e9e par des passionn\u00e9s de la danse qui se surpassent [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"page-template-fullwidth.php","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"<p>[et_pb_section bb_built=\"1\" _builder_version=\"3.22.4\"][et_pb_row][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Notre \u00e9cole de danses latines \u00e0 Strasbourg - Bachata Club Bachata sensual<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"D\u00e9couvrez le plaisir de danser grace \u00e0 nos coursde Bachata sensual\/moderne\/dominicaine, Salsa Kizomba (SBK) \u00e0 Strasbourg Mauguio Lattes Saint-Jean-de-V\u00e9das\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/ecole-cours-de-danse-bachata-montpellier-kizomba-salsa-alma-dance-latine\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Notre \u00e9cole de danses latines \u00e0 Strasbourg - Bachata Club Bachata sensual\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"D\u00e9couvrez le plaisir de danser grace \u00e0 nos coursde Bachata sensual\/moderne\/dominicaine, Salsa Kizomba (SBK) \u00e0 Strasbourg Mauguio Lattes Saint-Jean-de-V\u00e9das\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/ecole-cours-de-danse-bachata-montpellier-kizomba-salsa-alma-dance-latine\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Bachata Club\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-05-24T14:10:55+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"9 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/ecole-cours-de-danse-bachata-montpellier-kizomba-salsa-alma-dance-latine\/\",\"url\":\"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/ecole-cours-de-danse-bachata-montpellier-kizomba-salsa-alma-dance-latine\/\",\"name\":\"Notre \u00e9cole de danses latines \u00e0 Strasbourg - Bachata Club Bachata sensual\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-04-26T17:53:01+00:00\",\"dateModified\":\"2024-05-24T14:10:55+00:00\",\"description\":\"D\u00e9couvrez le plaisir de danser grace \u00e0 nos coursde Bachata sensual\/moderne\/dominicaine, Salsa Kizomba (SBK) \u00e0 Strasbourg Mauguio Lattes Saint-Jean-de-V\u00e9das\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/ecole-cours-de-danse-bachata-montpellier-kizomba-salsa-alma-dance-latine\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/ecole-cours-de-danse-bachata-montpellier-kizomba-salsa-alma-dance-latine\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/ecole-cours-de-danse-bachata-montpellier-kizomba-salsa-alma-dance-latine\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Notre \u00e9cole\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/\",\"name\":\"Bachata Club\",\"description\":\"\u00c9cole de danse latine \u00e0 Strasbourg Bachata Salsa Kizomba\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Notre \u00e9cole de danses latines \u00e0 Strasbourg - Bachata Club Bachata sensual","description":"D\u00e9couvrez le plaisir de danser grace \u00e0 nos coursde Bachata sensual\/moderne\/dominicaine, Salsa Kizomba (SBK) \u00e0 Strasbourg Mauguio Lattes Saint-Jean-de-V\u00e9das","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/ecole-cours-de-danse-bachata-montpellier-kizomba-salsa-alma-dance-latine\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Notre \u00e9cole de danses latines \u00e0 Strasbourg - Bachata Club Bachata sensual","og_description":"D\u00e9couvrez le plaisir de danser grace \u00e0 nos coursde Bachata sensual\/moderne\/dominicaine, Salsa Kizomba (SBK) \u00e0 Strasbourg Mauguio Lattes Saint-Jean-de-V\u00e9das","og_url":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/ecole-cours-de-danse-bachata-montpellier-kizomba-salsa-alma-dance-latine\/","og_site_name":"Bachata Club","article_modified_time":"2024-05-24T14:10:55+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"9 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/ecole-cours-de-danse-bachata-montpellier-kizomba-salsa-alma-dance-latine\/","url":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/ecole-cours-de-danse-bachata-montpellier-kizomba-salsa-alma-dance-latine\/","name":"Notre \u00e9cole de danses latines \u00e0 Strasbourg - Bachata Club Bachata sensual","isPartOf":{"@id":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/#website"},"datePublished":"2019-04-26T17:53:01+00:00","dateModified":"2024-05-24T14:10:55+00:00","description":"D\u00e9couvrez le plaisir de danser grace \u00e0 nos coursde Bachata sensual\/moderne\/dominicaine, Salsa Kizomba (SBK) \u00e0 Strasbourg Mauguio Lattes Saint-Jean-de-V\u00e9das","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/ecole-cours-de-danse-bachata-montpellier-kizomba-salsa-alma-dance-latine\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/ecole-cours-de-danse-bachata-montpellier-kizomba-salsa-alma-dance-latine\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/ecole-cours-de-danse-bachata-montpellier-kizomba-salsa-alma-dance-latine\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Notre \u00e9cole"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/#website","url":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/","name":"Bachata Club","description":"\u00c9cole de danse latine \u00e0 Strasbourg Bachata Salsa Kizomba","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1065"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1065"}],"version-history":[{"count":87,"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1065\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8444,"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1065\/revisions\/8444"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1065"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}