{"id":222,"date":"2017-02-26T22:50:41","date_gmt":"2017-02-26T22:50:41","guid":{"rendered":"http:\/\/dimequesi.fr\/?page_id=222"},"modified":"2022-09-23T13:37:24","modified_gmt":"2022-09-23T13:37:24","slug":"cours-planning","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/","title":{"rendered":"Cours &#038; Planning"},"content":{"rendered":"<h2>\u00c9cole de bachata, salsa et kizomba \u00e0 Lyon , <strong>Dime Que S\u00ed<\/strong> est sp\u00e9cialis\u00e9e dans les <strong>danses latines <\/strong>et<strong> afro<\/strong>.<\/h2>\n<h2>Mais pas seulement !<\/h2>\n<p><a class=\"fasc-button fasc-size-large fasc-type-glossy fasc-ico-before dashicons-download\" style=\"background-color: #33809e; color: #ffffff;\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Planning-scaled.jpg\" rel=\"noopener\">T\u00e9l\u00e9chargez le planning<\/a><\/p>\n<p><img data-attachment-id=\"3999\" data-permalink=\"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/planning\/#sitemain\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Planning-scaled.jpg?fit=2560%2C1834&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"2560,1834\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"Planning\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Planning-scaled.jpg?fit=300%2C215&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Planning-scaled.jpg?fit=1024%2C734&amp;ssl=1\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-3999 size-full\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Planning-scaled.jpg?resize=2560%2C1834&#038;ssl=1\" alt=\"\" width=\"2560\" height=\"1834\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Planning-scaled.jpg?w=2560&amp;ssl=1 2560w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Planning-scaled.jpg?resize=300%2C215&amp;ssl=1 300w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Planning-scaled.jpg?resize=1024%2C734&amp;ssl=1 1024w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Planning-scaled.jpg?resize=768%2C550&amp;ssl=1 768w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Planning-scaled.jpg?resize=1536%2C1101&amp;ssl=1 1536w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Planning-scaled.jpg?resize=2048%2C1467&amp;ssl=1 2048w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">Dime que S\u00ed est la r\u00e9f\u00e9rence depuis 2011 en tant qu&rsquo;\u2019\u00c9cole de bachata, salsa et kizomba \u00e0 Lyon. Convivialit\u00e9, p\u00e9dagogie et progression sont pour nous les points les plus importants, et c&rsquo;est pourquoi nos \u00e9l\u00e8ves trouvent dans nos cours tous les \u00e9l\u00e9ments d&rsquo;un bon apprentissage, avec la bonne humeur en prime !<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><strong>Les danses \u00e0 Dime Que S\u00ed :<\/strong><\/h2>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\"><span style=\"color: #ce398f;\"><a style=\"color: #ce398f;\" href=\"http:\/\/wp.me\/P8sIeg-3F\"><strong>BACHATA<\/strong><\/a><\/span><em><strong>&nbsp; <\/strong><\/em><strong><span style=\"color: #808080;\">MODERNE<\/span> BACHATA <span style=\"color: #808080;\">SENSUAL<\/span> BACHATA <span style=\"color: #808080;\">DOMINICAINE <span style=\"color: #000000;\">BACHATA<\/span> FUSION<\/span><\/strong><br \/>\n<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\"><span style=\"color: #23a222;\"><strong><a style=\"color: #23a222;\" href=\"http:\/\/wp.me\/P8sIeg-3K\">KIZOMBA<\/a><\/strong><\/span><em><strong> :<\/strong><\/em><strong> KIZOMBA, SEMBA <\/strong>&amp; URBAN <strong>KIZ<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\"><strong><a href=\"http:\/\/wp.me\/P8sIeg-3I\"><span style=\"color: #485ba8;\">SALSA<\/span><\/a><\/strong> <strong>: <\/strong>CUBAINE<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\"><strong><span style=\"color: #cfbe04;\">DANCEHALL<\/span>.<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\"><em>&nbsp;<\/em><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">Nous proposons <a href=\"http:\/\/wp.me\/P8sIeg-3T\"><strong>3 niveaux de pratique<\/strong><\/a> dans chaque danse :<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\"><span class=\"pq6dq46d tbxw36s4 knj5qynh kvgmc6g5 ditlmg2l oygrvhab nvdbi5me sf5mxxl7 gl3lb2sf hhz5lgdu\"><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/t48\/1.5\/16\/1f535.png\" alt=\"&#x1f535;\" width=\"16\" height=\"16\"><\/span>&nbsp;Tous Niveaux : pas de pr\u00e9requis<\/span><br \/>\n<span style=\"font-size: 14pt;\"><span class=\"pq6dq46d tbxw36s4 knj5qynh kvgmc6g5 ditlmg2l oygrvhab nvdbi5me sf5mxxl7 gl3lb2sf hhz5lgdu\"><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/t55\/1.5\/16\/1f7e2.png\" alt=\"&#x1f7e2;\" width=\"16\" height=\"16\"><\/span>&nbsp;Niveau 1 : D\u00e9butant (on d\u00e9marre de z\u00e9ro en septembre, pour atteindre le niveau 2 en fin d&rsquo;ann\u00e9e)<\/span><br \/>\n<span style=\"font-size: 14pt;\"><span class=\"pq6dq46d tbxw36s4 knj5qynh kvgmc6g5 ditlmg2l oygrvhab nvdbi5me sf5mxxl7 gl3lb2sf hhz5lgdu\"><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/td4\/1.5\/16\/1f7e1.png\" alt=\"&#x1f7e1;\" width=\"16\" height=\"16\"><\/span>&nbsp;Niveau 2 : Interm\u00e9diaire (d\u00e9j\u00e0 suivi 1 an en niveau 1, soit 30 cours)<\/span><br \/>\n<span style=\"font-size: 14pt;\"><span class=\"pq6dq46d tbxw36s4 knj5qynh kvgmc6g5 ditlmg2l oygrvhab nvdbi5me sf5mxxl7 gl3lb2sf hhz5lgdu\"><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/tc7\/1.5\/16\/1f534.png\" alt=\"&#x1f534;\" width=\"16\" height=\"16\"><\/span>&nbsp;Niveau 3 : Avanc\u00e9 (d\u00e9j\u00e0 suivi 2 ans en niveau 1 et 2, soit 60 cours)<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a class=\"fasc-button fasc-size-large fasc-type-glossy fasc-ico-before dashicons-arrow-right\" style=\"background-color: #339e57; color: #ffffff;\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" href=\"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning-tarifs\/danses\/\">Danses et Activit\u00e9s<\/a><a class=\"fasc-button fasc-size-large fasc-type-glossy fasc-ico-before dashicons-arrow-right\" style=\"background-color: #33809e; color: #ffffff;\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" href=\"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Planning-2022-2023.pdf\">Planning des Cours<\/a><a class=\"fasc-button fasc-size-large fasc-type-glossy fasc-ico-before dashicons-arrow-right\" style=\"background-color: #de35a0; color: #ffffff;\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" href=\"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/rentree-septembre-2022\/\">Tarifs de nos Cours<\/a><a class=\"fasc-button fasc-size-large fasc-type-glossy fasc-ico-before dashicons-arrow-right\" style=\"background-color: #eb742f; color: #ffffff;\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" href=\"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning-tarifs\/cours-particuliers\/\">Cours particuliers<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/AdobeStock_128890868-e1532087214158.jpeg?ssl=1\"><img data-attachment-id=\"1152\" data-permalink=\"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/couple-dancing-social-danse-2\/#sitemain\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/AdobeStock_128890868-e1532087485848.jpeg?fit=6732%2C4493&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"6732,4493\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;4.5&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;tankist276 - stock.adobe.com&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;NIKON D800&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;beauty couple dancing social danse ( kizomba or bachata or semba or taraxia) , on grey background&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1474224096&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;\\u00a9tankist276 - stock.adobe.com&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;50&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;100&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.005&quot;,&quot;title&quot;:&quot;couple dancing social danse&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"couple dancing social danse\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"&lt;p&gt;beauty couple dancing social danse ( kizomba or bachata or semba or taraxia) , on grey background&lt;\/p&gt;\n\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/AdobeStock_128890868-e1532087485848.jpeg?fit=300%2C200&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/AdobeStock_128890868-e1532087485848.jpeg?fit=1024%2C683&amp;ssl=1\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1152 size-full aligncenter\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/AdobeStock_128890868-e1532087485848.jpeg?resize=6732%2C4493&#038;ssl=1\" alt=\"\" width=\"6732\" height=\"4493\"  data-recalc-dims=\"1\"><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 14pt;\">Vous pouvez venir <strong>seul(e) <\/strong>ou<strong> en couple&nbsp;<\/strong>car&nbsp;chaque cours est \u00e9quilibr\u00e9 au plus proche de la <strong>parit\u00e9<\/strong>. Donc les changements de partenaires sont fr\u00e9quents durant les sessions.&nbsp;Vous apprendrez les danses de couple, afin de&nbsp;pouvoir ensuite les pratiquer largement dans les <strong>lieux latinos<\/strong> de Lyon et sa r\u00e9gion. Les bars, pubs, soir\u00e9es exceptionnelles, temps de pratique&#8230; n&rsquo;auront plus de secret pour vous ! Les&nbsp;<a href=\"http:\/\/wp.me\/P8sIeg-62\"><strong>cours collectifs<\/strong><\/a> sont donn\u00e9s en soir\u00e9e. Vous pouvez aussi opter pour les&nbsp;<a href=\"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-particuliers\/\"><strong>cours particuliers<\/strong><\/a>&nbsp;mais \u00e9galement&nbsp;pour les <a href=\"http:\/\/wp.me\/P8sIeg-6L\"><strong>stages<\/strong><\/a>, des ateliers r\u00e9guliers de perfectionnement ou de d\u00e9couverte, selon vos envies.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 14pt;\">Nos professeurs partagent leur passion pour la danse avec leurs \u00e9l\u00e8ves, dans chacune de leurs sp\u00e9cialit\u00e9s.&nbsp;Notre \u00e9quipe d&rsquo;instructeurs est \u00e0 votre disposition pour vous aider \u00e0 choisir votre <strong><a href=\"http:\/\/wp.me\/P8sIeg-62\">cours<\/a><\/strong>&nbsp;ainsi que<strong>&nbsp;<\/strong>d\u00e9terminer&nbsp;votre <a href=\"http:\/\/wp.me\/P8sIeg-3T\"><strong>niveau<\/strong><\/a>.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 14pt;\">Et chaque semaine, vous pourrez participer aux <a href=\"http:\/\/wp.me\/P8sIeg-6O\">temps de pratique<\/a> de notre \u00c9cole de bachata, salsa, et kizomba \u00e0 Lyon pour vous perfectionner dans vos danses, afin d&rsquo;entamer la pratique en soir\u00e9e sans stress, .<\/span><br \/>\n<span style=\"font-size: 14pt;\"> N&rsquo;h\u00e9sitez pas \u00e0 venir assister aux cours, en prenant soin de nous contacter :&nbsp;inscription en ligne&nbsp;ou par sms&nbsp;06.22.25.36.96 (C\u00e9cile).<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br class=\"PBLongTxt\"><span style=\"font-size: 14pt;\"><strong>Bachata Club<\/strong> est la <strong>r\u00e9f\u00e9rence en danses latines, bachata, salsa, et kizomba \u00e0 Lyon<\/strong>.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 14pt;\">\u00c9cole de danse \u00e0 Lyon Stationnement gratuit.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00c9cole de bachata, salsa et kizomba \u00e0 Lyon , Dime Que S\u00ed est sp\u00e9cialis\u00e9e dans les danses latines et afro. Mais pas seulement ! T\u00e9l\u00e9chargez le planning &nbsp; &nbsp; &nbsp; Dime que S\u00ed est la r\u00e9f\u00e9rence depuis 2011 en tant qu&rsquo;\u2019\u00c9cole de bachata, salsa et kizomba \u00e0 Lyon. Convivialit\u00e9, p\u00e9dagogie et progression sont pour nous [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1196,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"template-fullwidth.php","meta":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/P8sIeg-3A","jetpack-related-posts":[{"id":471,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/danses-activites\/","url_meta":{"origin":222,"position":0},"title":"Danses","date":"3 mars 2017","format":false,"excerpt":"Ecole de bachata, salsa et kizomba \u00e0 Lyon, Dime Que S\u00ed est sp\u00e9cialis\u00e9e dans les danses latines et afro, mais pas seulement ! Vous trouverez de nombreuses danses et activit\u00e9s \u00e0\u00a0Bachata Club \u00e0 Lyon : bachata, salsa et kizomba et bien plus ! Convivialit\u00e9, p\u00e9dagogie et progression sont pour\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"","width":0,"height":0},"classes":[]},{"id":54,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/","url_meta":{"origin":222,"position":1},"title":"l'Ecole","date":"17 septembre 2008","format":false,"excerpt":"Cours de bachata, kizomba\u00a0et salsa\u00a0\u00e0 Lyon. Bachata Club propose des Cours de bachata, kizomba et salsa \u00e0 Lyon et aussi\u00a0plein d'autres nouveaut\u00e9s ! Les cours de danse sont effectu\u00e9s en groupes de 20 \u00e0 30 personnes maximum, afin de\u00a0permettre un apprentissage complet, rapide, facile et personnalis\u00e9 des danses latines\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"Periode d\u00c3\u00a9couverte cours essais","src":"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/FB-Page-Periode-Decouverte.jpg?resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":328,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/rentree-septembre-2022\/","url_meta":{"origin":222,"position":2},"title":"Tarifs Rentr\u00e9e Septembre 2022","date":"27 f\u00e9vrier 2017","format":false,"excerpt":"Rentr\u00e9e Septembre 2022 P\u00e9riode D\u00e9couverte Rentr\u00e9e 2022 Bachata ClubVenez essayer Salsa, Bachata, Kizomba ou Dancehall C'est ENFIN la rentr\u00e9e !!! La rentr\u00e9e de l'\u00e9cole de danse Dime Que S\u00ed !!!Pour 2\u20ac seulement le cours, venez tester toutes nos danses et tous nos professeurs. Du lundi 5 septembre 2022 au\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Abonnements30.jpg?fit=1200%2C792&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":241,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/danses-activites\/niveaux\/","url_meta":{"origin":222,"position":3},"title":"Quel niveau choisir ?","date":"27 f\u00e9vrier 2017","format":false,"excerpt":"Bachata, Salsa, Kizomba ... Quel niveau choisir ? A Dime Que S\u00ed, les cours sont bien diff\u00e9renci\u00e9s en terme de niveaux. . Mais quel niveau choisir ?\u00a0Bachata, Salsa, Kizomba ou autres danses : quel niveau vous correspond ? D\u00e9butant, Interm\u00e9diaire, Avanc\u00e9 : dans quel cours puis-je m'inscrire ? Le but\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"","width":0,"height":0},"classes":[]},{"id":435,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/cours-particuliers\/","url_meta":{"origin":222,"position":4},"title":"Cours particuliers","date":"3 mars 2017","format":false,"excerpt":"Cours particuliers de bachata, salsa et kizomba \u00e0 Lyon Vous trouverez \u00e0 Dime Que S\u00ed des\u00a0cours particuliers de bachata, salsa et kizomba \u00e0 Lyon et aussi bien d'autres activit\u00e9s. Les cours particuliers sont donn\u00e9s en g\u00e9n\u00e9ral en journ\u00e9e dans les locaux de notre \u00e9cole de danse, par exemple entre midi\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Tarif-CP.jpg?resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":24,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/contactez-nous\/","url_meta":{"origin":222,"position":5},"title":"Contactez-nous","date":"11 septembre 2008","format":false,"excerpt":"Contactez notre \u00e9cole de bachata, salsa, zouk br\u00e9silien et kizomba \u00e0 Lyon. Toute l'\u00e9quipe de Bachata Club est \u00e0 votre disposition pour toute information sur les cours\u00a0ainsi que\u00a0les tarifs, les stages, les soir\u00e9es ou tout autre \u00e9v\u00e9nement. Nous sommes disponibles durant les cours \u00e0 l'accueil de l'\u00e9cole ou par\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"","width":0,"height":0},"classes":[]}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/222"}],"collection":[{"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=222"}],"version-history":[{"count":67,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/222\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4004,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/222\/revisions\/4004"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1196"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=222"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}