{"id":24,"date":"2008-09-11T19:22:18","date_gmt":"2008-09-12T00:22:18","guid":{"rendered":"http:\/\/dev.danphilibin.com\/wordpress\/?page_id=41"},"modified":"2022-08-18T09:35:21","modified_gmt":"2022-08-18T09:35:21","slug":"contactez-nous","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/dimequesi.fr\/contactez-nous\/","title":{"rendered":"Contactez-nous"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: left;\"><span style=\"font-size: 14pt;\">Contactez notre \u00e9cole de bachata, salsa, zouk br\u00e9silien et kizomba \u00e0 Lyon. Toute l&rsquo;\u00e9quipe de <strong>Dime Que Si<\/strong> est \u00e0 votre disposition pour toute <strong>information<\/strong> sur les cours\u00a0ainsi que\u00a0les tarifs, les stages, les soir\u00e9es ou tout autre \u00e9v\u00e9nement. Nous sommes disponibles durant les cours \u00e0 l&rsquo;accueil de l&rsquo;\u00e9cole ou par t\u00e9l\u00e9phone de 12h00 \u00e0 19h00.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">L&rsquo;\u00e9cole se trouve au<strong> Studio Dime Que S\u00ed &#8211; 18, rue de la Moselle &#8211; LYON 8 &#8211; M\u00e9tro D Mermoz Pinel \/ Tram T6 Mermoz Moselle.<br \/>\n<\/strong><\/span><\/p>\n<div id='contact-form-24'>\n<form action='https:\/\/dimequesi.fr\/contactez-nous\/#contact-form-24' method='post' class='contact-form commentsblock'>\n<script>\n\t\t\t( function () {\n\t\t\t\tconst contact_forms = document.getElementsByClassName('contact-form');\n\n\t\t\t\tfor ( const form of contact_forms ) {\n\t\t\t\t\tform.onsubmit = function() {\n\t\t\t\t\t\tconst buttons = form.getElementsByTagName('button');\n\n\t\t\t\t\t\tfor( const button of buttons ) {\n\t\t\t\t\t\t\tbutton.setAttribute('disabled', true);\n\t\t\t\t\t\t}\n\t\t\t\t\t}\n\t\t\t\t}\n\t\t\t} )();\n\t\t<\/script>\n<div class='grunion-field-wrap grunion-field-name-wrap'  >\n<label\n\t\t\t\tfor='g24-votrenom'\n\t\t\t\tclass='grunion-field-label name'\n\t\t\t\t>Votre nom<span>(obligatoire)<\/span><\/label>\n<input\n\t\t\t\t\ttype='text'\n\t\t\t\t\tname='g24-votrenom'\n\t\t\t\t\tid='g24-votrenom'\n\t\t\t\t\tvalue=''\n\t\t\t\t\tclass='name' \n\t\t\t\t\trequired aria-required='true'\n\t\t\t\t\/>\n\t<\/div>\n\n<div class='grunion-field-wrap grunion-field-email-wrap'  >\n<label\n\t\t\t\tfor='g24-votreemail'\n\t\t\t\tclass='grunion-field-label email'\n\t\t\t\t>Votre e-mail<span>(obligatoire)<\/span><\/label>\n<input\n\t\t\t\t\ttype='email'\n\t\t\t\t\tname='g24-votreemail'\n\t\t\t\t\tid='g24-votreemail'\n\t\t\t\t\tvalue=''\n\t\t\t\t\tclass='email' \n\t\t\t\t\trequired aria-required='true'\n\t\t\t\t\/>\n\t<\/div>\n\n<div class='grunion-field-wrap grunion-field-select-wrap'  >\n<label\n\t\t\t\tfor='g24-votrequestionportesur'\n\t\t\t\tclass='grunion-field-label select'\n\t\t\t\t>Votre question porte sur :<\/label>\n\t<select name='g24-votrequestionportesur' id='g24-votrequestionportesur' class='select' >\n\t\t<option value='les cours'>les cours<\/option>\n\t\t<option value='les stages'>les stages<\/option>\n\t\t<option value='les soir\u00e9es'>les soir\u00e9es<\/option>\n\t\t<option value='autre'>autre<\/option>\n\t<\/select>\n\t<\/div>\n\n<div class='grunion-field-wrap grunion-field-textarea-wrap'  >\n<label\n\t\t\t\tfor='contact-form-comment-g24-commentaire'\n\t\t\t\tclass='grunion-field-label textarea'\n\t\t\t\t>Commentaire<span>(obligatoire)<\/span><\/label>\n<textarea\n\t\t                name='g24-commentaire'\n\t\t                id='contact-form-comment-g24-commentaire'\n\t\t                rows='20' class='textarea'  required aria-required='true'><\/textarea>\n\t<\/div>\n\t<p class='contact-submit'>\n\t\t<button type='submit' class='pushbutton-wide'>Envoyer<\/button>\t\t<input type='hidden' name='contact-form-id' value='24' \/>\n\t\t<input type='hidden' name='action' value='grunion-contact-form' \/>\n\t\t<input type='hidden' name='contact-form-hash' value='9c16a5c12220b981caf65fc0e23b3652fe7f711f' \/>\n\t<\/p>\n<p style=\"display: none !important;\"><label>&#916;<textarea name=\"ak_hp_textarea\" cols=\"45\" rows=\"8\" maxlength=\"100\"><\/textarea><\/label><input type=\"hidden\" id=\"ak_js_1\" name=\"ak_js\" value=\"135\"\/><script>document.getElementById( \"ak_js_1\" ).setAttribute( \"value\", ( new Date() ).getTime() );<\/script><\/p><\/form>\n<\/div>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2008\/09\/Association.jpg?ssl=1\"><img data-attachment-id=\"278\" data-permalink=\"https:\/\/dimequesi.fr\/lassociation\/association\/#sitemain\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2008\/09\/Association.jpg?fit=500%2C330&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"500,330\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"Association\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2008\/09\/Association.jpg?fit=300%2C198&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2008\/09\/Association.jpg?fit=500%2C330&amp;ssl=1\" loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-278 size-medium\" title=\"contactez une ecole de bachata salsa kizomba lyon\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2008\/09\/Association.jpg?resize=300%2C198&#038;ssl=1\" alt=\"contactez une ecole de bachata salsa kizomba lyon\" width=\"300\" height=\"198\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2008\/09\/Association.jpg?resize=300%2C198&amp;ssl=1 300w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2008\/09\/Association.jpg?w=500&amp;ssl=1 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/h2>\n<h2><\/h2>\n<h2 style=\"text-align: left;\">Voici nos coordonn\u00e9es :<\/h2>\n<p style=\"text-align: left;\"><span style=\"font-size: 14pt;\">Par t\u00e9l\u00e9phone : <\/span><span style=\"color: #e0007f; font-size: 14pt;\"><strong>C\u00e9cile 06 22 25 36 96<\/strong><\/span><\/p>\n<blockquote><p><span style=\"font-size: 14pt;\">Par mail : cecile.dimequesi@gmail.com<\/span><\/p><\/blockquote>\n<p style=\"text-align: left;\"><span style=\"font-size: 14pt;\">Ou par\u00a0courrier :\u00a0<strong>Dime Que S\u00ed &#8211;\u00a018, rue de la Moselle &#8211;\u00a0LYON 8<\/strong><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><span style=\"font-size: 14pt;\">\u00a0<\/span><\/p>\n            <script type=\"text\/javascript\">\r\n                jQuery(document).ready(function ($) {\r\n                    var wgm_map = new google.maps.Map(document.getElementById(\"srm_gmp_embed_1\"), {\r\n                        center: new google.maps.LatLng(45.73081566289232,4.882215615344194),\r\n                        zoom:13,\r\n                        mapTypeId: google.maps.MapTypeId.ROADMAP,\r\n                        scrollwheel: true,\r\n                        zoomControl: true,\r\n                        mapTypeControl: true,\r\n                        streetViewControl: true,\r\n                        fullscreenControl: true,\r\n                        draggable: true,\r\n                        disableDoubleClickZoom: false,\r\n                        panControl: true                    });\r\n                    var wgm_theme_json = '';\r\n                    if (wgm_theme_json.length > 0) {\r\n                        wgm_map.setOptions({styles: JSON.parse(wgm_theme_json)});\r\n                    }\r\n                    \/\/ To view directions form and data\r\n                                        var wgm_data_1 = {\r\n                        'action': 'wpgmapembed_p_get_markers_by_map_id',\r\n                        'data': {\r\n                            map_id: '1051',\r\n                            ajax_nonce: '3beab6df3a'\r\n                        }\r\n                    };\r\n                    var wgm_ajaxurl_1 = 'https:\/\/dimequesi.fr\/wp-admin\/admin-ajax.php'\r\n                    jQuery.post(wgm_ajaxurl_1, wgm_data_1, function (response) {\r\n                        response = JSON.parse(response);\r\n                        if (response.markers.length === 1) {\r\n                            var wgm_marker_to_1 = response.markers[0].marker_desc.replace(\/&gt;\/g, '>').replace(\/&lt;\/g, '<');\r\n                            jQuery('#srm_gmap_to_1').val(wgm_marker_to_1.replace(\/(<([^>]+)>)\/gi, \"\"));\r\n                        }\r\n                        var wgm_default_marker_icon_1 = 'https:\/\/maps.gstatic.com\/mapfiles\/api-3\/images\/spotlight-poi2.png';\r\n                        if (response.markers.length > 0) {\r\n                            var custom_markers = [];\r\n                            var custom_marker_infowindows = [];\r\n                            response.markers.forEach(function (wgm_marker, i) {\r\n                                var wgm_marker_lat_lng_1 = wgm_marker.lat_lng.split(',');\r\n                                wgm_custom_marker_1 = new google.maps.Marker({\r\n                                    position: new google.maps.LatLng(wgm_marker_lat_lng_1[0], wgm_marker_lat_lng_1[1]),\r\n                                    title: wgm_marker.marker_name,\r\n                                    animation: google.maps.Animation.DROP,\r\n                                    icon: (wgm_marker.icon === '') ? wgm_default_marker_icon_1 : wgm_marker.icon\r\n                                });\r\n                                custom_markers[i] = wgm_custom_marker_1;\r\n                                wgm_custom_marker_1.setMap(wgm_map);\r\n                                var wgm_marker_name_1 = (wgm_marker.marker_name !== null) ? ('<span class=\"info_content_title\" style=\"font-size:18px;font-weight: bold;font-family: Arial;\">'\r\n                                    + wgm_marker.marker_name +\r\n                                    '<\/span><br\/>') : '';\r\n                                wgm_marker.marker_desc = wgm_marker.marker_desc.replace(\/&gt;\/g, '>').replace(\/&lt;\/g, '<');\r\n                                custom_marker_infowindow = new google.maps.InfoWindow({\r\n                                    content: wgm_marker_name_1 + wgm_marker.marker_desc\r\n                                });\r\n                                custom_marker_infowindows[i] = custom_marker_infowindow;\r\n                                if (wgm_marker.show_desc_by_default === '1') {\r\n                                    custom_marker_infowindow.open({\r\n                                        anchor: wgm_custom_marker_1,\r\n                                        shouldFocus: false\r\n                                    });\r\n                                } else {\r\n                                    google.maps.event.addListener(wgm_custom_marker_1, 'click', function () {\r\n                                        custom_marker_infowindows[i].open({\r\n                                            anchor: custom_markers[i],\r\n                                            shouldFocus: false\r\n                                        });\r\n                                    });\r\n                                }\r\n                                if (wgm_marker.have_marker_link === '1') {\r\n                                    google.maps.event.addListener(wgm_custom_marker_1, 'click', function () {\r\n                                        var wgm_target = '_self';\r\n                                        if (wgm_marker.marker_link_new_tab === '1') {\r\n                                            wgm_target = '_blank';\r\n                                        }\r\n                                        window.open(wgm_marker.marker_link, wgm_target);\r\n                                    });\r\n                                }\r\n                            });\r\n                        }\r\n                    });\r\n                });\r\n\r\n            <\/script>\r\n\r\n            <div id=\"srm_gmp_embed_1\"\r\n                 style=\"width:100% !important;height:300px  !important; \">\r\n            <\/div>\r\n                    \n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Contactez notre \u00e9cole de bachata, salsa, zouk br\u00e9silien et kizomba \u00e0 Lyon. Toute l&rsquo;\u00e9quipe de Dime Que Si est \u00e0 votre disposition pour toute information sur les cours\u00a0ainsi que\u00a0les tarifs, les stages, les soir\u00e9es ou tout autre \u00e9v\u00e9nement. Nous sommes disponibles durant les cours \u00e0 l&rsquo;accueil de l&rsquo;\u00e9cole ou par t\u00e9l\u00e9phone de 12h00 \u00e0 19h00. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"template-fullwidth.php","meta":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/P8sIeg-o","jetpack-related-posts":[{"id":435,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/cours-particuliers\/","url_meta":{"origin":24,"position":0},"title":"Cours particuliers","date":"3 mars 2017","format":false,"excerpt":"Cours particuliers de bachata, salsa et kizomba \u00e0 Lyon Vous trouverez \u00e0 Dime Que S\u00ed des\u00a0cours particuliers de bachata, salsa et kizomba \u00e0 Lyon et aussi bien d'autres activit\u00e9s. Les cours particuliers sont donn\u00e9s en g\u00e9n\u00e9ral en journ\u00e9e dans les locaux de notre \u00e9cole de danse, par exemple entre midi\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Tarif-CP.jpg?resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":222,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/","url_meta":{"origin":24,"position":1},"title":"Cours &#038; Planning","date":"26 f\u00e9vrier 2017","format":false,"excerpt":"\u00c9cole de bachata, salsa et kizomba \u00e0 Lyon , Dime Que S\u00ed est sp\u00e9cialis\u00e9e dans les danses latines et afro. Mais pas seulement ! T\u00e9l\u00e9chargez le planning \u00a0 \u00a0 \u00a0 Dime que S\u00ed est la r\u00e9f\u00e9rence depuis 2011 en tant qu'\u2019\u00c9cole de bachata, salsa et kizomba \u00e0 Lyon. Convivialit\u00e9, p\u00e9dagogie\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/PlanningCours-2-e1532114897337.jpg?fit=500%2C330&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":54,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/","url_meta":{"origin":24,"position":2},"title":"L&rsquo;Association","date":"17 septembre 2008","format":false,"excerpt":"Cours de bachata, kizomba\u00a0et salsa\u00a0\u00e0 Lyon. Dime que si propose des Cours de bachata, kizomba et salsa \u00e0 Lyon et aussi\u00a0plein d'autres nouveaut\u00e9s ! Les cours de danse sont effectu\u00e9s en groupes de 20 \u00e0 30 personnes maximum, afin de\u00a0permettre un apprentissage complet, rapide, facile et personnalis\u00e9 des danses latines\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"Periode d\u00c3\u00a9couverte cours essais","src":"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/FB-Page-Periode-Decouverte.jpg?resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":249,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/news\/","url_meta":{"origin":24,"position":3},"title":"News","date":"27 f\u00e9vrier 2017","format":false,"excerpt":"News Dime Que Si : c'est par ici ! Danseurs de Kizomba, de Salsa, de Bachata... retrouvez ici toutes les News Dime Que Si. Chacun trouvera son bonheur avec l'une des soir\u00e9es hebdomadaires du Studio Dime Que Si ! De nombreuses soir\u00e9es, ainsi que des stages, sont propos\u00e9s le week-end\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Eventss.jpg?fit=500%2C330&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":471,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/danses-activites\/","url_meta":{"origin":24,"position":4},"title":"Danses","date":"3 mars 2017","format":false,"excerpt":"Ecole de bachata, salsa et kizomba \u00e0 Lyon, Dime Que S\u00ed est sp\u00e9cialis\u00e9e dans les danses latines et afro, mais pas seulement ! Vous trouverez de nombreuses danses et activit\u00e9s \u00e0\u00a0Dime Que Si \u00e0 Lyon : bachata, salsa et kizomba et bien plus ! Convivialit\u00e9, p\u00e9dagogie et progression sont pour\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"","width":0,"height":0},"classes":[]},{"id":241,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/danses-activites\/niveaux\/","url_meta":{"origin":24,"position":5},"title":"Quel niveau choisir ?","date":"27 f\u00e9vrier 2017","format":false,"excerpt":"Bachata, Salsa, Kizomba ... Quel niveau choisir ? A Dime Que S\u00ed, les cours sont bien diff\u00e9renci\u00e9s en terme de niveaux. . Mais quel niveau choisir ?\u00a0Bachata, Salsa, Kizomba ou autres danses : quel niveau vous correspond ? D\u00e9butant, Interm\u00e9diaire, Avanc\u00e9 : dans quel cours puis-je m'inscrire ? Le but\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"","width":0,"height":0},"classes":[]}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/24"}],"collection":[{"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24"}],"version-history":[{"count":28,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/24\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3921,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/24\/revisions\/3921"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}