{"id":241,"date":"2017-02-27T15:08:56","date_gmt":"2017-02-27T15:08:56","guid":{"rendered":"http:\/\/dimequesi.fr\/?page_id=241"},"modified":"2020-08-10T11:07:31","modified_gmt":"2020-08-10T11:07:31","slug":"niveaux","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/danses-activites\/niveaux\/","title":{"rendered":"Quel niveau choisir ?"},"content":{"rendered":"<h2><span style=\"color: #008080;\">Bachata, Salsa, Kizomba &#8230; Quel niveau choisir ? <\/span><\/h2>\n<p>A <strong>Dime Que S\u00ed<\/strong>, les cours sont bien diff\u00e9renci\u00e9s en terme de <strong>niveaux<\/strong>. . Mais quel niveau choisir ?\u00a0Bachata, Salsa, Kizomba ou autres danses : quel niveau vous correspond ? D\u00e9butant, Interm\u00e9diaire, Avanc\u00e9 : dans quel cours puis-je m&rsquo;inscrire ?<\/p>\n<p>Le but est d&rsquo;\u00eatre <strong>\u00e0 l&rsquo;aise<\/strong> dans son cours, tout en ayant du <strong>challenge<\/strong> dans l&rsquo;apprentissage. Il faut viser le <strong>juste niveau<\/strong>, et c&rsquo;est le professeur qui d\u00e9cide de vous accepter dans un groupe plut\u00f4t qu&rsquo;un autre. C&rsquo;est pour cela que le mois de septembre est r\u00e9serv\u00e9 aux <strong>cours d&rsquo;essais<\/strong> ! Et plus tard dans l&rsquo;ann\u00e9e, il est toujours possible de changer de groupe si le professeur estime que c&rsquo;est judicieux.<\/p>\n<p>Pour rattraper un niveau un peu trop \u00e9lev\u00e9, il est conseill\u00e9 de suivre quelques <strong>cours particuliers<\/strong>, ou, pourquoi pas, de cumuler 2 cours de 2 niveaux diff\u00e9rents pendant 1 trimestre, l&rsquo;un pour consolider les bases, l&rsquo;autre pour relever les d\u00e9fis !<\/p>\n<h2><span style=\"color: #008080;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/NIveaux-3.jpg?ssl=1\"><img data-attachment-id=\"316\" data-permalink=\"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/danses-activites\/niveaux\/niveaux-3\/#sitemain\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/NIveaux-3.jpg?fit=500%2C330&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"500,330\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"NIveaux 3\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/NIveaux-3.jpg?fit=300%2C198&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/NIveaux-3.jpg?fit=500%2C330&amp;ssl=1\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-316 alignleft\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/NIveaux-3.jpg?resize=300%2C198&#038;ssl=1\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"198\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/NIveaux-3.jpg?resize=300%2C198&amp;ssl=1 300w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/NIveaux-3.jpg?w=500&amp;ssl=1 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a>Niveau 1<\/span><\/h2>\n<p>Si vous d\u00e9marrez de <strong>z\u00e9ro<\/strong>, ou si vous avez d\u00e9j\u00e0 fait <strong>quelques stages<\/strong> ou cours, c&rsquo;est votre niveau !<\/p>\n<p>Une <strong>ann\u00e9e<\/strong> comprend <strong>35 cours<\/strong> environ. Si vous pensez ne plus \u00eatre d\u00e9butant parce que vous avez suivi quelques ateliers, sachez qu&rsquo;il vous en manquerait une trentaine pour acc\u00e9der au niveau sup\u00e9rieur&#8230;<\/p>\n<p>Par ailleurs, l&rsquo;enseignement \u00e0 Dime Que S\u00ed est sp\u00e9cifique, avec un accent sur la <strong>technique<\/strong>, la <strong>connexion<\/strong>&#8230; Vous serez\u00a0ensuite \u00e0 l&rsquo;aise en soir\u00e9e et puissiez danser avec n&rsquo;importe quel partenaire. Si vous avez suivi quelques heures de stages avec d&rsquo;autres intervenants, ils n&rsquo;auront peut-\u00eatre pas abord\u00e9 les <strong>indispensables<\/strong> du cours d\u00e9butant. Il faut pourtant les ma\u00eetriser pour pouvoir ensuite avoir une tr\u00e8s belle <strong>progression<\/strong>.<\/p>\n<h2><span style=\"color: #008080;\">Niveau 2<\/span><\/h2>\n<h2><span style=\"color: #008080;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2008\/09\/Image-Danse-3.jpg?ssl=1\"><img data-attachment-id=\"294\" data-permalink=\"https:\/\/dimequesi.fr\/lassociation\/image-danse-3\/#sitemain\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2008\/09\/Image-Danse-3.jpg?fit=330%2C500&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"330,500\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"Image Danse 3\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2008\/09\/Image-Danse-3.jpg?fit=198%2C300&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2008\/09\/Image-Danse-3.jpg?fit=330%2C500&amp;ssl=1\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-294 alignright\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2008\/09\/Image-Danse-3.jpg?resize=198%2C300&#038;ssl=1\" alt=\"\" width=\"198\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2008\/09\/Image-Danse-3.jpg?resize=198%2C300&amp;ssl=1 198w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2008\/09\/Image-Danse-3.jpg?w=330&amp;ssl=1 330w\" sizes=\"(max-width: 198px) 100vw, 198px\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/span><\/h2>\n<p>Vous avez pratiqu\u00e9 la danse concern\u00e9e au moins <strong>1 ann\u00e9e en \u00e9cole de danse<\/strong>. Les <strong>bases<\/strong> doivent \u00eatre <strong>ma\u00eetris\u00e9es<\/strong> pour permettre d&rsquo;aborder des figures plus <strong>complexes<\/strong> et des encha\u00eenements denses.<\/p>\n<p>Des \u00e9l\u00e9ments de <strong>style<\/strong> seront abord\u00e9s, par exemple quelques jeux de pieds <strong>rythmiques<\/strong>, du <strong>style corporel<\/strong>, de l&rsquo;<strong>\u00e9coute musicale<\/strong> &#8230; etc<\/p>\n<p>Les stages ne peuvent pas \u00eatre pris en compte, car ils ne traitent presque jamais des d\u00e9tails techniques, des sp\u00e9cificit\u00e9s du guidage (leur but est plut\u00f4t de travailler un encha\u00eenement).<\/p>\n<p>De m\u00eame 1 an de pratique de la Salsa en Avanc\u00e9 ne fait pas d&rsquo;un danseur un Interm\u00e9diaire en Bachata, par exemple. <strong>Chaque danse a ses sp\u00e9cificit\u00e9s, qu&rsquo;il faut apprendre et travailler.<\/strong><\/p>\n<h2><span style=\"color: #008080;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/NIveaux-4.jpg?ssl=1\"><img data-attachment-id=\"317\" data-permalink=\"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/danses-activites\/niveaux\/niveaux-4\/#sitemain\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/NIveaux-4.jpg?fit=330%2C500&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"330,500\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"NIveaux 4\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/NIveaux-4.jpg?fit=198%2C300&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/NIveaux-4.jpg?fit=330%2C500&amp;ssl=1\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-317 alignleft\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/NIveaux-4.jpg?resize=198%2C300&#038;ssl=1\" alt=\"\" width=\"198\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/NIveaux-4.jpg?resize=198%2C300&amp;ssl=1 198w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/NIveaux-4.jpg?w=330&amp;ssl=1 330w\" sizes=\"(max-width: 198px) 100vw, 198px\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a>Niveau 3<\/span><\/h2>\n<p>Vous avez pratiqu\u00e9 la danse concern\u00e9e au moins <strong>2\u00a0ann\u00e9es en \u00e9cole de danse<\/strong>. Les bases sont\u00a0ma\u00eetris\u00e9es\u00a0et vous connaissez de nombreuses\u00a0figures complexes. <strong>Relever les d\u00e9fis<\/strong> et pousser <strong>technique<\/strong> et <strong>style<\/strong> plus loin ne vous fait pas peur..<\/p>\n<p>Vous avez envie d&rsquo;\u00e9largir vos horizons en <strong>diversifiant votre danse<\/strong>, pour pouvoir vous adapter aux <strong>styles musicaux<\/strong> et aussi \u00e0 tous les <strong>partenaires de danse<\/strong>. Vous cherchez toujours plus de <strong>technique<\/strong>, de <strong>vari\u00e9t\u00e9<\/strong>, de <strong>pr\u00e9cision<\/strong>&#8230;<\/p>\n<p>Ce niveau est fait pour vous !<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bachata, Salsa, Kizomba &#8230; Quel niveau choisir ? A Dime Que S\u00ed, les cours sont bien diff\u00e9renci\u00e9s en terme de niveaux. . Mais quel niveau choisir ?\u00a0Bachata, Salsa, Kizomba ou autres danses : quel niveau vous correspond ? D\u00e9butant, Interm\u00e9diaire, Avanc\u00e9 : dans quel cours puis-je m&rsquo;inscrire ? Le but est d&rsquo;\u00eatre \u00e0 l&rsquo;aise dans [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":471,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/P8sIeg-3T","jetpack-related-posts":[{"id":222,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/","url_meta":{"origin":241,"position":0},"title":"Cours &#038; Planning","date":"26 f\u00e9vrier 2017","format":false,"excerpt":"\u00c9cole de bachata, salsa et kizomba \u00e0 Lyon , Dime Que S\u00ed est sp\u00e9cialis\u00e9e dans les danses latines et afro. Mais pas seulement ! T\u00e9l\u00e9chargez le planning \u00a0 \u00a0 \u00a0 Dime que S\u00ed est la r\u00e9f\u00e9rence depuis 2011 en tant qu'\u2019\u00c9cole de bachata, salsa et kizomba \u00e0 Lyon. Convivialit\u00e9, p\u00e9dagogie\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/PlanningCours-2-e1532114897337.jpg?fit=500%2C330&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":54,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/","url_meta":{"origin":241,"position":1},"title":"L&rsquo;Association","date":"17 septembre 2008","format":false,"excerpt":"Cours de bachata, kizomba\u00a0et salsa\u00a0\u00e0 Lyon. Dime que si propose des Cours de bachata, kizomba et salsa \u00e0 Lyon et aussi\u00a0plein d'autres nouveaut\u00e9s ! Les cours de danse sont effectu\u00e9s en groupes de 20 \u00e0 30 personnes maximum, afin de\u00a0permettre un apprentissage complet, rapide, facile et personnalis\u00e9 des danses latines\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"Periode d\u00c3\u00a9couverte cours essais","src":"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/FB-Page-Periode-Decouverte.jpg?resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":435,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/cours-particuliers\/","url_meta":{"origin":241,"position":2},"title":"Cours particuliers","date":"3 mars 2017","format":false,"excerpt":"Cours particuliers de bachata, salsa et kizomba \u00e0 Lyon Vous trouverez \u00e0 Dime Que S\u00ed des\u00a0cours particuliers de bachata, salsa et kizomba \u00e0 Lyon et aussi bien d'autres activit\u00e9s. Les cours particuliers sont donn\u00e9s en g\u00e9n\u00e9ral en journ\u00e9e dans les locaux de notre \u00e9cole de danse, par exemple entre midi\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Tarif-CP.jpg?resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":328,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/rentree-septembre-2022\/","url_meta":{"origin":241,"position":3},"title":"Tarifs Rentr\u00e9e Septembre 2022","date":"27 f\u00e9vrier 2017","format":false,"excerpt":"Rentr\u00e9e Septembre 2022 P\u00e9riode D\u00e9couverte Rentr\u00e9e 2022 Dime Que SiVenez essayer Salsa, Bachata, Kizomba ou Dancehall C'est ENFIN la rentr\u00e9e !!! La rentr\u00e9e de l'\u00e9cole de danse Dime Que S\u00ed !!!Pour 2\u20ac seulement le cours, venez tester toutes nos danses et tous nos professeurs. Du lundi 5 septembre 2022 au\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Abonnements30.jpg?fit=1200%2C792&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":232,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/danses-activites\/kizomba\/","url_meta":{"origin":241,"position":4},"title":"Kizomba","date":"26 f\u00e9vrier 2017","format":false,"excerpt":"Dime que Si propose des Cours de Kizomba\u00a0tous styles \u00e0 Lyon La Kizomba\u00a0est la danse \u00e0 la mode ces derni\u00e8res ann\u00e9es !\u00a0Originaire d'Angola, la musique kizomba est n\u00e9e de la fusion du Semba traditionnel et du Zouk antillais de Kassav dans les ann\u00e9es 80. La danse et la musique ont\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"","width":0,"height":0},"classes":[]},{"id":471,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/danses-activites\/","url_meta":{"origin":241,"position":5},"title":"Danses","date":"3 mars 2017","format":false,"excerpt":"Ecole de bachata, salsa et kizomba \u00e0 Lyon, Dime Que S\u00ed est sp\u00e9cialis\u00e9e dans les danses latines et afro, mais pas seulement ! Vous trouverez de nombreuses danses et activit\u00e9s \u00e0\u00a0Dime Que Si \u00e0 Lyon : bachata, salsa et kizomba et bien plus ! Convivialit\u00e9, p\u00e9dagogie et progression sont pour\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"","width":0,"height":0},"classes":[]}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/241"}],"collection":[{"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=241"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/241\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2461,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/241\/revisions\/2461"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/471"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=241"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}