{"id":249,"date":"2017-02-27T16:33:55","date_gmt":"2017-02-27T16:33:55","guid":{"rendered":"http:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/?page_id=249"},"modified":"2022-09-23T14:11:44","modified_gmt":"2022-09-23T14:11:44","slug":"news","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/news\/","title":{"rendered":"News"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-container-3 wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<div class=\"wp-container-2 wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<h2><span style=\"font-size: 18pt;\">News Bachata Club : c&rsquo;est par ici !<\/span><\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-1 wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">Danseurs de Kizomba, de Salsa, de Bachata&#8230; retrouvez ici toutes les News Bachata Club. Chacun trouvera son bonheur avec l&rsquo;une des soir\u00e9es hebdomadaires du Studio Bachata Club !<\/span><\/p>\n\n\n\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">De nombreuses soir\u00e9es, ainsi que des stages, sont propos\u00e9s le week-end &#8230; restez connect\u00e9s !!!!<\/span><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-6 wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile is-style-default\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1184266878970512\/\"><img data-attachment-id=\"3943\" data-permalink=\"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/news\/mercredis-aout-22\/#sitemain\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Mercredis-Aout-22-scaled.jpg?fit=2560%2C1439&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"2560,1439\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"Mercredis-Aout-22\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Mercredis-Aout-22-scaled.jpg?fit=300%2C169&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Mercredis-Aout-22-scaled.jpg?fit=1024%2C576&amp;ssl=1\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Mercredis-Aout-22.jpg?resize=1024%2C576&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-3943 size-full\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Mercredis-Aout-22-scaled.jpg?resize=1024%2C576&amp;ssl=1 1024w, https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Mercredis-Aout-22-scaled.jpg?resize=300%2C169&amp;ssl=1 300w, https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Mercredis-Aout-22-scaled.jpg?resize=768%2C432&amp;ssl=1 768w, https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Mercredis-Aout-22-scaled.jpg?resize=1536%2C864&amp;ssl=1 1536w, https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Mercredis-Aout-22-scaled.jpg?resize=2048%2C1152&amp;ssl=1 2048w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<div class=\"wp-container-4 wp-block-group has-medium-font-size\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<h1 class=\"has-medium-font-size\">TOUS LES MERCREDIS<\/h1>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\">\u00e0 partir du 24 ao\u00fbt, on reprend les soir\u00e9es hebdomadaires !!!<\/p>\n\n\n\n<p>Plus d&rsquo;infos : <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1184266878970512\/\">Soir\u00e9e Gratuite 100% Kiz<\/a><\/p>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile is-style-default\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1311547709675929\/\"><img data-attachment-id=\"4006\" data-permalink=\"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/news\/jeudi-event\/#sitemain\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Jeudi-Event-scaled.jpg?fit=2560%2C1430&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"2560,1430\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"Jeudi-Event\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Jeudi-Event-scaled.jpg?fit=300%2C168&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Jeudi-Event-scaled.jpg?fit=1024%2C572&amp;ssl=1\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"572\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Jeudi-Event-1024x572.jpg?resize=1024%2C572&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-4006 size-full\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Jeudi-Event-scaled.jpg?resize=1024%2C572&amp;ssl=1 1024w, https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Jeudi-Event-scaled.jpg?resize=300%2C168&amp;ssl=1 300w, https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Jeudi-Event-scaled.jpg?resize=768%2C429&amp;ssl=1 768w, https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Jeudi-Event-scaled.jpg?resize=1536%2C858&amp;ssl=1 1536w, https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Jeudi-Event-scaled.jpg?resize=2048%2C1144&amp;ssl=1 2048w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<div class=\"wp-container-5 wp-block-group has-medium-font-size\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<h1 class=\"has-medium-font-size\">TOUS LES JEUDIS<\/h1>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\">\u00e0 partir du 25 ao\u00fbt, on reprend les soir\u00e9es hebdomadaires !!!<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\">Plus d&rsquo;infos : <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1311547709675929\/\">SBK Soir\u00e9e &amp; Stages Gratuits<\/a><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><\/p>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-13 wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile is-style-rectangular\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1177702722775754\"><img data-attachment-id=\"3945\" data-permalink=\"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/news\/fb-event-periode-decouverte\/#sitemain\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/FB-Event-Periode-Decouverte.jpg?fit=2438%2C1369&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"2438,1369\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"FB-Event-Periode-Decouverte\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/FB-Event-Periode-Decouverte.jpg?fit=300%2C168&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/FB-Event-Periode-Decouverte.jpg?fit=1024%2C575&amp;ssl=1\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"575\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/FB-Event-Periode-Decouverte.jpg?resize=1024%2C575&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-3945 size-full\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/FB-Event-Periode-Decouverte.jpg?resize=1024%2C575&amp;ssl=1 1024w, https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/FB-Event-Periode-Decouverte.jpg?resize=300%2C168&amp;ssl=1 300w, https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/FB-Event-Periode-Decouverte.jpg?resize=768%2C431&amp;ssl=1 768w, https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/FB-Event-Periode-Decouverte.jpg?resize=1536%2C863&amp;ssl=1 1536w, https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/FB-Event-Periode-Decouverte.jpg?resize=2048%2C1150&amp;ssl=1 2048w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<div class=\"wp-container-8 wp-block-group has-medium-font-size\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<h2 class=\"has-medium-font-size\">P\u00c9RIODE D\u00c9COUVERTE<\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-7 wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<p class=\"has-medium-font-size\">Du 5 au 30 septembre, venez essayer nos cours !<\/p>\n\n\n\n<p><strong><img loading=\"lazy\" height=\"16\" width=\"16\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/tc7\/1.5\/16\/25b6.png\" alt=\"&#x25b6;\"><img loading=\"lazy\" height=\"16\" width=\"16\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/tc7\/1.5\/16\/25b6.png\" alt=\"&#x25b6;\"><img loading=\"lazy\" height=\"16\" width=\"16\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/tc7\/1.5\/16\/25b6.png\" alt=\"&#x25b6;\">\u00a0pas d&rsquo;INSCRIPTION n\u00e9cessaire<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Pr\u00e9sentez vous 15 min avant l&rsquo;heure du cours. Pour choisir vos cours en fonction de votre niveau : <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Planning-2022-2022.pdf\" target=\"_blank\">T\u00e9l\u00e9chargez le planning<\/a><\/p>\n\n\n\n<p>Plus d&rsquo;infos : <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1177702722775754\" target=\"_blank\">P\u00e9riode D\u00e9couverte \u00e0 Dime Que S\u00ed<\/a><\/p>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile is-style-rectangular\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/3188324564749353\"><img data-attachment-id=\"3939\" data-permalink=\"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/news\/bootcamp-2210-event\/#sitemain\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/BootCamp-2210-event-scaled.jpg?fit=2560%2C1342&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"2560,1342\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"BootCamp-2210-event\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/BootCamp-2210-event-scaled.jpg?fit=300%2C157&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/BootCamp-2210-event-scaled.jpg?fit=1024%2C537&amp;ssl=1\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"537\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/BootCamp-2210-event-1024x537.jpg?resize=1024%2C537&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-3939 size-full\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/BootCamp-2210-event-scaled.jpg?resize=1024%2C537&amp;ssl=1 1024w, https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/BootCamp-2210-event-scaled.jpg?resize=300%2C157&amp;ssl=1 300w, https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/BootCamp-2210-event-scaled.jpg?resize=768%2C403&amp;ssl=1 768w, https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/BootCamp-2210-event-scaled.jpg?resize=1536%2C805&amp;ssl=1 1536w, https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/BootCamp-2210-event-scaled.jpg?resize=2048%2C1074&amp;ssl=1 2048w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<div class=\"wp-container-10 wp-block-group has-medium-font-size\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<h2 class=\"has-medium-font-size\">BOOTCAMP Salsa &amp; Bachata<\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-9 wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<p class=\"has-medium-font-size\">Le week-end du 30 septembre au 02 octobre, viens te challenger avec tes stages HAUTE QUALITE ! Effectif limit\u00e9, parit\u00e9 et p\u00e9dagogie assur\u00e9s !!!<\/p>\n\n\n\n<p><strong><img loading=\"lazy\" height=\"16\" width=\"16\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/tc7\/1.5\/16\/25b6.png\" alt=\"&#x25b6;\"><img loading=\"lazy\" height=\"16\" width=\"16\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/tc7\/1.5\/16\/25b6.png\" alt=\"&#x25b6;\"><img loading=\"lazy\" height=\"16\" width=\"16\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/tc7\/1.5\/16\/25b6.png\" alt=\"&#x25b6;\">\u00a0INSCRIPTION obligatoire sur la<\/strong> <a href=\"http:\/\/BootCamp SB\">Billetterie<\/a><\/p>\n\n\n\n<p>Plus d&rsquo;infos : <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/3188324564749353\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Bootcamp Salsa Bachata avec Will MP<\/a><\/p>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile is-style-rectangular\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/628387088862952\"><img data-attachment-id=\"4012\" data-permalink=\"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/news\/bootcamp-221021-event\/#sitemain\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Bootcamp-221021-Event-scaled.jpg?fit=2560%2C1342&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"2560,1342\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"Bootcamp-221021-Event\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Bootcamp-221021-Event-scaled.jpg?fit=300%2C157&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Bootcamp-221021-Event-scaled.jpg?fit=1024%2C537&amp;ssl=1\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"537\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Bootcamp-221021-Event-1024x537.jpg?resize=1024%2C537&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-4012 size-full\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Bootcamp-221021-Event-scaled.jpg?resize=1024%2C537&amp;ssl=1 1024w, https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Bootcamp-221021-Event-scaled.jpg?resize=300%2C157&amp;ssl=1 300w, https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Bootcamp-221021-Event-scaled.jpg?resize=768%2C403&amp;ssl=1 768w, https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Bootcamp-221021-Event-scaled.jpg?resize=1536%2C805&amp;ssl=1 1536w, https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Bootcamp-221021-Event-scaled.jpg?resize=2048%2C1074&amp;ssl=1 2048w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<div class=\"wp-container-12 wp-block-group has-medium-font-size\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<h2 class=\"has-medium-font-size\">BOOTCAMP Bachata<\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-11 wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<p class=\"has-medium-font-size\">Le week-end du 21 au 23 octobre, viens te challenger avec tes stages HAUTE QUALITE ! Effectif limit\u00e9, parit\u00e9 et p\u00e9dagogie assur\u00e9s !!!<\/p>\n\n\n\n<p><strong><img loading=\"lazy\" height=\"16\" width=\"16\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/tc7\/1.5\/16\/25b6.png\" alt=\"&#x25b6;\"><img loading=\"lazy\" height=\"16\" width=\"16\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/tc7\/1.5\/16\/25b6.png\" alt=\"&#x25b6;\"><img loading=\"lazy\" height=\"16\" width=\"16\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/tc7\/1.5\/16\/25b6.png\" alt=\"&#x25b6;\">\u00a0INSCRIPTION obligatoire sur la <\/strong><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/628387088862952\">Billetterie<\/a><\/p>\n\n\n\n<p>Plus d&rsquo;infos : <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/628387088862952\">Bootcamp Bachata avec Ambre &amp; S\u00e9bastien<\/a><\/p>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>News Bachata Club : c&rsquo;est par ici ! Danseurs de Kizomba, de Salsa, de Bachata&#8230; retrouvez ici toutes les News Bachata Club. Chacun trouvera son bonheur avec l&rsquo;une des soir\u00e9es hebdomadaires du Studio Bachata Club ! De nombreuses soir\u00e9es, ainsi que des stages, sont propos\u00e9s le week-end &#8230; restez connect\u00e9s !!!! TOUS [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1029,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"template-fullwidth.php","meta":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.com\/P8sIeg-41","jetpack-related-posts":[{"id":471,"url":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/cours-planning\/danses-activites\/","url_meta":{"origin":249,"position":0},"title":"Danses","date":"3 mars 2017","format":false,"excerpt":"Ecole de bachata \u00e0 Strasbourg, Dime Que S\u00ed est sp\u00e9cialis\u00e9e dans les danses latines et afro, mais pas seulement ! Vous trouverez de nombreuses danses et activit\u00e9s \u00e0\u00a0Bachata Club \u00e0 Strasbourg : bachata et bien plus ! Convivialit\u00e9, p\u00e9dagogie et progression sont pour\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"","width":0,"height":0},"classes":[]},{"id":54,"url":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/","url_meta":{"origin":249,"position":1},"title":"l'Ecole","date":"17 septembre 2008","format":false,"excerpt":"Cours de bachata, kizomba\u00a0et salsa\u00a0\u00e0 Strasbourg. Bachata Club propose des Cours de bachata, kizomba et salsa \u00e0 Strasbourg et aussi\u00a0plein d'autres nouveaut\u00e9s ! Les cours de danse sont effectu\u00e9s en groupes de 20 \u00e0 30 personnes maximum, afin de\u00a0permettre un apprentissage complet, rapide, facile et personnalis\u00e9 des danses latines\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"Periode d\u00c3\u00a9couverte cours essais","src":"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/FB-Page-Periode-Decouverte.jpg?resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":24,"url":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/contactez-nous\/","url_meta":{"origin":249,"position":2},"title":"Contactez-nous","date":"11 septembre 2008","format":false,"excerpt":"Contactez notre \u00e9cole de bachata, salsa, zouk br\u00e9silien et kizomba \u00e0 Strasbourg. Toute l'\u00e9quipe de Bachata Club est \u00e0 votre disposition pour toute information sur les cours\u00a0ainsi que\u00a0les tarifs, les stages, les soir\u00e9es ou tout autre \u00e9v\u00e9nement. Nous sommes disponibles durant les cours \u00e0 l'accueil de l'\u00e9cole ou par\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"","width":0,"height":0},"classes":[]},{"id":222,"url":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/cours-planning\/","url_meta":{"origin":249,"position":3},"title":"Cours &#038; Planning","date":"26 f\u00e9vrier 2017","format":false,"excerpt":"\u00c9cole de bachata \u00e0 Strasbourg , Dime Que S\u00ed est sp\u00e9cialis\u00e9e dans les danses latines et afro. Mais pas seulement ! T\u00e9l\u00e9chargez le planning \u00a0 \u00a0 \u00a0 Dime que S\u00ed est la r\u00e9f\u00e9rence depuis 2011 en tant qu'\u2019\u00c9cole de bachata \u00e0 Strasbourg. Convivialit\u00e9, p\u00e9dagogie\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/PlanningCours-2-e1532114897337.jpg?fit=500%2C330&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":374,"url":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/cours-planning\/planning-cours\/","url_meta":{"origin":249,"position":4},"title":"Planning","date":"28 f\u00e9vrier 2017","format":false,"excerpt":"Planning des cours 2022\/2022 Bachata Club Voici le Planning des cours 2022\/2022 Bachata Club. Vous avez le choix. Salsa, Bachata, Kizomba, Dancehall... et bien d'autres ! T\u00e9l\u00e9chargez le planning Bachata Club dispose de 2 salles pouvant accueillir 70 \u00e9l\u00e8ves. De nombreux cr\u00e9neaux sont donc cr\u00e9\u00e9s, pour r\u00e9pondre\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"Planning Cours 2022-23","src":"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/Planning-2022-23-scaled.jpg?fit=1200%2C860&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":435,"url":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/cours-planning\/cours-particuliers\/","url_meta":{"origin":249,"position":5},"title":"Cours particuliers","date":"3 mars 2017","format":false,"excerpt":"Cours particuliers de bachata \u00e0 Strasbourg Vous trouverez \u00e0 Dime Que S\u00ed des\u00a0cours particuliers de bachata \u00e0 Strasbourg et aussi bien d'autres activit\u00e9s. Les cours particuliers sont donn\u00e9s en g\u00e9n\u00e9ral en journ\u00e9e dans les locaux de notre \u00e9cole de danse, par exemple entre midi\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Tarif-CP.jpg?resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/249"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=249"}],"version-history":[{"count":40,"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/249\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4015,"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/249\/revisions\/4015"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1029"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=249"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}