{"id":253,"date":"2019-03-25T19:03:56","date_gmt":"2019-03-25T18:03:56","guid":{"rendered":"http:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/?page_id=253"},"modified":"2024-06-14T16:44:16","modified_gmt":"2024-06-14T14:44:16","slug":"soirees-danse-montpelier-bachata-salsa-kizomba","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/soirees-danse-montpelier-bachata-salsa-kizomba\/","title":{"rendered":"Soir\u00e9es"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbHero\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#fcd21d\u00a0\u00bb background_image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/danse-montpellier.png\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||-2px|||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||40px|||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbzoom\u00a0\u00bb animation_intensity_zoom=\u00a0\u00bb4%\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbtop\u00a0\u00bb animation_intensity_slide=\u00a0\u00bb3%\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bbMontserrat|700||on|||||\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#353740&Prime; header_font_size=\u00a0\u00bb35px\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbfade\u00a0\u00bb header_font_size_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h1>STAGES &amp; soir\u00e9es<span style=\"color: #ffffff;\"><br \/><\/span><\/h1>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbProjects Section\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||3px|||\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_row admin_label=\u00a0\u00bbProject 01&Prime; module_id=\u00a0\u00bbbachata\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb16px|||||\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb5%||5%|\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbNumber\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.24.2&Prime; text_font=\u00a0\u00bbMontserrat|on|||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#fcd21d\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1em\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_2_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||43px|||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb animation_intensity_slide=\u00a0\u00bb20%\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\"><strong>\u00c9V\u00c9NEMENTS \u00c0 VENIR<\/strong><\/span><span style=\"color: #000000;\"><br \/><\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbNumber\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.25.1&Prime; text_font=\u00a0\u00bbMontserrat|on|||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#fcd21d\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1em\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_2_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||43px|||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb animation_intensity_slide=\u00a0\u00bb20%\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #000000;\"><span color=\"#000000\"><span style=\"caret-color: #000000;\">VOS SOIR\u00c9ES D&rsquo;\u00c9T\u00c9<br \/>TOUS LES MARDIS ET JEUDIS<\/span><\/span><\/span><br \/>LA CHICHOUMEILLE<span style=\"color: #000000;\"><br \/><\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/ALMA-SUMMER-2024-min.jpg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbALMA SUMMER 2024-min\u00a0\u00bb force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align_tablet=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb align_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb align_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.25.1&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb-15px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|||||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;]<br \/>\n[\/et_pb_image][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbNumber\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.25.1&Prime; text_font=\u00a0\u00bbMontserrat|on|||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#fcd21d\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1em\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_2_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||43px|||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb animation_intensity_slide=\u00a0\u00bb20%\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #000000;\"><span color=\"#000000\"><span style=\"caret-color: #000000;\">GALA 2024 Bachata Club <br \/>\u00ab\u00a0AU FIL DU TEMPS\u00a0\u00bb<\/span><\/span><\/span><br \/>25 JUIN 2024<span style=\"color: #000000;\"><br \/><\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/sold-out-min-scaled.jpg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbsold out-min\u00a0\u00bb force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align_tablet=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb align_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb align_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.25.1&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb-15px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|||||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;]<br \/>\n[\/et_pb_image][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbNumber\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; text_font=\u00a0\u00bbMontserrat|on|||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#fcd21d\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1em\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_2_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||43px|||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb animation_intensity_slide=\u00a0\u00bb20%\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #000000;\"><span color=\"#000000\"><span style=\"caret-color: #000000;\">LES SOIR\u00c9ES HEBDO 2023\/2024<\/span><\/span><\/span><br \/>TOUS LES LUNDIS &amp; MERCREDIS<span style=\"color: #000000;\"><br \/><\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/SOIREES-ALMA-2024-min.jpg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbSOIREES-ALMA-2024-min\u00a0\u00bb force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align_tablet=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb align_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb align_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.23&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb-15px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|||||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<br \/>\n[\/et_pb_image][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbNumber\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.24.2&Prime; text_font=\u00a0\u00bbMontserrat|on|||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#fcd21d\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1em\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_2_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||43px|||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb animation_intensity_slide=\u00a0\u00bb20%\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\"><strong>\u00c9V\u00c9NEMENTS PASS\u00c9S<\/strong><\/span><span style=\"color: #000000;\"><br \/><\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbNumber\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; text_font=\u00a0\u00bbMontserrat|on|||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#fcd21d\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1em\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_2_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||43px|||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb animation_intensity_slide=\u00a0\u00bb20%\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #000000;\"><span color=\"#000000\"><span style=\"caret-color: #000000;\">STAGE + SOIR\u00c9E<br \/>100% BACHATA<\/span><\/span><\/span><br \/>06 AVRIL 2024<span style=\"color: #000000;\"><\/span><span style=\"color: #000000;\"><br \/><\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/STAGE-BACHATA-AVRIL-2024.jpg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbSTAGE BACHATA AVRIL 2024&Prime; force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align_tablet=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb align_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb align_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.24.2&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb-15px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|||||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<br \/>\n[\/et_pb_image][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbNumber\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; text_font=\u00a0\u00bbMontserrat|on|||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#fcd21d\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1em\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_2_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||43px|||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb animation_intensity_slide=\u00a0\u00bb20%\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #000000;\"><span color=\"#000000\"><span style=\"caret-color: #000000;\">STAGE LADY + SOIR\u00c9E<br \/>100% BACHATA<\/span><\/span><\/span><br \/>16 MARS 2024<span style=\"color: #000000;\"><\/span><span style=\"color: #000000;\"><br \/><\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/STAGE-LADY-MARS-2024-WEB.jpg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbSTAGE LADY MARS 2024 WEB\u00a0\u00bb force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align_tablet=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb align_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb align_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.24.0&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb-15px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|||||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<br \/>\n[\/et_pb_image][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbNumber\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; text_font=\u00a0\u00bbMontserrat|on|||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#fcd21d\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1em\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_2_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||43px|||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb animation_intensity_slide=\u00a0\u00bb20%\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #000000;\"><span color=\"#000000\"><span style=\"caret-color: #000000;\">STAGE + SOIR\u00c9E<br \/>100% BACHATA<br \/><\/span><\/span><\/span>13 JANVIER 2024<span style=\"color: #000000;\"><br \/><\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/STAGE-ALMA-JANVIER-2023-min.jpg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbSTAGE ALMA JANVIER 2023-min\u00a0\u00bb force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align_tablet=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb align_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb align_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.23.1&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb-15px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|||||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<br \/>\n[\/et_pb_image][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbNumber\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; text_font=\u00a0\u00bbMontserrat|on|||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#fcd21d\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1em\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_2_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||43px|||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb animation_intensity_slide=\u00a0\u00bb20%\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #000000;\"><span color=\"#000000\"><span style=\"caret-color: #000000;\">STAGE LADY + SOIR\u00c9E<br \/>100% BACHATA<\/span><\/span><\/span><br \/>16 DECEMBRE 2023<span style=\"color: #000000;\"><br \/><\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/STAGE-LADY-2023-min.jpg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbSTAGE LADY 2023-min\u00a0\u00bb force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align_tablet=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb align_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb align_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.23.1&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb-15px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|||||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<br \/>\n[\/et_pb_image][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbNumber\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; text_font=\u00a0\u00bbMontserrat|on|||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#fcd21d\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1em\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_2_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||43px|||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb animation_intensity_slide=\u00a0\u00bb20%\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #000000;\"><span color=\"#000000\"><span style=\"caret-color: #000000;\">LES SOIR\u00c9E D&rsquo;\u00c9T\u00c9 2023<\/span><\/span><\/span><br \/>TOUS LES MARDIS &amp; JEUDIS<span style=\"color: #000000;\"><br \/><\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/ALMA-SUMMER-2023-min.jpg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbALMA-SUMMER-2023-min\u00a0\u00bb force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align_tablet=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb align_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb align_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.23&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb-15px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|||||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<br \/>\n[\/et_pb_image][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbNumber\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; text_font=\u00a0\u00bbMontserrat|on|||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#fcd21d\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1em\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_2_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||43px|||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb animation_intensity_slide=\u00a0\u00bb20%\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #000000;\"><span color=\"#000000\"><span style=\"caret-color: #000000;\">LA SOIR\u00c9E HEBDO 2022\/2023<\/span><\/span><\/span><br \/>TOUS LES MERCREDIS<span style=\"color: #000000;\"><br \/><\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/BACHATA-LOVERS-NIGHT.jpg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbBACHATA LOVERS NIGHT\u00a0\u00bb force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align_tablet=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb align_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb align_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.19.0&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb-15px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|||||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<br \/>\n[\/et_pb_image][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbNumber\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; text_font=\u00a0\u00bbMontserrat|on|||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#fcd21d\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1em\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_2_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||43px|||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb animation_intensity_slide=\u00a0\u00bb20%\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #000000;\"><span color=\"#000000\"><span style=\"caret-color: #000000;\">STAGE LADY BACHATA &amp; HEELS<br \/>+ SOIR\u00c9E 100% BACHATA<\/span><\/span><\/span><br \/>07 MAI 2023<span style=\"color: #000000;\"><br \/><\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/BACHATA-HEELS-STAGE-min.jpg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbBACHATA-HEELS-STAGE&#8211;min\u00a0\u00bb force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align_tablet=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb align_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb align_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.23&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb-15px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|||||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<br \/>\n[\/et_pb_image][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbNumber\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; text_font=\u00a0\u00bbMontserrat|on|||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#fcd21d\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1em\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_2_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||43px|||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb animation_intensity_slide=\u00a0\u00bb20%\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #000000;\"><span color=\"#000000\"><span style=\"caret-color: #000000;\">STAGE + SOIR\u00c9E<br \/>100% BACHATA<\/span><\/span><\/span><br \/>15 AVRIL 2023<span style=\"color: #000000;\"><br \/><\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/BACHATA-LOVERS-EVENT-AVRIL-2023-min.jpg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbBACHATA-LOVERS-EVENT-AVRIL-2023-min\u00a0\u00bb force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align_tablet=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb align_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb align_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.23&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb-15px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|||||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<br \/>\n[\/et_pb_image][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbNumber\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; text_font=\u00a0\u00bbMontserrat|on|||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#fcd21d\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1em\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_2_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||43px|||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb animation_intensity_slide=\u00a0\u00bb20%\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #000000;\"><span color=\"#000000\"><span style=\"caret-color: #000000;\">STAGE + SOCIALE + SOIR\u00c9E<br \/>100% KIZOMBA<\/span><\/span><\/span><br \/>18 &#8211; 19 MARS 2023<span style=\"color: #000000;\"><br \/><\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/KIZOMBA-LOVERS.jpg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbKIZOMBA LOVERS\u00a0\u00bb force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align_tablet=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb align_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb align_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.19.4&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb-15px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|||||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<br \/>\n[\/et_pb_image][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbNumber\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; text_font=\u00a0\u00bbMontserrat|on|||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#fcd21d\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1em\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_2_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||43px|||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb animation_intensity_slide=\u00a0\u00bb20%\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #000000;\"><span color=\"#000000\"><span style=\"caret-color: #000000;\">STAGE + SOIR\u00c9E<br \/><\/span><\/span><\/span><span style=\"color: #000000;\"><span color=\"#000000\"><span style=\"caret-color: #000000;\">100% BACHATA<\/span><\/span><\/span><br \/>21 JANVIER 2023<span style=\"color: #000000;\"><br \/><\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/ES-FR-ALMA-STAGE-1-min.jpg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbES-FR-ALMA-STAGE-1-min\u00a0\u00bb force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align_tablet=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb align_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb align_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.23&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb-15px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|||||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<br \/>\n[\/et_pb_image][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbNumber\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; text_font=\u00a0\u00bbMontserrat|on|||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#fcd21d\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1em\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_2_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||43px|||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb animation_intensity_slide=\u00a0\u00bb20%\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #000000;\"><span color=\"#000000\"><span style=\"caret-color: #000000;\">STAGE DE HEELS<\/span><\/span><\/span><br \/>22 JANVIER 2023<span style=\"color: #000000;\"><br \/><\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/HEELS-ALMA-STAGE-1.jpg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbHEELS ALMA STAGE\u00a0\u00bb force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align_tablet=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb align_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb align_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.19.4&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb-15px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|||||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<br \/>\n[\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbProjects Section\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||3px|||\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>STAGES &amp; soir\u00e9es &nbsp;\u00c9V\u00c9NEMENTS \u00c0 VENIRVOS SOIR\u00c9ES D&rsquo;\u00c9T\u00c9TOUS LES MARDIS ET JEUDISLA CHICHOUMEILLE GALA 2024 Bachata Club \u00ab\u00a0AU FIL DU TEMPS\u00a0\u00bb25 JUIN 2024 LES SOIR\u00c9ES HEBDO 2023\/2024TOUS LES LUNDIS &amp; MERCREDIS \u00c9V\u00c9NEMENTS PASS\u00c9SSTAGE + SOIR\u00c9E100% BACHATA06 AVRIL 2024 STAGE LADY + SOIR\u00c9E100% BACHATA16 MARS 2024 STAGE + SOIR\u00c9E100% BACHATA13 JANVIER 2024 STAGE LADY + SOIR\u00c9E100% [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"page-template-fullwidth.php","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Soir\u00e9es SBK - \u00e9cole de danse Bachata Club \u00e0 Montpellier<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"D\u00e9couvrez nos soir\u00e9es SBK (Salsa Bachata Kizomba) sur Montpellier, Mauguio Lattes Saint-Jean-de-V\u00e9das. Soir\u00e9e danse gratuite et cours de danse offert !\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/soirees-danse-montpelier-bachata-salsa-kizomba\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Soir\u00e9es SBK - \u00e9cole de danse Bachata Club \u00e0 Montpellier\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"D\u00e9couvrez nos soir\u00e9es SBK (Salsa Bachata Kizomba) sur Montpellier, Mauguio Lattes Saint-Jean-de-V\u00e9das. Soir\u00e9e danse gratuite et cours de danse offert !\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/soirees-danse-montpelier-bachata-salsa-kizomba\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Bachata Club\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-06-14T14:44:16+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"10 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/soirees-danse-montpelier-bachata-salsa-kizomba\/\",\"url\":\"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/soirees-danse-montpelier-bachata-salsa-kizomba\/\",\"name\":\"Soir\u00e9es SBK - \u00e9cole de danse Bachata Club \u00e0 Montpellier\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-03-25T18:03:56+00:00\",\"dateModified\":\"2024-06-14T14:44:16+00:00\",\"description\":\"D\u00e9couvrez nos soir\u00e9es SBK (Salsa Bachata Kizomba) sur Montpellier, Mauguio Lattes Saint-Jean-de-V\u00e9das. Soir\u00e9e danse gratuite et cours de danse offert !\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/soirees-danse-montpelier-bachata-salsa-kizomba\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/soirees-danse-montpelier-bachata-salsa-kizomba\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/soirees-danse-montpelier-bachata-salsa-kizomba\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Soir\u00e9es\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/\",\"name\":\"Bachata Club\",\"description\":\"\u00c9cole de danse latine \u00e0 Montpellier Bachata Salsa Kizomba\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Soir\u00e9es SBK - \u00e9cole de danse Bachata Club \u00e0 Montpellier","description":"D\u00e9couvrez nos soir\u00e9es SBK (Salsa Bachata Kizomba) sur Montpellier, Mauguio Lattes Saint-Jean-de-V\u00e9das. Soir\u00e9e danse gratuite et cours de danse offert !","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/soirees-danse-montpelier-bachata-salsa-kizomba\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Soir\u00e9es SBK - \u00e9cole de danse Bachata Club \u00e0 Montpellier","og_description":"D\u00e9couvrez nos soir\u00e9es SBK (Salsa Bachata Kizomba) sur Montpellier, Mauguio Lattes Saint-Jean-de-V\u00e9das. Soir\u00e9e danse gratuite et cours de danse offert !","og_url":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/soirees-danse-montpelier-bachata-salsa-kizomba\/","og_site_name":"Bachata Club","article_modified_time":"2024-06-14T14:44:16+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"10 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/soirees-danse-montpelier-bachata-salsa-kizomba\/","url":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/soirees-danse-montpelier-bachata-salsa-kizomba\/","name":"Soir\u00e9es SBK - \u00e9cole de danse Bachata Club \u00e0 Montpellier","isPartOf":{"@id":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/#website"},"datePublished":"2019-03-25T18:03:56+00:00","dateModified":"2024-06-14T14:44:16+00:00","description":"D\u00e9couvrez nos soir\u00e9es SBK (Salsa Bachata Kizomba) sur Montpellier, Mauguio Lattes Saint-Jean-de-V\u00e9das. Soir\u00e9e danse gratuite et cours de danse offert !","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/soirees-danse-montpelier-bachata-salsa-kizomba\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/soirees-danse-montpelier-bachata-salsa-kizomba\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/soirees-danse-montpelier-bachata-salsa-kizomba\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Soir\u00e9es"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/#website","url":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/","name":"Bachata Club","description":"\u00c9cole de danse latine \u00e0 Montpellier Bachata Salsa Kizomba","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/253"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=253"}],"version-history":[{"count":138,"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/253\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8573,"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/253\/revisions\/8573"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=253"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}