{"id":328,"date":"2017-02-27T23:24:20","date_gmt":"2017-02-27T23:24:20","guid":{"rendered":"http:\/\/dimequesi.fr\/?page_id=328"},"modified":"2022-08-18T09:15:14","modified_gmt":"2022-08-18T09:15:14","slug":"rentree-septembre-2022","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/rentree-septembre-2022\/","title":{"rendered":"Tarifs Rentr\u00e9e Septembre 2022"},"content":{"rendered":"\n<h2>Rentr\u00e9e Septembre 2022<\/h2>\n\n\n\n<p><strong>P\u00e9riode D\u00e9couverte Rentr\u00e9e 2022 Dime Que Si<\/strong><br>Venez essayer Salsa, Bachata, Kizomba ou Dancehall<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/FB-Page-Periode-Decouverte.jpg?ssl=1\"><img data-attachment-id=\"3862\" data-permalink=\"https:\/\/dimequesi.fr\/news\/fb-page-periode-decouverte-2\/#sitemain\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/FB-Page-Periode-Decouverte.jpg?fit=2438%2C877&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"2438,877\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"FB-Page-Periode-Decouverte\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/FB-Page-Periode-Decouverte.jpg?fit=300%2C108&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/FB-Page-Periode-Decouverte.jpg?fit=1024%2C368&amp;ssl=1\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"368\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/FB-Page-Periode-Decouverte.jpg?resize=1024%2C368&#038;ssl=1\" alt=\"Cours essais 2022\" class=\"wp-image-3862\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/FB-Page-Periode-Decouverte.jpg?resize=1024%2C368&amp;ssl=1 1024w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/FB-Page-Periode-Decouverte.jpg?resize=300%2C108&amp;ssl=1 300w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/FB-Page-Periode-Decouverte.jpg?resize=768%2C276&amp;ssl=1 768w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/FB-Page-Periode-Decouverte.jpg?resize=1536%2C553&amp;ssl=1 1536w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/FB-Page-Periode-Decouverte.jpg?resize=2048%2C737&amp;ssl=1 2048w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><figcaption>C&rsquo;est ENFIN la rentr\u00e9e !!! La rentr\u00e9e de l&rsquo;\u00e9cole de danse Dime Que S\u00ed !!!<br>Pour 2\u20ac seulement le cours, venez tester toutes nos danses et tous nos professeurs.<\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">Du lundi 5 septembre 2022 au vendredi 30, nous vous attendons pour nos cours de :<\/span><\/p>\n\n\n\n<ul><li><span style=\"font-size: 14pt;\"><strong><a href=\"http:\/\/wp.me\/P8sIeg-3K\">KIZOMBA<\/a><\/strong><em><strong> :<\/strong><\/em><strong> KIZOMBA <\/strong>TRADITIONNELLE <strong>KIZOMBA <\/strong>URBAINE <strong>SEMBA<\/strong><\/span><\/li><li><span style=\"font-size: 14pt;\"><strong><a href=\"http:\/\/wp.me\/P8sIeg-3I\">SALSA<\/a><\/strong> <strong>: <\/strong>CUBAINE<\/span><\/li><li><span style=\"font-size: 14pt;\"><a href=\"http:\/\/wp.me\/P8sIeg-3F\"><strong>BACHATA<\/strong><\/a><em><strong>&nbsp; <\/strong><\/em><strong>MODERN BACHATA SENSUAL BACHATA DOMINICAINE BACHATA FUSION<\/strong><\/span><\/li><li><span style=\"font-size: 14pt;\"><strong>DANCEHALL<\/strong><\/span><\/li><\/ul>\n\n\n\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\"><strong>\u2026 &nbsp;<\/strong>Et des <strong>nouveaut\u00e9s<\/strong> !<\/span><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2><span style=\"font-size: 18pt;\"><strong>&nbsp;<\/strong><\/span><\/h2>\n\n\n\n<h2>&nbsp;<\/h2>\n\n\n\n<h2><span style=\"font-size: 18pt;\"><strong>Tarifs des cours&nbsp;<\/strong><\/span><\/h2>\n\n\n\n<h2><strong><span style=\"font-size: 14pt;\">Rentr\u00e9e septembre 2022<\/span><\/strong><\/h2>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Tarif-Cours-1.jpg?ssl=1\"><img data-attachment-id=\"3899\" data-permalink=\"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/rentree-septembre-2022\/tarif-cours-1\/#sitemain\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Tarif-Cours-1.jpg?fit=2490%2C568&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"2490,568\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"Tarif-Cours-1\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Tarif-Cours-1.jpg?fit=300%2C68&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Tarif-Cours-1.jpg?fit=1024%2C234&amp;ssl=1\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"234\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Tarif-Cours-1.jpg?resize=1024%2C234&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-3899\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Tarif-Cours-1.jpg?resize=1024%2C234&amp;ssl=1 1024w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Tarif-Cours-1.jpg?resize=300%2C68&amp;ssl=1 300w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Tarif-Cours-1.jpg?resize=768%2C175&amp;ssl=1 768w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Tarif-Cours-1.jpg?resize=1536%2C350&amp;ssl=1 1536w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Tarif-Cours-1.jpg?resize=2048%2C467&amp;ssl=1 2048w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/figure>\n\n\n\n<h2><span style=\"font-size: 14pt;\">Si vous d\u00e9sirez une <span style=\"color: #52a462;\"><strong>Inscription \u00e0 1 heure de cours au choix<\/strong><\/span>, en Bachata salsa kizomba, soit 1 danse ou activit\u00e9 par semaine durant la saison 2022\/2023, alors choisissez cette formule. Le co\u00fbt total de l&rsquo;ann\u00e9e (de octobre \u00e0 juin) est donc de : <span style=\"color: #52a462;\"><strong>290 \u20ac<\/strong><\/span> (50\u20ac + 8&#215;30\u20ac).&nbsp;<\/span><\/h2>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Tarif-Cours-2.jpg?ssl=1\"><img data-attachment-id=\"3900\" data-permalink=\"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/rentree-septembre-2022\/tarif-cours-2\/#sitemain\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Tarif-Cours-2.jpg?fit=2490%2C568&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"2490,568\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"Tarif-Cours-2\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Tarif-Cours-2.jpg?fit=300%2C68&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Tarif-Cours-2.jpg?fit=1024%2C234&amp;ssl=1\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"234\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Tarif-Cours-2.jpg?resize=1024%2C234&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-3900\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Tarif-Cours-2.jpg?resize=1024%2C234&amp;ssl=1 1024w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Tarif-Cours-2.jpg?resize=300%2C68&amp;ssl=1 300w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Tarif-Cours-2.jpg?resize=768%2C175&amp;ssl=1 768w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Tarif-Cours-2.jpg?resize=1536%2C350&amp;ssl=1 1536w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Tarif-Cours-2.jpg?resize=2048%2C467&amp;ssl=1 2048w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/figure>\n\n\n\n<h2><span style=\"font-size: 14pt;\">Pour une <span style=\"color: #5263a6;\"><strong>Inscription \u00e0 2 heures de cours au choix<\/strong><\/span>, en Bachata salsa kizomba,&nbsp;soit 2 danses ou activit\u00e9s par semaine durant la saison 2022\/2023 : co\u00fbt total de l&rsquo;ann\u00e9e (de octobre \u00e0 juin) est donc de : <span style=\"color: #5263a6;\"><strong>420 \u20ac<\/strong><\/span> (60\u20ac + 8&#215;45\u20ac). <\/span><\/h2>\n\n\n\n<h2><strong>&nbsp;<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Tarif-Cours-3.jpg?ssl=1\"><img data-attachment-id=\"3901\" data-permalink=\"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/rentree-septembre-2022\/tarif-cours-3\/#sitemain\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Tarif-Cours-3.jpg?fit=2490%2C568&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"2490,568\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"Tarif-Cours-3\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Tarif-Cours-3.jpg?fit=300%2C68&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Tarif-Cours-3.jpg?fit=1024%2C234&amp;ssl=1\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"234\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Tarif-Cours-3.jpg?resize=1024%2C234&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-3901\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Tarif-Cours-3.jpg?resize=1024%2C234&amp;ssl=1 1024w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Tarif-Cours-3.jpg?resize=300%2C68&amp;ssl=1 300w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Tarif-Cours-3.jpg?resize=768%2C175&amp;ssl=1 768w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Tarif-Cours-3.jpg?resize=1536%2C350&amp;ssl=1 1536w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Tarif-Cours-3.jpg?resize=2048%2C467&amp;ssl=1 2048w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/figure>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2><span style=\"font-size: 14pt;\">Si vous d\u00e9sirez une <span style=\"color: #5263a6;\"><strong><span style=\"color: #8351a6;\">Inscription \u00e0 3 heures de cours au choix<\/span><\/strong><\/span>, en Bachata salsa kizomba, soit 3 danses ou activit\u00e9s par semaine durant la saison 2022\/2023 : co\u00fbt total de l&rsquo;ann\u00e9e (de octobre \u00e0 juin) est donc de : <span style=\"color: #8351a6;\"><strong>550 \u20ac<\/strong><\/span> (70\u20ac + 8&#215;60\u20ac).<\/span><\/h2>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Tarif-Cours-F.jpg?ssl=1\"><img data-attachment-id=\"3902\" data-permalink=\"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/rentree-septembre-2022\/tarif-cours-f\/#sitemain\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Tarif-Cours-F.jpg?fit=2490%2C568&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"2490,568\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"Tarif-Cours-F\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Tarif-Cours-F.jpg?fit=300%2C68&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Tarif-Cours-F.jpg?fit=1024%2C234&amp;ssl=1\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"234\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Tarif-Cours-F.jpg?resize=1024%2C234&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-3902\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Tarif-Cours-F.jpg?resize=1024%2C234&amp;ssl=1 1024w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Tarif-Cours-F.jpg?resize=300%2C68&amp;ssl=1 300w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Tarif-Cours-F.jpg?resize=768%2C175&amp;ssl=1 768w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Tarif-Cours-F.jpg?resize=1536%2C350&amp;ssl=1 1536w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Tarif-Cours-F.jpg?resize=2048%2C467&amp;ssl=1 2048w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/figure>\n\n\n\n<h2><span style=\"font-size: 14pt;\">Pour une <span style=\"color: #e53871;\"><strong>Inscription \u00e0 un maximum d&rsquo;heures de cours<\/strong><\/span>, danses ou activit\u00e9s par semaine durant la saison 2022\/2023 : co\u00fbt total de l&rsquo;ann\u00e9e (de octobre \u00e0 juin) est donc de : <span style=\"color: #e53871;\"><strong>690 \u20ac<\/strong><\/span> (90\u20ac + 8&#215;75\u20ac). <\/span><\/h2>\n\n\n\n<h2>&nbsp;<\/h2>\n\n\n\n<h2><span style=\"font-size: 14pt;\">Possibilit\u00e9 de r\u00e8glement unique, en ch\u00e8que, esp\u00e8ces ou par virement, mais possibilit\u00e9 de paiement \u00e9chelonn\u00e9 par ch\u00e8ques uniquement.<\/span><\/h2>\n\n\n\n<h2><span style=\"font-size: 14pt;\">Le choix des cr\u00e9neaux se fait \u00e0 l&rsquo;inscription, et en accord avec les professeurs (style, niveau etc) pour chacune des danses.<\/span><\/h2>\n\n\n\n<h2>&nbsp;<\/h2>\n\n\n\n<h2><a class=\"fasc-button fasc-size-large fasc-type-glossy fasc-ico-before dashicons-arrow-right\" style=\"background-color: #339e57; color: #ffffff;\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" href=\"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning-tarifs\/danses\/\">Danses et Activit\u00e9s<\/a><a class=\"fasc-button fasc-size-large fasc-type-glossy fasc-ico-before dashicons-arrow-right\" style=\"background-color: #33809e; color: #ffffff;\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" href=\"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning-tarifs\/planning\/\">Planning des Cours<\/a><a class=\"fasc-button fasc-size-large fasc-type-glossy fasc-ico-before dashicons-arrow-right\" style=\"background-color: #eb742f; color: #ffffff;\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" href=\"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning-tarifs\/cours-particuliers\/\">Cours particuliers<\/a><\/h2>\n\n\n\n<p><span style=\"border-radius: 2px; text-indent: 20px; width: auto; padding: 0px 4px 0px 0px; text-align: center; font: bold 11px\/20px 'Helvetica Neue',Helvetica,sans-serif; color: #ffffff; background: #bd081c no-repeat scroll 3px 50% \/ 14px 14px; position: absolute; opacity: 1; z-index: 8675309; display: none; cursor: pointer; top: 1543px; left: 20px;\">Enregistrer<\/span><\/p>\n\n\n\n<p><span style=\"border-radius: 2px; text-indent: 20px; width: auto; padding: 0px 4px 0px 0px; text-align: center; font: bold 11px\/20px 'Helvetica Neue',Helvetica,sans-serif; color: #ffffff; background: #bd081c no-repeat scroll 3px 50% \/ 14px 14px; position: absolute; opacity: 1; z-index: 8675309; display: none; cursor: pointer; top: 1543px; left: 20px;\">Enregistrer<\/span><\/p>\n\n\n\n<p><span style=\"border-radius: 2px; text-indent: 20px; width: auto; padding: 0px 4px 0px 0px; text-align: center; font: bold 11px\/20px 'Helvetica Neue',Helvetica,sans-serif; color: #ffffff; background: #bd081c no-repeat scroll 3px 50% \/ 14px 14px; position: absolute; opacity: 1; z-index: 8675309; display: none; cursor: pointer; top: 1271px; left: 20px;\">Enregistrer<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Rentr\u00e9e Septembre 2022 P\u00e9riode D\u00e9couverte Rentr\u00e9e 2022 Dime Que SiVenez essayer Salsa, Bachata, Kizomba ou Dancehall Du lundi 5 septembre 2022 au vendredi 30, nous vous attendons pour nos cours de : KIZOMBA : KIZOMBA TRADITIONNELLE KIZOMBA URBAINE SEMBA SALSA : CUBAINE BACHATA&nbsp; MODERN BACHATA SENSUAL BACHATA DOMINICAINE BACHATA FUSION DANCEHALL \u2026 &nbsp;Et des nouveaut\u00e9s [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":3905,"parent":222,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"template-fullwidth.php","meta":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/P8sIeg-5i","jetpack-related-posts":[{"id":249,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/news\/","url_meta":{"origin":328,"position":0},"title":"News","date":"27 f\u00e9vrier 2017","format":false,"excerpt":"News Dime Que Si : c'est par ici ! Danseurs de Kizomba, de Salsa, de Bachata... retrouvez ici toutes les News Dime Que Si. Chacun trouvera son bonheur avec l'une des soir\u00e9es hebdomadaires du Studio Dime Que Si ! De nombreuses soir\u00e9es, ainsi que des stages, sont propos\u00e9s le week-end\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Eventss.jpg?fit=500%2C330&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":222,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/","url_meta":{"origin":328,"position":1},"title":"Cours &#038; Planning","date":"26 f\u00e9vrier 2017","format":false,"excerpt":"\u00c9cole de bachata, salsa et kizomba \u00e0 Lyon , Dime Que S\u00ed est sp\u00e9cialis\u00e9e dans les danses latines et afro. Mais pas seulement ! T\u00e9l\u00e9chargez le planning \u00a0 \u00a0 \u00a0 Dime que S\u00ed est la r\u00e9f\u00e9rence depuis 2011 en tant qu'\u2019\u00c9cole de bachata, salsa et kizomba \u00e0 Lyon. Convivialit\u00e9, p\u00e9dagogie\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/PlanningCours-2-e1532114897337.jpg?fit=500%2C330&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":374,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/planning-cours\/","url_meta":{"origin":328,"position":2},"title":"Planning","date":"28 f\u00e9vrier 2017","format":false,"excerpt":"Planning des cours 2022\/2023 Dime Que Si Voici le Planning des cours 2022\/2023 Dime Que Si. Vous avez le choix. Salsa, Bachata, Kizomba, Dancehall... et bien d'autres ! T\u00e9l\u00e9chargez le planning Dime Que Si dispose de 2 salles pouvant accueillir 70 \u00e9l\u00e8ves. De nombreux cr\u00e9neaux sont donc cr\u00e9\u00e9s, pour r\u00e9pondre\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"Planning Cours 2022-23","src":"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/Planning-2022-23-scaled.jpg?fit=1200%2C860&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":241,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/danses-activites\/niveaux\/","url_meta":{"origin":328,"position":3},"title":"Quel niveau choisir ?","date":"27 f\u00e9vrier 2017","format":false,"excerpt":"Bachata, Salsa, Kizomba ... Quel niveau choisir ? A Dime Que S\u00ed, les cours sont bien diff\u00e9renci\u00e9s en terme de niveaux. . Mais quel niveau choisir ?\u00a0Bachata, Salsa, Kizomba ou autres danses : quel niveau vous correspond ? D\u00e9butant, Interm\u00e9diaire, Avanc\u00e9 : dans quel cours puis-je m'inscrire ? Le but\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"","width":0,"height":0},"classes":[]},{"id":24,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/contactez-nous\/","url_meta":{"origin":328,"position":4},"title":"Contactez-nous","date":"11 septembre 2008","format":false,"excerpt":"Contactez notre \u00e9cole de bachata, salsa, zouk br\u00e9silien et kizomba \u00e0 Lyon. Toute l'\u00e9quipe de Dime Que Si est \u00e0 votre disposition pour toute information sur les cours\u00a0ainsi que\u00a0les tarifs, les stages, les soir\u00e9es ou tout autre \u00e9v\u00e9nement. Nous sommes disponibles durant les cours \u00e0 l'accueil de l'\u00e9cole ou par\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"","width":0,"height":0},"classes":[]},{"id":471,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/danses-activites\/","url_meta":{"origin":328,"position":5},"title":"Danses","date":"3 mars 2017","format":false,"excerpt":"Ecole de bachata, salsa et kizomba \u00e0 Lyon, Dime Que S\u00ed est sp\u00e9cialis\u00e9e dans les danses latines et afro, mais pas seulement ! Vous trouverez de nombreuses danses et activit\u00e9s \u00e0\u00a0Dime Que Si \u00e0 Lyon : bachata, salsa et kizomba et bien plus ! Convivialit\u00e9, p\u00e9dagogie et progression sont pour\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"","width":0,"height":0},"classes":[]}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/328"}],"collection":[{"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=328"}],"version-history":[{"count":87,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/328\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3910,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/328\/revisions\/3910"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/222"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3905"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=328"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}