{"id":374,"date":"2017-02-28T14:17:04","date_gmt":"2017-02-28T14:17:04","guid":{"rendered":"http:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/?page_id=374"},"modified":"2022-09-23T13:38:00","modified_gmt":"2022-09-23T13:38:00","slug":"planning-cours","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/cours-planning\/planning-cours\/","title":{"rendered":"Planning"},"content":{"rendered":"<h2>Planning des cours 2022\/2022 Bachata Club<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Voici le Planning des cours 2022\/2022 Bachata Club. Vous avez le choix. <span style=\"color: #000000;\">Salsa, Bachata, Kizomba, Dancehall&#8230; et bien d&rsquo;autres !<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a class=\"fasc-button fasc-size-large fasc-type-glossy fasc-ico-before dashicons-download\" style=\"background-color: #33809e; color: #ffffff;\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Planning-scaled.jpg\" rel=\"noopener\">T\u00e9l\u00e9chargez le planning<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Bachata Club dispose de <span style=\"color: #000000;\">2 salles<\/span> pouvant accueillir 70 \u00e9l\u00e8ves. De nombreux cr\u00e9neaux sont donc cr\u00e9\u00e9s, pour r\u00e9pondre \u00e0 toujours plus de demandes de la part des abonn\u00e9s et des enseignants.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a class=\"fasc-button fasc-size-large fasc-type-glossy fasc-ico-before dashicons-arrow-right\" style=\"background-color: #339e57; color: #ffffff;\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" href=\"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/cours-planning-tarifs\/danses\/\">Danses et Activit\u00e9s<\/a><a class=\"fasc-button fasc-size-large fasc-type-glossy fasc-ico-before dashicons-arrow-right\" style=\"background-color: #de35a0; color: #ffffff;\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" href=\"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/cours-planning-tarifs\/promo-rentree-septembre-2017\/\">Tarifs de nos Cours<\/a><a class=\"fasc-button fasc-size-large fasc-type-glossy fasc-ico-before dashicons-arrow-right\" style=\"background-color: #eb742f; color: #ffffff;\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" href=\"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/cours-planning-tarifs\/cours-particuliers\/\">Cours particuliers<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Planning des cours 2022\/2022 Bachata Club Voici le Planning des cours 2022\/2022 Bachata Club. Vous avez le choix. Salsa, Bachata, Kizomba, Dancehall&#8230; et bien d&rsquo;autres ! T\u00e9l\u00e9chargez le planning Bachata Club dispose de 2 salles pouvant accueillir 70 \u00e9l\u00e8ves. De nombreux cr\u00e9neaux sont donc cr\u00e9\u00e9s, pour r\u00e9pondre \u00e0 toujours plus de demandes [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":3860,"parent":222,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"template-fullwidth.php","meta":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.com\/P8sIeg-62","jetpack-related-posts":[{"id":328,"url":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/cours-planning\/rentree-septembre-2022\/","url_meta":{"origin":374,"position":0},"title":"Tarifs Rentr\u00e9e SEPTEMBRE 2023","date":"27 f\u00e9vrier 2017","format":false,"excerpt":"Rentr\u00e9e SEPTEMBRE 2023 P\u00e9riode D\u00e9couverte Rentr\u00e9e 2022 Bachata ClubVenez essayer Salsa, Bachata, Kizomba ou Dancehall C'est ENFIN la rentr\u00e9e !!! La rentr\u00e9e de l'\u00e9cole de danse Dime Que S\u00ed !!!Pour 2\u20ac seulement le cours, venez tester toutes nos danses et tous nos professeurs. Du lundi 4 SEPTEMBRE 2023 au\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Abonnements30.jpg?fit=1200%2C792&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":222,"url":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/cours-planning\/","url_meta":{"origin":374,"position":1},"title":"Cours &#038; Planning","date":"26 f\u00e9vrier 2017","format":false,"excerpt":"\u00c9cole de bachata \u00e0 Strasbourg , Dime Que S\u00ed est sp\u00e9cialis\u00e9e dans les danses latines et afro. Mais pas seulement ! T\u00e9l\u00e9chargez le planning \u00a0 \u00a0 \u00a0 Dime que S\u00ed est la r\u00e9f\u00e9rence depuis 2011 en tant qu'\u2019\u00c9cole de bachata \u00e0 Strasbourg. Convivialit\u00e9, p\u00e9dagogie\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/PlanningCours-2-e1532114897337.jpg?fit=500%2C330&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":435,"url":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/cours-planning\/cours-particuliers\/","url_meta":{"origin":374,"position":2},"title":"Cours particuliers","date":"3 mars 2017","format":false,"excerpt":"Cours particuliers de bachata \u00e0 Strasbourg Vous trouverez \u00e0 Dime Que S\u00ed des\u00a0cours particuliers de bachata \u00e0 Strasbourg et aussi bien d'autres activit\u00e9s. Les cours particuliers sont donn\u00e9s en g\u00e9n\u00e9ral en journ\u00e9e dans les locaux de notre \u00e9cole de danse, par exemple entre midi\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Tarif-CP.jpg?resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":471,"url":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/cours-planning\/danses-activites\/","url_meta":{"origin":374,"position":3},"title":"Danses","date":"3 mars 2017","format":false,"excerpt":"Ecole de bachata \u00e0 Strasbourg, Dime Que S\u00ed est sp\u00e9cialis\u00e9e dans les danses latines et afro, mais pas seulement ! Vous trouverez de nombreuses danses et activit\u00e9s \u00e0\u00a0Bachata Club \u00e0 Strasbourg : bachata et bien plus ! Convivialit\u00e9, p\u00e9dagogie et progression sont pour\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"","width":0,"height":0},"classes":[]},{"id":232,"url":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/cours-planning\/danses-activites\/kizomba\/","url_meta":{"origin":374,"position":4},"title":"Kizomba","date":"26 f\u00e9vrier 2017","format":false,"excerpt":"Bachata Club propose des Cours de Kizomba\u00a0tous styles \u00e0 Strasbourg La Kizomba\u00a0est la danse \u00e0 la mode ces derni\u00e8res ann\u00e9es !\u00a0Originaire d'Angola, la musique kizomba est n\u00e9e de la fusion du Semba traditionnel et du Zouk antillais de Kassav dans les ann\u00e9es 80. La danse et la musique ont\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"","width":0,"height":0},"classes":[]},{"id":249,"url":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/news\/","url_meta":{"origin":374,"position":5},"title":"News","date":"27 f\u00e9vrier 2017","format":false,"excerpt":"News Bachata Club : c'est par ici ! Danseurs de Kizomba, de Salsa, de Bachata... retrouvez ici toutes les News Bachata Club. Chacun trouvera son bonheur avec l'une des soir\u00e9es hebdomadaires du Studio Bachata Club ! De nombreuses soir\u00e9es, ainsi que des stages, sont propos\u00e9s le week-end\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Eventss.jpg?fit=500%2C330&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/374"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=374"}],"version-history":[{"count":43,"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/374\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4005,"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/374\/revisions\/4005"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/222"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3860"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=374"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}