{"id":435,"date":"2017-03-03T16:53:59","date_gmt":"2017-03-03T16:53:59","guid":{"rendered":"http:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/?page_id=435"},"modified":"2020-08-10T11:05:44","modified_gmt":"2020-08-10T11:05:44","slug":"cours-particuliers","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/cours-planning\/cours-particuliers\/","title":{"rendered":"Cours particuliers"},"content":{"rendered":"<h2><span style=\"color: #e0007f; font-size: 18pt;\">Cours particuliers de bachata \u00e0 Strasbourg<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 14pt;\">Vous trouverez \u00e0 Dime Que S\u00ed des\u00a0cours particuliers de bachata \u00e0 Strasbourg et aussi bien d&rsquo;autres activit\u00e9s.<\/span><\/p>\n<p><img data-attachment-id=\"2025\" data-permalink=\"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/cours-planning\/rentree-septembre-2022\/tarif-cp\/#sitemain\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Tarif-CP.jpg?fit=1024%2C234&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1024,234\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"Tarif-CP\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Tarif-CP.jpg?fit=300%2C69&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Tarif-CP.jpg?fit=1024%2C234&amp;ssl=1\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-2025\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Tarif-CP.jpg?resize=1024%2C234&#038;ssl=1\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"234\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Tarif-CP.jpg?w=1024&amp;ssl=1 1024w, https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Tarif-CP.jpg?resize=300%2C69&amp;ssl=1 300w, https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Tarif-CP.jpg?resize=768%2C176&amp;ssl=1 768w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/p>\n<p><img data-attachment-id=\"2026\" data-permalink=\"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/cours-planning\/rentree-septembre-2022\/tarif-cp5-2\/#sitemain\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Tarif-CP5.jpg?fit=1024%2C234&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1024,234\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"Tarif-CP5\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Tarif-CP5.jpg?fit=300%2C69&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Tarif-CP5.jpg?fit=1024%2C234&amp;ssl=1\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-2026\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Tarif-CP5.jpg?resize=1024%2C234&#038;ssl=1\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"234\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Tarif-CP5.jpg?w=1024&amp;ssl=1 1024w, https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Tarif-CP5.jpg?resize=300%2C69&amp;ssl=1 300w, https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Tarif-CP5.jpg?resize=768%2C176&amp;ssl=1 768w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Tarif-CP10.jpg?ssl=1\"><img data-attachment-id=\"2027\" data-permalink=\"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/cours-planning\/rentree-septembre-2022\/tarif-cp10-2\/#sitemain\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Tarif-CP10.jpg?fit=1024%2C234&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1024,234\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"Tarif-CP10\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Tarif-CP10.jpg?fit=300%2C69&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Tarif-CP10.jpg?fit=1024%2C234&amp;ssl=1\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-2027\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Tarif-CP10.jpg?resize=1024%2C234&#038;ssl=1\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"234\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Tarif-CP10.jpg?w=1024&amp;ssl=1 1024w, https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Tarif-CP10.jpg?resize=300%2C69&amp;ssl=1 300w, https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Tarif-CP10.jpg?resize=768%2C176&amp;ssl=1 768w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">Les cours particuliers sont donn\u00e9s en g\u00e9n\u00e9ral en journ\u00e9e dans les locaux de notre \u00e9cole de danse, par exemple entre midi et 14h, mais \u00e9galement \u00e0 domicile sur Strasbourg et sa r\u00e9gion. Votre\u00a0progression sera alors plus importante et plus rapide, car le professeur pourra \u00e9laborer son cours \u00e0 votre profil et votre niveau.<\/span><\/p>\n<h2><span style=\"color: #e0007f; font-size: 24pt;\">R\u00e9servation de Cours Particulier<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">Merci de bien vouloir compl\u00e9ter ce formulaire. Un professeur prendra alors contact directement avec vous.<\/span><\/p>\n<div id='contact-form-435'>\n<form action='https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/cours-planning\/cours-particuliers\/#contact-form-435' method='post' class='contact-form commentsblock'>\n<script>\n\t\t\t( function () {\n\t\t\t\tconst contact_forms = document.getElementsByClassName('contact-form');\n\n\t\t\t\tfor ( const form of contact_forms ) {\n\t\t\t\t\tform.onsubmit = function() {\n\t\t\t\t\t\tconst buttons = form.getElementsByTagName('button');\n\n\t\t\t\t\t\tfor( const button of buttons ) {\n\t\t\t\t\t\t\tbutton.setAttribute('disabled', true);\n\t\t\t\t\t\t}\n\t\t\t\t\t}\n\t\t\t\t}\n\t\t\t} )();\n\t\t<\/script>\n<div class='grunion-field-wrap grunion-field-name-wrap'  >\n<label\n\t\t\t\tfor='g435-nom'\n\t\t\t\tclass='grunion-field-label name'\n\t\t\t\t>Nom<span>(obligatoire)<\/span><\/label>\n<input\n\t\t\t\t\ttype='text'\n\t\t\t\t\tname='g435-nom'\n\t\t\t\t\tid='g435-nom'\n\t\t\t\t\tvalue=''\n\t\t\t\t\tclass='name' \n\t\t\t\t\trequired aria-required='true'\n\t\t\t\t\/>\n\t<\/div>\n\n<div class='grunion-field-wrap grunion-field-email-wrap'  >\n<label\n\t\t\t\tfor='g435-email'\n\t\t\t\tclass='grunion-field-label email'\n\t\t\t\t>E-mail<span>(obligatoire)<\/span><\/label>\n<input\n\t\t\t\t\ttype='email'\n\t\t\t\t\tname='g435-email'\n\t\t\t\t\tid='g435-email'\n\t\t\t\t\tvalue=''\n\t\t\t\t\tclass='email' \n\t\t\t\t\trequired aria-required='true'\n\t\t\t\t\/>\n\t<\/div>\n\n<div class='grunion-field-wrap grunion-field-text-wrap'  >\n<label\n\t\t\t\tfor='g435-tlphone'\n\t\t\t\tclass='grunion-field-label text'\n\t\t\t\t>T\u00e9l\u00e9phone<span>(obligatoire)<\/span><\/label>\n<input\n\t\t\t\t\ttype='text'\n\t\t\t\t\tname='g435-tlphone'\n\t\t\t\t\tid='g435-tlphone'\n\t\t\t\t\tvalue=''\n\t\t\t\t\tclass='text' \n\t\t\t\t\trequired aria-required='true'\n\t\t\t\t\/>\n\t<\/div>\n\n<div class='grunion-field-wrap grunion-field-text-wrap'  >\n<label\n\t\t\t\tfor='g435-veuillezprciservotredemande'\n\t\t\t\tclass='grunion-field-label text'\n\t\t\t\t>Veuillez pr\u00e9ciser votre demande<span>(obligatoire)<\/span><\/label>\n<input\n\t\t\t\t\ttype='text'\n\t\t\t\t\tname='g435-veuillezprciservotredemande'\n\t\t\t\t\tid='g435-veuillezprciservotredemande'\n\t\t\t\t\tvalue=''\n\t\t\t\t\tclass='text' \n\t\t\t\t\trequired aria-required='true'\n\t\t\t\t\/>\n\t<\/div>\n\t<p class='contact-submit'>\n\t\t<button type='submit' class='pushbutton-wide'>Envoyer<\/button>\t\t<input type='hidden' name='contact-form-id' value='435' \/>\n\t\t<input type='hidden' name='action' value='grunion-contact-form' \/>\n\t\t<input type='hidden' name='contact-form-hash' value='5447bc7dd699f5d86f5d6a203517d6b92a0907f6' \/>\n\t<\/p>\n<p style=\"display: none !important;\"><label>&#916;<textarea name=\"ak_hp_textarea\" cols=\"45\" rows=\"8\" maxlength=\"100\"><\/textarea><\/label><input type=\"hidden\" id=\"ak_js_1\" name=\"ak_js\" value=\"183\"\/><script>document.getElementById( \"ak_js_1\" ).setAttribute( \"value\", ( new Date() ).getTime() );<\/script><\/p><\/form>\n<\/div>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">Et si vous pr\u00e9f\u00e9rez, vous pouvez \u00e9galement\u00a0nous joindre par t\u00e9l\u00e9phone :<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\"><strong>C\u00e9cile +33 6 25 72 69 62<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">Par mail :\u00a0bachataclubstrasbourg@gmail.com<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">Ou par\u00a0courrier :\u00a0<strong>Dime Que S\u00ed \u2013\u00a08 Passage de Londres \u2013\u00a0Strasbourg<\/strong><\/span><\/p>\n            <script type=\"text\/javascript\">\r\n                jQuery(document).ready(function ($) {\r\n                    var wgm_map = new google.maps.Map(document.getElementById(\"srm_gmp_embed_1\"), {\r\n                        center: new google.maps.LatLng(45.73081566289232,4.882215615344194),\r\n                        zoom:13,\r\n                        mapTypeId: google.maps.MapTypeId.ROADMAP,\r\n                        scrollwheel: true,\r\n                        zoomControl: true,\r\n                        mapTypeControl: true,\r\n                        streetViewControl: true,\r\n                        fullscreenControl: true,\r\n                        draggable: true,\r\n                        disableDoubleClickZoom: false,\r\n                        panControl: true                    });\r\n                    var wgm_theme_json = '';\r\n                    if (wgm_theme_json.length > 0) {\r\n                        wgm_map.setOptions({styles: JSON.parse(wgm_theme_json)});\r\n                    }\r\n                    \/\/ To view directions form and data\r\n                                        var wgm_data_1 = {\r\n                        'action': 'wpgmapembed_p_get_markers_by_map_id',\r\n                        'data': {\r\n                            map_id: '1051',\r\n                            ajax_nonce: '3beab6df3a'\r\n                        }\r\n                    };\r\n                    var wgm_ajaxurl_1 = 'https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-admin\/admin-ajax.php'\r\n                    jQuery.post(wgm_ajaxurl_1, wgm_data_1, function (response) {\r\n                        response = JSON.parse(response);\r\n                        if (response.markers.length === 1) {\r\n                            var wgm_marker_to_1 = response.markers[0].marker_desc.replace(\/&gt;\/g, '>').replace(\/&lt;\/g, '<');\r\n                            jQuery('#srm_gmap_to_1').val(wgm_marker_to_1.replace(\/(<([^>]+)>)\/gi, \"\"));\r\n                        }\r\n                        var wgm_default_marker_icon_1 = 'https:\/\/maps.gstatic.com\/mapfiles\/api-3\/images\/spotlight-poi2.png';\r\n                        if (response.markers.length > 0) {\r\n                            var custom_markers = [];\r\n                            var custom_marker_infowindows = [];\r\n                            response.markers.forEach(function (wgm_marker, i) {\r\n                                var wgm_marker_lat_lng_1 = wgm_marker.lat_lng.split(',');\r\n                                wgm_custom_marker_1 = new google.maps.Marker({\r\n                                    position: new google.maps.LatLng(wgm_marker_lat_lng_1[0], wgm_marker_lat_lng_1[1]),\r\n                                    title: wgm_marker.marker_name,\r\n                                    animation: google.maps.Animation.DROP,\r\n                                    icon: (wgm_marker.icon === '') ? wgm_default_marker_icon_1 : wgm_marker.icon\r\n                                });\r\n                                custom_markers[i] = wgm_custom_marker_1;\r\n                                wgm_custom_marker_1.setMap(wgm_map);\r\n                                var wgm_marker_name_1 = (wgm_marker.marker_name !== null) ? ('<span class=\"info_content_title\" style=\"font-size:18px;font-weight: bold;font-family: Arial;\">'\r\n                                    + wgm_marker.marker_name +\r\n                                    '<\/span><br\/>') : '';\r\n                                wgm_marker.marker_desc = wgm_marker.marker_desc.replace(\/&gt;\/g, '>').replace(\/&lt;\/g, '<');\r\n                                custom_marker_infowindow = new google.maps.InfoWindow({\r\n                                    content: wgm_marker_name_1 + wgm_marker.marker_desc\r\n                                });\r\n                                custom_marker_infowindows[i] = custom_marker_infowindow;\r\n                                if (wgm_marker.show_desc_by_default === '1') {\r\n                                    custom_marker_infowindow.open({\r\n                                        anchor: wgm_custom_marker_1,\r\n                                        shouldFocus: false\r\n                                    });\r\n                                } else {\r\n                                    google.maps.event.addListener(wgm_custom_marker_1, 'click', function () {\r\n                                        custom_marker_infowindows[i].open({\r\n                                            anchor: custom_markers[i],\r\n                                            shouldFocus: false\r\n                                        });\r\n                                    });\r\n                                }\r\n                                if (wgm_marker.have_marker_link === '1') {\r\n                                    google.maps.event.addListener(wgm_custom_marker_1, 'click', function () {\r\n                                        var wgm_target = '_self';\r\n                                        if (wgm_marker.marker_link_new_tab === '1') {\r\n                                            wgm_target = '_blank';\r\n                                        }\r\n                                        window.open(wgm_marker.marker_link, wgm_target);\r\n                                    });\r\n                                }\r\n                            });\r\n                        }\r\n                    });\r\n                });\r\n\r\n            <\/script>\r\n\r\n            <div id=\"srm_gmp_embed_1\"\r\n                 style=\"width:100% !important;height:300px  !important; \">\r\n            <\/div>\r\n                    \n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cours particuliers de bachata \u00e0 Strasbourg Vous trouverez \u00e0 Dime Que S\u00ed des\u00a0cours particuliers de bachata \u00e0 Strasbourg et aussi bien d&rsquo;autres activit\u00e9s. Les cours particuliers sont donn\u00e9s en g\u00e9n\u00e9ral en journ\u00e9e dans les locaux de notre \u00e9cole de danse, par exemple entre midi et 14h, mais \u00e9galement \u00e0 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":222,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"template-fullwidth.php","meta":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.com\/P8sIeg-71","jetpack-related-posts":[{"id":222,"url":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/cours-planning\/","url_meta":{"origin":435,"position":0},"title":"Cours &#038; Planning","date":"26 f\u00e9vrier 2017","format":false,"excerpt":"\u00c9cole de bachata \u00e0 Strasbourg , Dime Que S\u00ed est sp\u00e9cialis\u00e9e dans les danses latines et afro. Mais pas seulement ! T\u00e9l\u00e9chargez le planning \u00a0 \u00a0 \u00a0 Dime que S\u00ed est la r\u00e9f\u00e9rence depuis 2011 en tant qu'\u2019\u00c9cole de bachata \u00e0 Strasbourg. Convivialit\u00e9, p\u00e9dagogie\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/PlanningCours-2-e1532114897337.jpg?fit=500%2C330&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":328,"url":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/cours-planning\/rentree-septembre-2022\/","url_meta":{"origin":435,"position":1},"title":"Tarifs Rentr\u00e9e SEPTEMBRE 2023","date":"27 f\u00e9vrier 2017","format":false,"excerpt":"Rentr\u00e9e SEPTEMBRE 2023 P\u00e9riode D\u00e9couverte Rentr\u00e9e 2022 Bachata ClubVenez essayer Salsa, Bachata, Kizomba ou Dancehall C'est ENFIN la rentr\u00e9e !!! La rentr\u00e9e de l'\u00e9cole de danse Dime Que S\u00ed !!!Pour 2\u20ac seulement le cours, venez tester toutes nos danses et tous nos professeurs. Du lundi 4 SEPTEMBRE 2023 au\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Abonnements30.jpg?fit=1200%2C792&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":374,"url":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/cours-planning\/planning-cours\/","url_meta":{"origin":435,"position":2},"title":"Planning","date":"28 f\u00e9vrier 2017","format":false,"excerpt":"Planning des cours 2022\/2022 Bachata Club Voici le Planning des cours 2022\/2022 Bachata Club. Vous avez le choix. Salsa, Bachata, Kizomba, Dancehall... et bien d'autres ! T\u00e9l\u00e9chargez le planning Bachata Club dispose de 2 salles pouvant accueillir 70 \u00e9l\u00e8ves. De nombreux cr\u00e9neaux sont donc cr\u00e9\u00e9s, pour r\u00e9pondre\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"Planning Cours 2022-23","src":"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/Planning-2022-23-scaled.jpg?fit=1200%2C860&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":54,"url":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/","url_meta":{"origin":435,"position":3},"title":"l'Ecole","date":"17 septembre 2008","format":false,"excerpt":"Cours de bachata, kizomba\u00a0et salsa\u00a0\u00e0 Strasbourg. Bachata Club propose des Cours de bachata, kizomba et salsa \u00e0 Strasbourg et aussi\u00a0plein d'autres nouveaut\u00e9s ! Les cours de danse sont effectu\u00e9s en groupes de 20 \u00e0 30 personnes maximum, afin de\u00a0permettre un apprentissage complet, rapide, facile et personnalis\u00e9 des danses latines\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"Periode d\u00c3\u00a9couverte cours essais","src":"https:\/\/i0.wp.com\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/FB-Page-Periode-Decouverte.jpg?resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":471,"url":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/cours-planning\/danses-activites\/","url_meta":{"origin":435,"position":4},"title":"Danses","date":"3 mars 2017","format":false,"excerpt":"Ecole de bachata \u00e0 Strasbourg, Dime Que S\u00ed est sp\u00e9cialis\u00e9e dans les danses latines et afro, mais pas seulement ! Vous trouverez de nombreuses danses et activit\u00e9s \u00e0\u00a0Bachata Club \u00e0 Strasbourg : bachata et bien plus ! Convivialit\u00e9, p\u00e9dagogie et progression sont pour\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"","width":0,"height":0},"classes":[]},{"id":241,"url":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/cours-planning\/danses-activites\/niveaux\/","url_meta":{"origin":435,"position":5},"title":"Quel niveau choisir ?","date":"27 f\u00e9vrier 2017","format":false,"excerpt":"Bachata, Salsa, Kizomba ... Quel niveau choisir ? A Dime Que S\u00ed, les cours sont bien diff\u00e9renci\u00e9s en terme de niveaux. . Mais quel niveau choisir ?\u00a0Bachata, Salsa, Kizomba ou autres danses : quel niveau vous correspond ? D\u00e9butant, Interm\u00e9diaire, Avanc\u00e9 : dans quel cours puis-je m'inscrire ? Le but\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"","width":0,"height":0},"classes":[]}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/435"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=435"}],"version-history":[{"count":41,"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/435\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2460,"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/435\/revisions\/2460"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/222"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bachataclubstrasbourg.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=435"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}