{"id":471,"date":"2017-03-03T19:26:44","date_gmt":"2017-03-03T19:26:44","guid":{"rendered":"http:\/\/dimequesi.fr\/?page_id=471"},"modified":"2022-09-23T13:33:36","modified_gmt":"2022-09-23T13:33:36","slug":"danses-activites","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/danses-activites\/","title":{"rendered":"Danses"},"content":{"rendered":"<h2><span style=\"color: #000000;\">Ecole de bachata \u00e0 Strasbourg, <strong>Dime Que S\u00ed<\/strong> est sp\u00e9cialis\u00e9e dans les <strong>danses latines <\/strong>et<strong> afro<\/strong>, mais pas seulement !<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">Vous trouverez de nombreuses danses et activit\u00e9s \u00e0\u00a0Bachata Club \u00e0 Strasbourg : bachata et bien plus ! Convivialit\u00e9, p\u00e9dagogie et progression sont pour nous les points les plus importants, et c&rsquo;est pourquoi nos \u00e9l\u00e8ves trouvent dans nos cours tous les \u00e9l\u00e9ments d&rsquo;un bon apprentissage, avec la bonne humeur en prime !<\/span><\/p>\n<h2><\/h2>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 18pt;\"><strong><span style=\"color: #e0007f;\">Les danses \u00e0 Dime Que S\u00ed :<\/span><\/strong><\/span><\/h2>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 14pt;\"><strong><span style=\"color: #e0007f;\"><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Cours-7e.jpg?ssl=1\"><img data-attachment-id=\"410\" data-permalink=\"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/cours-7e\/#sitemain\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Cours-7e.jpg?fit=2048%2C1530&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"2048,1530\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"Cours\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Cours-7e.jpg?fit=300%2C224&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Cours-7e.jpg?fit=1024%2C765&amp;ssl=1\" loading=\"lazy\" class=\"alignright wp-image-410\" title=\"Danses et activit\u00e9s \u00e0 Bachata Club\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Cours-7e.jpg?resize=250%2C187&#038;ssl=1\" alt=\"Danses et activit\u00e9s \u00e0 Bachata Club\" width=\"250\" height=\"187\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Cours-7e.jpg?resize=1024%2C765&amp;ssl=1 1024w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Cours-7e.jpg?resize=300%2C224&amp;ssl=1 300w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Cours-7e.jpg?resize=768%2C574&amp;ssl=1 768w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Cours-7e.jpg?w=2048&amp;ssl=1 2048w\" sizes=\"(max-width: 250px) 100vw, 250px\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/a>La<\/span> <a href=\"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning-tarifs\/danses-activites\/bachata\/\">Bachata<\/a><\/strong> est une<b>\u00a0<\/b>danse originaire de R\u00e9publique dominicaine.\u00a0Les premiers pas de base sont simples, structur\u00e9s sur 8 temps, afin de permettre\u00a0un d\u00e9hanch\u00e9 tr\u00e8s naturel et sensuel.\u00a0La Bachata a plusieurs variantes\u00a0: <a href=\"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning-tarifs\/danses-activites\/bachata\/\">plus d&rsquo;infos ici<\/a>.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 14pt;\"><strong><span style=\"color: #e0007f;\">La<\/span> <a href=\"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning-tarifs\/danses-activites\/kizomba\/\">Kizomba<\/a><a href=\"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning-tarifs\/danses-activites\/kizomba\/\">\u00a0<\/a><\/strong>est originaire de l&rsquo;Angola\u00a0et c&rsquo;est la danse \u00e0 la mode ces derni\u00e8res ann\u00e9es ! Les bases sont tr\u00e8s diff\u00e9rentes des danses latines que sont la bachata et la salsa et elle compl\u00e8te donc bien ces deux derni\u00e8res sur le dancefloor des soir\u00e9es. Il existe plusieurs styles qui se c\u00f4toient sur les pistes de danse\u00a0: <a href=\"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning-tarifs\/danses-activites\/kizomba\/\">plus d&rsquo;infos ici<\/a>.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 14pt;\"><strong><span style=\"color: #e0007f;\">La<\/span> <a href=\"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning-tarifs\/danses-activites\/salsa\/\">Salsa<\/a><\/strong> est un m\u00e9lange de nombreux styles musicaux. C&rsquo;est la danse la plus difficile au d\u00e9part mais elle apporte un \u00e9norme plus \u00e0 tous les danseurs. Et elle s&rsquo;enseigne sous diff\u00e9rentes formes :\u00a0<a href=\"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning-tarifs\/danses-activites\/salsa\/\">plus d&rsquo;infos ici<\/a>.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ecole de bachata \u00e0 Strasbourg, Dime Que S\u00ed est sp\u00e9cialis\u00e9e dans les danses latines et afro, mais pas seulement ! Vous trouverez de nombreuses danses et activit\u00e9s \u00e0\u00a0Bachata Club \u00e0 Strasbourg : bachata et bien plus ! Convivialit\u00e9, p\u00e9dagogie et progression sont pour nous les points les plus [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":222,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/P8sIeg-7B","jetpack-related-posts":[{"id":222,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/","url_meta":{"origin":471,"position":0},"title":"Cours &#038; Planning","date":"26 f\u00e9vrier 2017","format":false,"excerpt":"\u00c9cole de bachata \u00e0 Strasbourg , Dime Que S\u00ed est sp\u00e9cialis\u00e9e dans les danses latines et afro. Mais pas seulement ! T\u00e9l\u00e9chargez le planning \u00a0 \u00a0 \u00a0 Dime que S\u00ed est la r\u00e9f\u00e9rence depuis 2011 en tant qu'\u2019\u00c9cole de bachata \u00e0 Strasbourg. Convivialit\u00e9, p\u00e9dagogie\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/PlanningCours-2-e1532114897337.jpg?fit=500%2C330&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":54,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/","url_meta":{"origin":471,"position":1},"title":"l'Ecole","date":"17 septembre 2008","format":false,"excerpt":"Cours de bachata, kizomba\u00a0et salsa\u00a0\u00e0 Strasbourg. Bachata Club propose des Cours de bachata, kizomba et salsa \u00e0 Strasbourg et aussi\u00a0plein d'autres nouveaut\u00e9s ! Les cours de danse sont effectu\u00e9s en groupes de 20 \u00e0 30 personnes maximum, afin de\u00a0permettre un apprentissage complet, rapide, facile et personnalis\u00e9 des danses latines\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"Periode d\u00c3\u00a9couverte cours essais","src":"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/FB-Page-Periode-Decouverte.jpg?resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":328,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/rentree-septembre-2022\/","url_meta":{"origin":471,"position":2},"title":"Tarifs Rentr\u00e9e SEPTEMBRE 2023","date":"27 f\u00e9vrier 2017","format":false,"excerpt":"Rentr\u00e9e SEPTEMBRE 2023 P\u00e9riode D\u00e9couverte Rentr\u00e9e 2022 Bachata ClubVenez essayer Salsa, Bachata, Kizomba ou Dancehall C'est ENFIN la rentr\u00e9e !!! La rentr\u00e9e de l'\u00e9cole de danse Dime Que S\u00ed !!!Pour 2\u20ac seulement le cours, venez tester toutes nos danses et tous nos professeurs. Du lundi 4 SEPTEMBRE 2023 au\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Abonnements30.jpg?fit=1200%2C792&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":241,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/danses-activites\/niveaux\/","url_meta":{"origin":471,"position":3},"title":"Quel niveau choisir ?","date":"27 f\u00e9vrier 2017","format":false,"excerpt":"Bachata, Salsa, Kizomba ... Quel niveau choisir ? A Dime Que S\u00ed, les cours sont bien diff\u00e9renci\u00e9s en terme de niveaux. . Mais quel niveau choisir ?\u00a0Bachata, Salsa, Kizomba ou autres danses : quel niveau vous correspond ? D\u00e9butant, Interm\u00e9diaire, Avanc\u00e9 : dans quel cours puis-je m'inscrire ? Le but\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"","width":0,"height":0},"classes":[]},{"id":227,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/danses-activites\/bachata\/","url_meta":{"origin":471,"position":4},"title":"Bachata","date":"26 f\u00e9vrier 2017","format":false,"excerpt":"Bachata Club propose des Cours de Bachata tous styles \u00e0 Strasbourg La Bachata est une\u00a0danse (et une musique)\u00a0originaire de R\u00e9publique dominicaine.\u00a0La Bachata connait une popularit\u00e9 internationale depuis les ann\u00e9es 80, et encore davantage depuis les succ\u00e8s incontestables comme \"Obsesion\" du groupe Aventura.\u00a0Les premiers pas de base sont simples, structur\u00e9s\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"","width":0,"height":0},"classes":[]},{"id":374,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/planning-cours\/","url_meta":{"origin":471,"position":5},"title":"Planning","date":"28 f\u00e9vrier 2017","format":false,"excerpt":"Planning des cours 2022\/2022 Bachata Club Voici le Planning des cours 2022\/2022 Bachata Club. Vous avez le choix. Salsa, Bachata, Kizomba, Dancehall... et bien d'autres ! T\u00e9l\u00e9chargez le planning Bachata Club dispose de 2 salles pouvant accueillir 70 \u00e9l\u00e8ves. De nombreux cr\u00e9neaux sont donc cr\u00e9\u00e9s, pour r\u00e9pondre\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"Planning Cours 2022-23","src":"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/Planning-2022-23-scaled.jpg?fit=1200%2C860&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/471"}],"collection":[{"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=471"}],"version-history":[{"count":14,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/471\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4002,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/471\/revisions\/4002"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/222"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=471"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}