{"id":54,"date":"2008-09-17T16:53:25","date_gmt":"2008-09-17T21:53:25","guid":{"rendered":"http:\/\/dev.wpcoder.com\/dan\/wordpress\/?page_id=2"},"modified":"2021-08-16T13:41:05","modified_gmt":"2021-08-16T13:41:05","slug":"lassociation","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/dimequesi.fr\/","title":{"rendered":"L&rsquo;Association"},"content":{"rendered":"<h2><\/h2>\n<p><img data-attachment-id=\"3121\" data-permalink=\"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/rentree-septembre-2022\/fb-page-periode-decouverte\/#sitemain\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/FB-Page-Periode-Decouverte.jpg?fit=2438%2C877&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"2438,877\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"FB-Page-Periode-Decouverte\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/FB-Page-Periode-Decouverte.jpg?fit=300%2C108&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/FB-Page-Periode-Decouverte.jpg?fit=1024%2C368&amp;ssl=1\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-3121\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/FB-Page-Periode-Decouverte.jpg?resize=2438%2C877&#038;ssl=1\" alt=\"Periode d\u00e9couverte cours essais\" width=\"2438\" height=\"877\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/FB-Page-Periode-Decouverte.jpg?w=2438&amp;ssl=1 2438w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/FB-Page-Periode-Decouverte.jpg?resize=300%2C108&amp;ssl=1 300w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/FB-Page-Periode-Decouverte.jpg?resize=1024%2C368&amp;ssl=1 1024w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/FB-Page-Periode-Decouverte.jpg?resize=768%2C276&amp;ssl=1 768w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/FB-Page-Periode-Decouverte.jpg?resize=1536%2C553&amp;ssl=1 1536w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/FB-Page-Periode-Decouverte.jpg?resize=2048%2C737&amp;ssl=1 2048w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/p>\n<h2><span style=\"color: #000000;\"><strong>Cours de bachata, kizomba\u00a0et salsa\u00a0\u00e0 Lyon.<\/strong><\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000; font-size: 14pt;\">Dime que si propose des Cours de bachata, kizomba et salsa \u00e0 Lyon et aussi\u00a0plein d&rsquo;autres nouveaut\u00e9s !<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000; font-size: 14pt;\">Les <strong>cours de danse<\/strong> sont effectu\u00e9s en groupes de 20 \u00e0 30 personnes <strong>maximum<\/strong>, afin de\u00a0permettre un apprentissage complet, rapide, facile et personnalis\u00e9 des danses latines et afro. Nos cours se d\u00e9roulent dans notre salle de danse, avec parquet et miroirs, \u00e0\u00a0Lyon. Nos professeurs animent aussi bien les cours de danse que\u00a0les stages en :<\/span><\/p>\n<p><img data-attachment-id=\"1152\" data-permalink=\"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/couple-dancing-social-danse-2\/#sitemain\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/AdobeStock_128890868-e1532087485848.jpeg?fit=6732%2C4493&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"6732,4493\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;4.5&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;tankist276 - stock.adobe.com&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;NIKON D800&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;beauty couple dancing social danse ( kizomba or bachata or semba or taraxia) , on grey background&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1474224096&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;\\u00a9tankist276 - stock.adobe.com&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;50&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;100&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.005&quot;,&quot;title&quot;:&quot;couple dancing social danse&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"couple dancing social danse\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"&lt;p&gt;beauty couple dancing social danse ( kizomba or bachata or semba or taraxia) , on grey background&lt;\/p&gt;\n\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/AdobeStock_128890868-e1532087485848.jpeg?fit=300%2C200&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/AdobeStock_128890868-e1532087485848.jpeg?fit=1024%2C683&amp;ssl=1\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1152 alignright\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/AdobeStock_128890868-e1532087485848.jpeg?resize=378%2C252&#038;ssl=1\" alt=\"\" width=\"378\" height=\"252\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-size: 14pt;\"><span style=\"font-size: 14pt;\"><span style=\"color: #e0007f;\"><a style=\"color: #e0007f;\" href=\"https:\/\/dimequesi.fr\/les-cours\/bachata\/\"><em>Bachata<\/em><\/a><\/span><span style=\"color: #000000;\"><em> \u00a0:<\/em><\/span><\/span><\/span>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000; font-size: 14pt;\"><em>moderne<\/em><\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 14pt;\"><em>sensuelle (sensual)<\/em><\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 14pt;\"><em><em>dominicaine<\/em><\/em><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li><span style=\"font-size: 14pt;\"><span style=\"color: #e0007f;\"><a style=\"color: #e0007f;\" href=\"https:\/\/dimequesi.fr\/les-cours\/kizomba\/\"><em>Kizomba<\/em><\/a><\/span><span style=\"color: #000000;\"><em> :<\/em><\/span><\/span>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000; font-size: 14pt;\"><em>traditionnelle<\/em><\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000; font-size: 14pt;\"><em>urbaine<\/em><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li><span style=\"color: #000000; font-size: 14pt;\"><em><span style=\"color: #e0007f;\"><a style=\"color: #e0007f;\" href=\"https:\/\/dimequesi.fr\/les-cours\/salsa\/\">Salsa<\/a>\u00a0<\/span>:\u00a0<\/em><\/span>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000; font-size: 14pt;\"><em>portoricaine<\/em><\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000; font-size: 14pt;\"><em>cubaine<\/em><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li><span style=\"color: #e0007f; font-size: 14pt;\"><em>Zouk Br\u00e9silien<\/em><\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000; font-size: 14pt;\"><em>Et des nouveaut\u00e9s <\/em><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<h3><\/h3>\n<h3><span style=\"color: #000000; font-size: 14pt;\"><strong>A Dime Que Si, vous trouverez aussi des soir\u00e9es latines et afro.<\/strong> <\/span><\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000; font-size: 14pt;\">Venez danser <strong>la Salsa, la Bachata et la Kizomba<\/strong> dans nos \u00e9v\u00e9nements \u00e0 <strong>Lyon<\/strong>&#8230;. car l&rsquo;association <strong>Dime Que S\u00ed<\/strong>, c&rsquo;est une ambiance, un \u00e9tat d&rsquo;esprit, un partage&#8230;. Rejoignez donc l&rsquo;univers des danses \u00e0 deux, sur les rythmes de Cuba, de la R\u00e9publique Dominicaine, de l&rsquo;Angola et aussi de bien d&rsquo;autres destinations merveilleuses !!! De nombreuses sorties en groupe sont \u00e9galement organis\u00e9es avec les \u00e9l\u00e8ves danseurs et les professeurs, afin de\u00a0mettre en pratique tout le travail effectu\u00e9 durant les cours de danse.<\/span><\/p>\n<h3><span style=\"color: #000000; font-size: 14pt;\"><strong>Dime Que S\u00ed cr\u00e9e \u00e9galement des spectacles de danse et des animations<\/strong><strong>&#8230;<\/strong> <\/span><\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000; font-size: 14pt;\"><img data-attachment-id=\"1192\" data-permalink=\"https:\/\/dimequesi.fr\/lassociation\/couple-dancing-social-danse-3\/#sitemain\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/AdobeStock_128891444.jpeg?fit=6732%2C4493&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"6732,4493\" data-comments-opened=\"0\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;4.5&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;tankist276 - stock.adobe.com&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;NIKON D800&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;beauty couple dancing social danse ( kizomba or bachata or semba or taraxia) , on grey background&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;1474221985&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;\\u00a9tankist276 - stock.adobe.com&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;50&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;100&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0.005&quot;,&quot;title&quot;:&quot;couple dancing social danse&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"couple dancing social danse\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/AdobeStock_128891444.jpeg?fit=300%2C200&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/AdobeStock_128891444.jpeg?fit=1024%2C683&amp;ssl=1\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1192 alignleft\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/AdobeStock_128891444.jpeg?resize=300%2C200&#038;ssl=1\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/AdobeStock_128891444.jpeg?w=6732&amp;ssl=1 6732w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/AdobeStock_128891444.jpeg?resize=300%2C200&amp;ssl=1 300w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/AdobeStock_128891444.jpeg?resize=768%2C513&amp;ssl=1 768w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/AdobeStock_128891444.jpeg?resize=1024%2C683&amp;ssl=1 1024w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/AdobeStock_128891444.jpeg?w=2000&amp;ssl=1 2000w, https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/AdobeStock_128891444.jpeg?w=3000&amp;ssl=1 3000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" data-recalc-dims=\"1\" \/>et vous en ferez partie !!! Avec nous, en cours de danse, en spectacles ou en soir\u00e9es, vous rejoindrez un monde de partage, avec une team motiv\u00e9e et pleine de vie !!! Nous proposons des cours de :<\/span><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000; font-size: 14pt;\"><em>Salsa cubaine et portoricaine, niveau d\u00e9butants, interm\u00e9diaire et avanc\u00e9, confirm\u00e9<\/em><\/span><\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000; font-size: 14pt;\"><em>Bachata moderne, sensual, dominicaine, fusion,\u00a0niveau d\u00e9butants, interm\u00e9diaire et avanc\u00e9, confirm\u00e9<\/em><\/span><\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000; font-size: 14pt;\"><em>Kizomba traditionnelle et urbaine et Semba,\u00a0niveau d\u00e9butants, interm\u00e9diaire et avanc\u00e9, confirm\u00e9<\/em><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<h3><span style=\"font-size: 14pt;\"><strong>Dime Que S\u00ed est une association\u00a0\u00e0 but non lucratif.<\/strong><\/span><\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 14pt;\">Elle a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e en 2011 afin\u00a0de promouvoir les danses \u00ab\u00a0sociales\u00a0\u00bb comme la Salsa, la Bachata, la Kizomba par exemple, au travers de cours, de stages, de formation d&rsquo;instructeurs et de cr\u00e9ation de spectacles.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cours de bachata, kizomba\u00a0et salsa\u00a0\u00e0 Lyon. Dime que si propose des Cours de bachata, kizomba et salsa \u00e0 Lyon et aussi\u00a0plein d&rsquo;autres nouveaut\u00e9s ! Les cours de danse sont effectu\u00e9s en groupes de 20 \u00e0 30 personnes maximum, afin de\u00a0permettre un apprentissage complet, rapide, facile et personnalis\u00e9 des danses latines et afro. Nos cours se [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"template-fullwidth.php","meta":[],"jetpack_sharing_enabled":false,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/P8sIeg-S","jetpack-related-posts":[{"id":222,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/","url_meta":{"origin":54,"position":0},"title":"Cours &#038; Planning","date":"26 f\u00e9vrier 2017","format":false,"excerpt":"\u00c9cole de bachata, salsa et kizomba \u00e0 Lyon , Dime Que S\u00ed est sp\u00e9cialis\u00e9e dans les danses latines et afro. Mais pas seulement ! T\u00e9l\u00e9chargez le planning \u00a0 \u00a0 \u00a0 Dime que S\u00ed est la r\u00e9f\u00e9rence depuis 2011 en tant qu'\u2019\u00c9cole de bachata, salsa et kizomba \u00e0 Lyon. Convivialit\u00e9, p\u00e9dagogie\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/PlanningCours-2-e1532114897337.jpg?fit=500%2C330&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":471,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/danses-activites\/","url_meta":{"origin":54,"position":1},"title":"Danses","date":"3 mars 2017","format":false,"excerpt":"Ecole de bachata, salsa et kizomba \u00e0 Lyon, Dime Que S\u00ed est sp\u00e9cialis\u00e9e dans les danses latines et afro, mais pas seulement ! Vous trouverez de nombreuses danses et activit\u00e9s \u00e0\u00a0Dime Que Si \u00e0 Lyon : bachata, salsa et kizomba et bien plus ! Convivialit\u00e9, p\u00e9dagogie et progression sont pour\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"","width":0,"height":0},"classes":[]},{"id":435,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/cours-particuliers\/","url_meta":{"origin":54,"position":2},"title":"Cours particuliers","date":"3 mars 2017","format":false,"excerpt":"Cours particuliers de bachata, salsa et kizomba \u00e0 Lyon Vous trouverez \u00e0 Dime Que S\u00ed des\u00a0cours particuliers de bachata, salsa et kizomba \u00e0 Lyon et aussi bien d'autres activit\u00e9s. Les cours particuliers sont donn\u00e9s en g\u00e9n\u00e9ral en journ\u00e9e dans les locaux de notre \u00e9cole de danse, par exemple entre midi\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Tarif-CP.jpg?resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":328,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/rentree-septembre-2022\/","url_meta":{"origin":54,"position":3},"title":"Tarifs Rentr\u00e9e Septembre 2022","date":"27 f\u00e9vrier 2017","format":false,"excerpt":"Rentr\u00e9e Septembre 2022 P\u00e9riode D\u00e9couverte Rentr\u00e9e 2022 Dime Que SiVenez essayer Salsa, Bachata, Kizomba ou Dancehall C'est ENFIN la rentr\u00e9e !!! La rentr\u00e9e de l'\u00e9cole de danse Dime Que S\u00ed !!!Pour 2\u20ac seulement le cours, venez tester toutes nos danses et tous nos professeurs. Du lundi 5 septembre 2022 au\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/dimequesi.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Abonnements30.jpg?fit=1200%2C792&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":241,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/danses-activites\/niveaux\/","url_meta":{"origin":54,"position":4},"title":"Quel niveau choisir ?","date":"27 f\u00e9vrier 2017","format":false,"excerpt":"Bachata, Salsa, Kizomba ... Quel niveau choisir ? A Dime Que S\u00ed, les cours sont bien diff\u00e9renci\u00e9s en terme de niveaux. . Mais quel niveau choisir ?\u00a0Bachata, Salsa, Kizomba ou autres danses : quel niveau vous correspond ? D\u00e9butant, Interm\u00e9diaire, Avanc\u00e9 : dans quel cours puis-je m'inscrire ? Le but\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"","width":0,"height":0},"classes":[]},{"id":227,"url":"https:\/\/dimequesi.fr\/cours-planning\/danses-activites\/bachata\/","url_meta":{"origin":54,"position":5},"title":"Bachata","date":"26 f\u00e9vrier 2017","format":false,"excerpt":"Dime que Si propose des Cours de Bachata tous styles \u00e0 Lyon La Bachata est une\u00a0danse (et une musique)\u00a0originaire de R\u00e9publique dominicaine.\u00a0La Bachata connait une popularit\u00e9 internationale depuis les ann\u00e9es 80, et encore davantage depuis les succ\u00e8s incontestables comme \"Obsesion\" du groupe Aventura.\u00a0Les premiers pas de base sont simples, structur\u00e9s\u2026","rel":"","context":"Article similaire","img":{"alt_text":"","src":"","width":0,"height":0},"classes":[]}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/54"}],"collection":[{"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=54"}],"version-history":[{"count":30,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/54\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3165,"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/54\/revisions\/3165"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/dimequesi.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=54"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}